# SPDX-FileCopyrightText: 2017-present Tobias Kunze and contributors
# SPDX-License-Identifier: Apache-2.0
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-04 19:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-04 17:41+0000\n"
"Last-Translator: Robert Sim <contact@robertsky.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: pretalx/agenda/phrases.py:11
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "피드백을 보내주셔서 감사합니다!"

#: pretalx/agenda/phrases.py:12
msgid "Thanks, we (and our speakers) appreciate your feedback!"
msgstr "여러분의 피드백에 감사드립니다!"

#: pretalx/agenda/phrases.py:14
msgid "This session will not be recorded."
msgstr "이 세션은 녹화되지 않습니다."

#: pretalx/agenda/phrases.py:16
msgid "View conference schedule"
msgstr "컨퍼런스 일정 보기"

#: pretalx/agenda/phrases.py:17
msgid "View schedule preview"
msgstr "일정 미리보기 보기"

#: pretalx/agenda/phrases.py:18
msgid "Edit or view your proposals"
msgstr "발표 제안서 편집 또는 보기"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/base.html:63
msgid "This schedule-related page is non-public. Only organisers can see it."
msgstr "일정과 관련된 페이지는 주최자만 확인이 가능합니다."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog.html:12
#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Schedule changes"
msgstr "일정 업데이트"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:19
msgid "We have new sessions!"
msgstr "새로운 세션이 생겼습니다!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:29
msgid "We have a new session: "
msgstr "새로운 세션이 생겼습니다: "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:39
msgid "Sadly, we had to cancel sessions:"
msgstr "아쉽게도 세션을 취소해야 했습니다:"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:47
msgid "We sadly had to cancel a session: "
msgstr "아쉽게도 세션을 취소해야 했습니다: "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:56
msgid ""
"We had to move some sessions, so if you were planning on seeing them, check "
"their new dates or locations:"
msgstr ""
"일부 세션을 이동해야 했으므로, 해당 세션을 시청할 예정이었다면 새로운 날짜 또"
"는 장소를 확인하세요:"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:74
msgid "We have moved a session around: "
msgstr "세션 일정을 조정했습니다: "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:17
msgid "Welcome to our list of featured sessions!"
msgstr "엄선된 세션 목록에 오신 것을 환영합니다!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:20
msgid ""
"We prepared a list of exciting sessions, so you can get a feel for our "
"conference. Please keep in mind that this is not our full schedule. We will "
"follow up with the full schedule in time, stay tuned!"
msgstr ""
"이번 컨퍼런스를 미리 느껴볼 수 있도록 흥미로운 세션 목록을 준비했습니다. 다"
"만, 이 목록은 전체 일정이 아니며, 추후에 전체 일정을 안내해 드릴 예정이니 많"
"은 관심 부탁드려요!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:26
msgid ""
"In the near future you will see a curated list of sessions we’d like to show "
"off here. Right now we are busy reviewing proposals.<br> Check back later!"
msgstr ""
"가까운 시일 내에 엄선된 세션 목록을 여기서 확인하실 수 있습니다. 지금은 제안"
"서를 검토하느라 바쁜 시기이니, 나중에 다시 확인해 주세요!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:10
#, python-format
msgid "A new %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "새로운 %(event_name)s 의 일정이 공개되었습니다!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:14
#, python-format
msgid "The first %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "첫 번째 %(event_name)s 의 일정이 공개되었습니다!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:145
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:294
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:73
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:24
#: pretalx/submission/models/feedback.py:38
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:30
msgid ""
"This review is for you personally, not for all speakers in this session."
msgstr ""
"해당 리뷰는 개별적으로 작성된 것이며, 세션의 모든 발표자를 대상으로 한 것이 "
"아닙니다."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:23
msgid ""
"Reviews are a valuable tool for speakers to improve their content and "
"presentation. Even a short review can prove valuable to a speaker! Please "
"take the time and communicate your feedback in a constructive way."
msgstr ""
"리뷰는 발표자가 콘텐츠와 프레젠테이션을 개선할 수 있는 유용한 도구입니다. 짧"
"은 리뷰도 발표자에게 큰 도움이 될 수 있습니다! 시간을 내어 건설적인 방식으로 "
"피드백을 전달해 주세요."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:30
msgid "You can’t give feedback for this session at this time."
msgstr "지금은 이 세션에 대한 피드백을 제공할 수 없습니다."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:87
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule, please either enable JavaScript or go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a> for our NoJS schedule."
msgstr ""
"일정을 확인하려면 JavaScript를 활성화하거나 <a href=\"%(href)s\">여기</a>로 "
"이동하여 JavaScript 없는 일정을 확인하세요."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:23
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule with full functionality, like timezone conversion and "
"personal scheduling, please enable JavaScript and go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"시간대 변환 및 개인 일정과 같은 모든 기능이 포함된 일정을 확인하려면 "
"JavaScript를 활성화하고 <a href=\"%(href)s\">여기</a>로 이동하세요."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:79
#, python-format
msgid "No sessions on %(weekday)s, %(current_day)s."
msgstr "%(weekday)s, %(current_day)s 에 세션이 없습니다."

#: pretalx/agenda/templates/agenda/session_block.html:17
#, python-format
msgid "%(minutes)smin"
msgstr "%(minutes)s분"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:51
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:21
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:23
#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:174
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:48
msgid "The speaker’s profile picture"
msgstr "발표자의 프로필 사진"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:90
msgid "Session"
msgid_plural "Sessions"
msgstr[0] "세션"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:49
msgid "Favourite this session"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:50
msgid "Remove this session from your favourites"
msgstr "즐겨찾기에서 제외"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:102
msgid "This session’s header image"
msgstr "이 세션의 헤더 이미지"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:151
msgid "See also:"
msgstr "또한 참조하세요:"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:191
msgid "This speaker also appears in:"
msgstr "해당 발표자는 다음에도 등장합니다:"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:139
msgid "Our schedule is not live yet."
msgstr "아직 일정이 공개되지 않았습니다."

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:200
msgid ""
"You're currently not logged in, so your favourited talks will only be stored "
"locally in your browser."
msgstr ""
"현재 로그인하지 않았으므로, 즐겨찾기한 프로그램은 브라우저에 로컬로만 저장됩"
"니다."

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:203
msgid "Your favourites could only be saved locally in your browser."
msgstr "즐겨찾기는 브라우저에 로컬로만 저장할 수 있습니다."

#: pretalx/agenda/views/talk.py:142
#, python-brace-format
msgid "The session “{title}” at {event}"
msgstr "{event}의 '{title}' 세션"

#: pretalx/cfp/flow.py:389
msgid ""
"Your draft was saved. You can continue to edit it as long as the CfP is open."
msgstr "초안이 저장되었습니다. CfP가 열려 있는 한 계속 편집할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:397
msgid ""
"Congratulations, you’ve submitted your proposal! You can continue to make "
"changes to it up to the submission deadline, and you will be notified of any "
"changes or questions."
msgstr ""
"제안서를 제출하셨습니다! 제출 마감일까지 제안서를 계속 변경할 수 있으며, 변"
"경 사항이나 질문이 있을 경우 알림을 받게 됩니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:427
msgid "Hey, nice to meet you!"
msgstr "안녕하세요, 만나서 반가워요!"

#: pretalx/cfp/flow.py:432
msgid ""
"We’re glad that you want to contribute to our event with your proposal. "
"Let’s get started, this won’t take long."
msgstr ""
"제안서를 통해 이벤트에 참여해주셔서 감사합니다. 오래 걸리지 않을 테니 시작해 "
"보겠습니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:496
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: pretalx/cfp/flow.py:500
msgid "Tell us more!"
msgstr "더 자세히 알려주세요!"

#: pretalx/cfp/flow.py:505
msgid "Before we can save your proposal, we have some more questions for you."
msgstr "제안서를 저장하기 전에 몇 가지 질문이 더 있습니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:535
msgid ""
"There was an error when logging in. Please contact the organiser for further "
"help."
msgstr ""
"로그인하는 동안 오류가 발생했습니다. 주최자에게 문의하여 도움을 받으세요."

#: pretalx/cfp/flow.py:544
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: pretalx/cfp/flow.py:549
msgid "That’s it about your proposal! We now just need a way to contact you."
msgstr ""
"제안서는 여기까지입니다! 이제 당신에게 연락드릴 방법을 알려주시면 됩니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:555
msgid ""
"To create your proposal, you need an account on this page. This not only "
"gives us a way to contact you, it also gives you the possibility to edit "
"your proposal or to view its current state."
msgstr ""
"제안서를 작성하려면 이 페이지에서 계정이 필요합니다. 계정을 통해 연락할 수 있"
"을 뿐만 아니라 제안서를 수정하거나 현재 상태를 확인할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/flow.py:597
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: pretalx/cfp/flow.py:601
msgid "Tell us something about yourself!"
msgstr "당신에 대해서 알려주세요!"

#: pretalx/cfp/flow.py:606
msgid ""
"This information will be publicly displayed next to your session - you can "
"always edit for as long as proposals are still open."
msgstr ""
"이 정보는 세션 옆에 공개적으로 표시되며, 제안서가 열려 있는 동안에는 언제든"
"지 수정할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/phrases.py:10
msgid "Go to CfP"
msgstr "CfP 로 이동"

#: pretalx/cfp/phrases.py:13
msgid ""
"If we know a user by this email address (who has not requested a password "
"reset in the last 24 hours), we will send you an email containing further "
"instructions. If you don’t see the email within the next minutes, check your "
"spam inbox!"
msgstr ""
"이 이메일 주소의 사용자를 확인하게 되면 (지난 24시간 동안 비밀번호 재설정을 "
"요청하지 않았을 경우), 추가 안내가 포함된 이메일을 보내드립니다. 몇 분 안에 "
"이메일이 도착하지 않으면 스팸 메일함을 확인해 주세요!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:17
msgid ""
"This link was not valid. Make sure you copied the complete URL from the "
"email and that the email is no more than 24 hours old."
msgstr ""
"이 링크는 유효하지 않습니다. 이메일에서 전체 URL을 복사했는지, 이메일이 24시"
"간이 지나지 않았는지 확인하세요."

#: pretalx/cfp/phrases.py:20
msgid "Awesome! You can now log in using your new password."
msgstr "멋지네요! 이제 새 비밀번호를 사용하여 로그인할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/phrases.py:22
msgid "Your proposal has been withdrawn."
msgstr "발표 제안이 철회되었습니다."

#: pretalx/cfp/phrases.py:24
msgid ""
"Your proposal can’t be withdrawn at this time – please contact us if you "
"need to withdraw your proposal!"
msgstr ""
"지금은 발표 제안을 철회할 수 없습니다. 제안을 철회해야 하는 경우 문의해 주세"
"요!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:27
msgid "Your session has been confirmed – we’re looking forward to seeing you!"
msgstr "세션이 확정되었습니다 - 여러분을 만나 뵙기를 고대하고 있습니다!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:30
msgid ""
"This proposal has already been confirmed – we’re looking forward to seeing "
"you!"
msgstr ""
"이 발표 제안은 이미 확정되었습니다 - 여러분의 많은 참여를 기다리겠습니다!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:33
msgid ""
"This proposal cannot be confirmed at this time – please contact us if you "
"think this is an error."
msgstr "해당 제안이 거절되었습니다. 오류라고 생각된다면 문의 부탁드립니다."

#: pretalx/cfp/phrases.py:36
msgid ""
"This proposal cannot be edited at this time. Please contact the organisers "
"if you need to make changes."
msgstr "해당 제안이 거절되었습니다. 오류라고 생각된다면 문의 부탁드립니다."

#: pretalx/cfp/phrases.py:39
msgid "Speaker email"
msgstr "발표자 이메일"

#: pretalx/cfp/phrases.py:40
#, python-brace-format
msgid "{speaker} invites you to join their session!"
msgstr "{speaker} 가 세션에 여러분을 초대합니다!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"I’d like to invite you to be a speaker in the session\n"
"\n"
"  “{title}”\n"
"\n"
"at {event}. Please follow this link to join:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to it!\n"
"{speaker}"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하를 아래 세션의 발표자로 초대하고 싶습니다.\n"
"\n"
"세션명: “{title}”\n"
"행사명: {event}\n"
"\n"
"아래 링크를 통해 초대를 수락하실 수 있습니다.\n"
"{url}\n"
"\n"
"귀하를 만나 뵙기를 고대하고 있습니다!\n"
"{speaker}"

#: pretalx/cfp/phrases.py:55
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#: pretalx/cfp/phrases.py:56
msgid "The invitation was sent!"
msgstr "초대장이 전송되었습니다!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:58
msgid "You are now part of this proposal! Please fill in your profile below."
msgstr ""
"이제 해당 제안서에 참여하실 수 있습니다! 아래에 프로필을 작성해 주세요."

#: pretalx/cfp/phrases.py:62
msgid ""
"We are experiencing difficulties when sending mails, but your session was "
"submitted successfully!"
msgstr "메일을 전송할 때 문제가 발생했지만, 세션이 성공적으로 제출되었습니다!"

#: pretalx/cfp/phrases.py:65 pretalx/orga/forms/event.py:862
#: pretalx/orga/forms/event.py:894 pretalx/orga/views/cfp.py:151
msgid "Custom fields"
msgstr "커스텀 필드"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:29
#, python-format
msgid ""
"Submissions close on %(deadline)s (%(timezone)s), %(until_string)s from now."
msgstr ""
"지금부터 %(deadline)s (%(timezone)s) 까지 , %(until_string)s 동안 제안서를 입"
"력할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:34
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions open on %(opening)s (%(timezone)s)."
msgstr "이 공모는 %(deadline)s (%(timezone)s)에 마감되었습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:38
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgstr "이 공모는 %(deadline)s (%(timezone)s)에 마감되었습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:64
msgid "Submit a proposal"
msgstr "발표 제안서 제출"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:66 pretalx/cfp/views/wizard.py:62
msgid "Proposals are closed"
msgstr "발표 제안서 마감"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:19
#: pretalx/submission/models/submission.py:87
msgid "accepted"
msgstr "수락됨"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:21
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:346
#: pretalx/submission/models/submission.py:88
msgid "confirmed"
msgstr "확인됨"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:23
#: pretalx/submission/models/submission.py:90
msgid "canceled"
msgstr "취소됨"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:25
#: pretalx/submission/models/submission.py:91
msgid "withdrawn"
msgstr "철회됨"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/index.html:41
msgid "Go To Organiser Area"
msgstr "주최자 구역으로 이동"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:14
msgid "Accept invitation?"
msgstr "초대를 수락하시겠습니까?"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:18
msgid ""
"Unfortunately, you cannot accept this invitation at the moment. This may be "
"because the invitation has expired, or because the proposal cannot be edited "
"any more."
msgstr ""
"안타깝지만 지금은 이 초대를 수락할 수 없습니다. 초대가 만료되었거나 제안서를 "
"더 이상 편집할 수 없기 때문일 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:25
msgid "Please contact the conference organisers for more information."
msgstr "자세한 내용은 컨퍼런스 주최자에게 문의하시기 바랍니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:31
#, python-format
msgid ""
"You, %(name)s, have been invited to be a speaker for the session “%(talk)s”. "
"Do you accept the invitation?"
msgstr ""
"%(name)s님께서는 “%(talk)s” 발표의 발표자로 초대되셨습니다. 이 초대를 수락하"
"시겠습니까?"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:39
msgid "Abstract:"
msgstr "초록:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:48
#: pretalx/event/models/event.py:609 pretalx/submission/models/question.py:570
#: pretalx/submission/models/submission.py:1122
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:49
msgid "Accept invitation"
msgstr "초대 수락"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:16
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:19
msgid "Welcome back!"
msgstr "돌아온 것을 환영합니다!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:21
msgid ""
"You do not need an account to view the event, or submit feedback, or receive "
"schedule updates. You’ll only need an account if you participate in the "
"event as speaker or as an organiser."
msgstr ""
"이벤트를 보거나, 피드백을 제출하거나, 일정 업데이트를 받기 위한 계정은 필요하"
"지 않습니다. 이벤트에 발표자 또는 주최자로 참여하는 경우에만 계정이 필요합니"
"다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:28
msgid ""
"If you already created a proposal for a different event on this server, you "
"can re-use your account to log in for this event."
msgstr ""
"이 서버에서 다른 이벤트에 대한 제안서를 이미 생성한 경우, 해당 계정을 다시 사"
"용하여 이 이벤트에 로그인할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/recover.html:20
msgid "Set your password to access your profile and proposals"
msgstr "프로필 및 제안서에 접속하기 위한 비밀번호 설정"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:20
msgid "Create proposal"
msgstr "발표 제안서 만들기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:42
msgid "Done!"
msgstr "완료!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:63
msgid "Save as draft"
msgstr "초안으로 저장"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:68
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:70
msgid "Submit proposal!"
msgstr "제안서를 제출하세요!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:74
msgid "or save as draft for now"
msgstr "혹은 지금은 초안으로 저장"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:75
msgid ""
"You can save your proposal as a draft and submit it later. Organisers will "
"not be able to see your proposal, though they will be able to send you "
"reminder emails about the upcoming deadline."
msgstr ""
"제안서를 초안으로 저장하고 나중에 제출할 수 있습니다. 주최자는 제안서를 볼 수"
"는 없지만, 다가오는 마감일에 대한 알림 이메일을 보낼 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:18
msgid "… about your proposal:"
msgstr "... 당신의 제안서에 대하여:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:26
msgid "… about yourself:"
msgstr "... 당신에 대하여:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:13
msgid "Sign in or register to save your draft"
msgstr "초안을 저장하려면 로그인하거나 등록하세요"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:22
msgid ""
"Organisers will not be able to see your draft or your email address. They "
"will be able to send you reminders about your pending proposal draft closer "
"to the deadline."
msgstr ""
"주최자는 당신의 초안이나 이메일 주소를 볼 수 없지만, 마감일이 가까워지면 보"
"류 중인 제안서 초안에 대한 리마인더를 보낼 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:12
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:15
msgid "Your Emails"
msgstr "당신의 이메일"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:17
msgid ""
"These are emails the organisers sent you, so you should be able to find them "
"in your email inbox, but this page serves as a helper in case your email "
"address was unavailable or the emails got lost in some way."
msgstr ""
"주최자가 보낸 이메일은 당신의 이메일 편지함으로 전송되지만, 당신의 이메일 주"
"소를 사용할 수 없거나 이메일이 분실된 경우, 이 페이지는 이에 대한 도우미 역할"
"을 합니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:18
msgid "Your Profile"
msgstr "당신의 프로필"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:20
msgid ""
"This data will be displayed publicly if your proposal is accepted. It is "
"also visible to reviewers."
msgstr ""
"이 데이터는 제안이 수락되면 공개적으로 표시되며, 이에 대해 검토자도 접근할 "
"수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:45
msgid "We have some questions"
msgstr "몇 가지 질문이 있습니다"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:60
msgid "Your Account"
msgstr "당신의 계정"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:61
msgid "You can change your log in data here."
msgstr "여기에서 당신의 로그인 정보를 수정할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:81
msgid "Account deletion"
msgstr "계정 삭제"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:86
msgid ""
"You can delete your account here – all names, emails, and other personal "
"information will be overwritten. <strong>This action is irreversible.</"
"strong>"
msgstr ""
"여기에서 계정을 삭제할 수 있으며, 모든 이름과 이메일 그리고 그 외 개인 정보"
"가 덮어씌워집니다. <strong>이 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong>"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:92
msgid ""
"I really do want to delete my account, losing access to my proposals and "
"sessions, and overriding my public and private data."
msgstr ""
"저는 정말로 계정을 삭제하여 제안서 및 세션에 대한 접근 권한을 잃고, 나의 공"
"개 및 비공개 데이터를 삭제하고 싶습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:99
msgid "Delete my account"
msgstr "내 계정 삭제"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:24
msgid "Congratulations on your acceptance!"
msgstr "허가를 축하합니다!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:29
msgid ""
"By confirming your proposal, you agree that you are able and willing to "
"participate in this event and present the content of this proposal. The "
"proposal data, such as title, abstract, description, and any uploads you "
"provided, can be made publicly available once the proposal is confirmed."
msgstr ""
"제안서를 확인함으로써 귀하는 이 이벤트에 참가할 수 있으며 제안서의 내용을 공"
"개할 의향이 있음에 동의합니다. 제안서가 확정되면 제목, 초안, 설명 및 제출한 "
"파일과 같은 제안서의 데이터가 공개될 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:39
msgid ""
"Please provide us with your available hours during the event, so that we can "
"schedule your event accordingly:"
msgstr ""
"이벤트 기간 중 가능한 시간을 알려주시면 그에 맞춰 이벤트 일정을 조정할 수 있"
"습니다:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:10
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:14
msgid "Proposal not found"
msgstr "제안서를 찾을 수 없습니다"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:16
msgid ""
"The proposal you’re trying to confirm either does not exist or does not "
"belong to the account you’re currently logged in with. Try logging in with a "
"different account, or contact the event organisers for further information."
msgstr ""
"확인하려는 제안서가 존재하지 않거나 현재 로그인한 계정에 속하지 않습니다. 다"
"른 계정으로 로그인하거나 이벤트 주최자에게 문의하여 자세한 정보를 확인하세요."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_discard.html:23
msgid ""
"Do you really want to discard your draft proposal? All data will be lost."
msgstr "초안 제안서를 정말 폐기하시겠습니까? 모든 데이터가 손실됩니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:27
msgid "Confirm your attendance"
msgstr "참석을 확정합니다"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:32
msgid "Audience feedback"
msgstr "청중의 피드백"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:34
msgid "Attendees can leave feedback here after your session has taken place."
msgstr "참석자는 세션이 진행된 후 여기에서 피드백을 남길 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:44
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:39
msgid "Speaker"
msgid_plural "Speakers"
msgstr[0] "발표자"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:46
msgid "Submitter"
msgid_plural "Submitters"
msgstr[0] "제출자"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:88
msgid "Save draft"
msgstr "초안 저장"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:91
msgid "Submit proposal"
msgstr "제안서 제출"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:107
msgid "Share proposal"
msgstr "제안서 공유"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:109
msgid ""
"If you need a review from a colleague or a friend here’s a link that you can "
"send out for viewing your proposal:"
msgstr ""
"동료나 친구의 리뷰가 필요하다면, 제안서를 확인할 수 있는 링크를 공유할 수 있"
"습니다:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:117
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:18
msgid "Withdraw proposal"
msgstr "발표 제안 철회"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:119
msgid ""
"You can withdraw your proposal from the selection process here. You cannot "
"undo this - if you are just uncertain if you can or should hold your "
"session, please contact the organiser instead."
msgstr ""
"여기에서 제안서를 철회할 수 있습니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 만약 본인"
"의 제안에 확신이 없는 경우, 운영진에게 문의하는 것을 고려해 주세요."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:128
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:27
#: pretalx/cfp/views/user.py:285
msgid "Withdraw"
msgstr "철회하기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:133
msgid "Discard draft proposal"
msgstr "제안서 초안 폐기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:135
msgid ""
"You can discard your draft proposal here. You cannot undo this - if you are "
"just uncertain if you can or should submit your proposal, please contact the "
"organiser instead."
msgstr ""
"여기에서 제안서 초안을 삭제할 수 있습니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 만"
"약 본인의 제안에 확신이 없는 경우, 운영진에게 문의하는 것을 고려해 주세요."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:144
#: pretalx/orga/views/mails.py:362
msgid "Discard"
msgstr "삭제"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:149
msgid "Cancel proposal"
msgstr "제안서 취소"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:151
msgid ""
"As your proposal has been accepted already, please contact the event’s "
"organising team to cancel it. The best way to reach out would be an answer "
"to your acceptance mail."
msgstr ""
"제안서가 이미 수락 되었으므로, 취소하려면 이벤트 주최 팀에 문의하시기 바랍니"
"다. 승인 이메일에 답장을 하여 문의를 하는 것을 권장합니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_invitation.html:24
msgid ""
"Invite another speaker to your proposal here. Instead of letting us send an "
"email, (which might get caught by spam filters) you can also give them this "
"link:"
msgstr ""
"여기에서 당신의 발표 제안서에 다른 발표자를 초대하세요. (스팸 처리될 수 있"
"는) 메일을 보내는 대신, 다음 링크를 제공해도 됩니다:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:20
msgid "Do you really want to withdraw your proposal?"
msgstr "정말로 제안서를 철회하시겠습니까?"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:32
msgid "You will not be able to revert this action."
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:86
msgid "Your proposals"
msgstr "당신의 제안서"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:32
msgid "Important Information"
msgstr "중요 정보"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:45
msgid "Your drafts"
msgstr "당신의 초안"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:50
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:92
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:25 pretalx/orga/tables/submission.py:43
#: pretalx/orga/tables/submission.py:166
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:130
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:110
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:59
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:53
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:56
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:66
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:125
msgid "Copy code for review"
msgstr "리뷰를 위한 코드 복사"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:74
msgid "Edit draft"
msgstr "초안 수정하기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:76
msgid "Open draft"
msgstr "초안 열기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:93
#: pretalx/orga/tables/submission.py:62 pretalx/orga/tables/submission.py:204
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:132
msgid "State"
msgstr "상태"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:133
msgid "Edit proposal"
msgstr "제안서 수정하기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:135
msgid "Open proposal"
msgstr "제안서 열기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:140
#: pretalx/cfp/views/user.py:278
msgid "Confirm"
msgstr "확정"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:157
msgid "Create a new proposal"
msgstr "새로운 제안서 만들기"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:161
msgid "It seems like you haven’t submitted anything to this event yet."
msgstr "이 이벤트에 아직 아무것도 제출하지 않은 것 같습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:162
msgid "If you did, maybe you used a different account? Check your emails!"
msgstr ""
"이미 제출하셨었다면, 다른 계정을 사용한 것일 수도 있습니다. 이메일을 확인해 "
"주세요!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:165
msgid ""
"If you did not, why not go ahead and create a proposal now? We’d love to "
"hear from you!"
msgstr ""
"아직 제안서를 작성하지 않으셨다면 지금 바로 제안서를 작성해 보세요. 여러분의 "
"참여를 부탁드립니다!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:170
msgid "Submit something now!"
msgstr "지금 바로 작성을 시작해봐요!"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:14
#: pretalx/orga/forms/schedule.py:165
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:124
#: pretalx/submission/models/resource.py:47
msgid "Resources"
msgstr "자료"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Resources will be publicly visible."
msgid "Resources will be publicly visible unless marked as non-public."
msgstr "자료가 공개적으로 표시됩니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:72
msgid "This proposal has no resources yet."
msgstr "이 제안서에는 아직 자료가 없습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:104
msgid "You can either provide a URL or upload a file."
msgstr "URL을 입력하거나 파일을 업로드할 수 있습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:117
msgid "Add another resource"
msgstr "다른 자료 추가"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:15
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:20
msgid "Current state of your proposal:"
msgstr "제안서의 현재 상태:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:27
msgid ""
"This is a draft proposal. It will never be visible to anybody else, unless "
"you submit it or explicitly share it."
msgstr ""
"이것은 제안서 초안입니다. 제출하거나 명시적으로 공유하지 않는 한 다른 사람에"
"게 절대 공개되지 않습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:46
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:169
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:66
#: pretalx/orga/views/cfp.py:454 pretalx/submission/models/access_code.py:44
#: pretalx/submission/models/submission.py:207
msgid "Session type"
msgstr "세션 유형"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:52
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:117 pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:128
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:71
#: pretalx/orga/views/cfp.py:525 pretalx/submission/models/access_code.py:33
#: pretalx/submission/models/submission.py:213
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:63
#: pretalx/orga/tables/submission.py:193
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:166
#: pretalx/submission/models/submission.py:265
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:9
#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:455
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:41
#: pretalx/person/models/auth_token.py:74
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:27
msgid "No events are currently ongoing."
msgstr "현재 진행 중인 이벤트가 없습니다."

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:30
msgid "Upcoming events"
msgstr "다가오는 이벤트"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:43
msgid "Past events"
msgstr "지난 이벤트"

#: pretalx/cfp/views/user.py:323
msgid "Your draft was discarded."
msgstr "초안이 삭제되었습니다."

#: pretalx/cfp/views/user.py:495
msgid "Your account has now been deleted."
msgstr "계정이 삭제되었습니다."

#: pretalx/cfp/views/user.py:497
msgid "Are you really sure? Please tick the box"
msgstr "정말 확실하신가요? 확인란을 선택해 주세요"

#: pretalx/cfp/views/user.py:556
msgid "You cannot accept this invitation."
msgstr "이 초대를 수락할 수 없습니다."

#: pretalx/common/forms/fields.py:74
#, python-brace-format
msgid "Please do not upload files larger than {size}!"
msgstr "{size}보다 큰 파일은 업로드하지 말아주세요!"

#: pretalx/common/forms/fields.py:109
#, python-brace-format
msgid ""
"This filetype ({extension}) is not allowed, it has to be one of the "
"following: "
msgstr ""
"이 파일 형식({extension})은 허용되지 않으며, 다음 중 하나이어야 합니다: "

#: pretalx/common/forms/fields.py:165
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgid "Submitted availabilities are not valid json: %(error)s."
msgstr "제출된 가용성에 유효하지 않은 날짜가 포함되어 있습니다."

#: pretalx/common/forms/fields.py:167
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgid "Availability JSON does not comply with expected format: %(detail)s"
msgstr "제출된 가용성이 요구되는 형식에 맞지 않습니다."

#: pretalx/common/forms/fields.py:170
msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgstr "제출된 가용성이 요구되는 형식에 맞지 않습니다."

#: pretalx/common/forms/fields.py:172
msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgstr "제출된 가용성에 유효하지 않은 날짜가 포함되어 있습니다."

#: pretalx/common/forms/fields.py:173
msgid "Please fill in your availability!"
msgstr "가용성을 입력해 주세요!"

#: pretalx/common/forms/forms.py:15 pretalx/common/forms/widgets.py:246
#: pretalx/common/templates/common/includes/search_form.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:177
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:20
#: pretalx/submission/forms/submission.py:283
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:49
msgid "You are trying to change read-only data."
msgstr "읽기 전용 데이터를 수정하려고 시도했습니다."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:123
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} words."
msgstr "{min_length} 단어 ~ {max_length} 단어 이내로 작성해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:126
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} characters."
msgstr "{min_length} 자~ {max_length} 자 이내로 작성해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:128
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} words."
msgstr "{min_length} 단어 이상 입력해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:129
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} characters."
msgstr "{min_length} 자 이상 입력해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:130
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} words."
msgstr "최대 {max_length} 단어 이내로 작성해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:131
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} characters."
msgstr "최대 {max_length} 자 이내로 작성해 주세요."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:151
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} characters."
msgstr "{count}자 입력함."

#: pretalx/common/forms/mixins.py:152
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} words."
msgstr "{count} 단어 입력함."

#: pretalx/common/forms/tables.py:10
#, fuzzy
#| msgid "Availabilities"
msgid "Available Columns"
msgstr "가능성"

#: pretalx/common/forms/tables.py:20
#, fuzzy
#| msgid "Selection"
msgid "Selected Columns"
msgstr "선택"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:26
msgid ""
"This password would take <em class=\"password_strength_time\"></em> to crack."
msgstr ""
"이 비밀번호를 해독하는 데 <em class=\"password_strength_time\"></em> 가 소요"
"됩니다."

#: pretalx/common/forms/widgets.py:65
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:66
msgid "Your passwords don’t match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: pretalx/common/image.py:62 pretalx/common/image.py:70
msgid ""
"The file you uploaded has a very large number of pixels, please upload a "
"picture with smaller dimensions."
msgstr ""
"업로드한 파일의 픽셀 수가 매우 많습니다. 더 작은 크기의 사진을 업로드해 주세"
"요."

#: pretalx/common/image.py:78
msgid ""
"Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
"corrupted image."
msgstr ""
"유효한 이미지를 업로드하세요. 업로드한 파일이 이미지가 아니거나 손상된 이미지"
"입니다."

#: pretalx/common/log_display.py:34
#, python-brace-format
msgid "The event {name} ({slug}) by {organiser} was deleted."
msgstr "{organiser} 이(가) 주최한 {name} ({slug}) 이벤트가 삭제됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:35
#, python-brace-format
msgid "The organiser {name} was deleted."
msgstr "주최자 {name}이(가) 삭제 됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:56
msgid "The CfP has been modified."
msgstr "CfP(발표 제안서)가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:57
msgid "The event has been added."
msgstr "이벤트가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:58
msgid "The event was modified."
msgstr "이벤트가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:59
msgid "The event was made public."
msgstr "이벤트가 공개로 설정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:60
msgid "The event was deactivated."
msgstr "이벤트가 비활성화 되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:61
msgid "A plugin was enabled."
msgstr "플러그인이 활성화되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:62
msgid "A plugin was disabled."
msgstr "플러그인이 비활성화되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:63
msgid "The invitation to the event orga was accepted."
msgstr "이벤트 운영진에 대한 초대가 수락되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:64
msgid "An invitation to the event orga was retracted."
msgstr "이벤트 운영진에 대한 초대가 철회되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:65
msgid "An invitation to the event orga was sent."
msgstr "이벤트 운영진에 대한 초대가 보내졌습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:67
msgid "The invitation to the review team was retracted."
msgstr "검토팀 초대가 철회되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:69
msgid "The invitation to the review team was sent."
msgstr "검토 팀에 초대를 보냈습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:70
msgid "A team member was removed"
msgstr "팀원이 제거되었습니다"

#: pretalx/common/log_display.py:71
msgid "An email was created."
msgstr "이메일이 생성됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:72
msgid "A pending email was deleted."
msgstr "대기중인 이메일이 제거되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:73
msgid "All pending emails were deleted."
msgstr "모든 대기중인 이메일이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:74
msgid "An email was sent."
msgstr "이메일이 전송되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:75
msgid "An email was modified."
msgstr "이메일이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:76
msgid "A mail template was added."
msgstr "이메일 템플릿이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:77
msgid "A mail template was deleted."
msgstr "이메일 템플릿이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:78
msgid "A mail template was modified."
msgstr "이메일 템플릿이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:79
msgid "A custom field was added."
msgstr "커스텀 필드가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:80
msgid "A custom field was deleted."
msgstr "커스텀 필드가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:81
msgid "A custom field was modified."
msgstr "커스텀 필드가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:82
msgid "A custom field option was added."
msgstr "커스텀 필드 옵션이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:83
msgid "A custom field option was deleted."
msgstr "커스텀 필드 옵션이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:84
msgid "A custom field option was modified."
msgstr "커스텀 필드 옵션이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:85
msgid "A tag was added."
msgstr "태그가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:86
msgid "A tag was deleted."
msgstr "태그가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:87
msgid "A tag was modified."
msgstr "태그가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:88
msgid "A new room was added."
msgstr "새로운 방이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:89
msgid "A room was modified."
msgstr "발표 장소가 변경되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:90
msgid "A room was deleted."
msgstr "발표 장소가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:91
msgid "A new schedule version was released."
msgstr "새로운 스케줄 버전이 출시되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:92
msgid "The proposal was accepted."
msgstr "제안이 수락되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:93
msgid "The proposal was cancelled."
msgstr "제안이 취소되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:94
msgid "The proposal was confirmed."
msgstr "제안이 확정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:95
msgid "The proposal was added."
msgstr "제안이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:96
msgid "The proposal was deleted."
msgstr "제안이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:97
msgid "The proposal was rejected."
msgstr "제안이 거절되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:98
msgid "A proposal resource was added."
msgstr "제안 자료가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:99
msgid "A proposal resource was deleted."
msgstr "제안 자료가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:100
msgid "A proposal resource was modified."
msgstr "제안 자료가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:101
msgid "A review was deleted."
msgstr "리뷰가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:102
msgid "A review was modified."
msgstr "리뷰가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:103
msgid "A review was added."
msgstr "리뷰가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:104
msgid "A speaker was added to the proposal."
msgstr "제안서에 발표자가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:105
msgid "A speaker was invited to the proposal."
msgstr "제안서에 발표자가 초대되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:106
msgid "A speaker was removed from the proposal."
msgstr "제안서에 발표자가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:107
msgid "The proposal was unconfirmed."
msgstr "이 제안은 확정되지 않았습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:108
msgid "The proposal was modified."
msgstr "이 제안은 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:109
msgid "The proposal was withdrawn."
msgstr "이 제안은 철회되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:110
msgid "A custom field response was modified."
msgstr "커스텀 필드 응답이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:111
msgid "A custom field response was added."
msgstr "커스텀 필드 응답이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:112
#, fuzzy
#| msgid "A custom field response was modified."
msgid "A custom field response was removed."
msgstr "커스텀 필드 응답이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:113
msgid "A proposal comment was added."
msgstr "제안 댓글이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:114
msgid "A proposal comment was deleted."
msgstr "제안서 댓글이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:115
msgid "A session type was added."
msgstr "세션 타입이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:116
msgid "A session type was deleted."
msgstr "세션 타입이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:117
msgid "The session type was made default."
msgstr "이 세션 타입이 기본으로 설정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:118
msgid "A session type was modified."
msgstr "세션 타입이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:119
msgid "An access code was added."
msgstr "엑세스 코드가 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:120
msgid "An access code was sent."
msgstr "엑세스 코드가 전송되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:121
msgid "An access code was modified."
msgstr "엑세스 코드가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:122
msgid "An access code was deleted."
msgstr "엑세스 코드가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:123
msgid "A track was added."
msgstr "트랙이 추가되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:124
msgid "A track was deleted."
msgstr "트랙이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:125
msgid "A track was modified."
msgstr "트랙이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:126
msgid "A speaker has been marked as arrived."
msgstr "스피커가 도착한 것으로 표시되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:127
msgid "A speaker has been marked as not arrived."
msgstr "스피커가 도착하지 않은것으로 표시되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:128
msgid "A speaker information note was added."
msgstr "발표자 정보 노트가 추가 됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:129
msgid "A speaker information note was modified."
msgstr "발표자 정보 노트가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:130
msgid "A speaker information note was deleted."
msgstr "발표자 정보 노트가 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:131
msgid "The API token was reset."
msgstr "API token이 리셋되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:132 pretalx/orga/views/person.py:107
msgid "The API token was revoked."
msgstr "API token이 해지됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:134
msgid "The API token was upgraded to the latest version."
msgstr "API token이 최신 버전으로 업그레이드 됐습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:137
msgid "The password was modified."
msgstr "비밀번호가 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:138
msgid "The profile was modified."
msgstr "프로필이 수정되었습니다."

#: pretalx/common/log_display.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Please enter at least one email address!"
msgid "The user changed their email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요!"

#: pretalx/common/log_display.py:189 pretalx/common/log_display.py:193
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:230 pretalx/orga/views/cfp.py:146
msgid "Custom field"
msgstr "커스텀 필드"

#: pretalx/common/log_display.py:200
msgid "Response to custom field"
msgstr "커스텀 필드에 응답"

#: pretalx/common/log_display.py:203 pretalx/orga/forms/event.py:877
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:240
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:24
msgid "Call for Proposals"
msgstr "제안서 요청"

#: pretalx/common/log_display.py:206
msgid "Mail template"
msgstr "메일 템플릿"

#: pretalx/common/log_display.py:210 pretalx/event/models/organiser.py:293
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:87
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:221
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:19
#: pretalx/person/models/user.py:134
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: pretalx/common/log_display.py:214
msgid "Speaker profile"
msgstr "발표자 프로필"

#: pretalx/common/log_display.py:218 pretalx/event/stages.py:101
#: pretalx/orga/forms/event.py:876 pretalx/orga/forms/event.py:917
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:131
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:34
#: pretalx/orga/views/event.py:785
msgid "Event"
msgid_plural "Events"
msgstr[0] "행사"

#: pretalx/common/models/mixins.py:22 pretalx/orga/forms/event.py:884
#: pretalx/orga/forms/event.py:895 pretalx/orga/forms/event.py:903
#: pretalx/orga/forms/event.py:918 pretalx/orga/templates/orga/user.html:43
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: pretalx/common/models/mixins.py:25
#, fuzzy
#| msgid "date"
msgid "Updated"
msgstr "날짜"

#: pretalx/common/models/settings.py:66
msgid ""
"Please give a fair review on why you’d like to see this proposal at the "
"conference, or why you think it would not be a good fit."
msgstr ""
"이 제안을 행사(컨퍼런스)에서 보고 싶은 이유 또는 적합하지 않다고 생각하는 이"
"유에 대해 공정하게 검토해 주세요."

#: pretalx/common/models/settings.py:79
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"we hope you’re happy with pretalx as your event’s CfP system.\n"
"These links may be helpful in the coming days and weeks:\n"
"\n"
"- Your event’s dashboard: {event_dashboard}\n"
"- A list of proposals: {event_submissions}\n"
"- Your schedule editor: {event_schedule}\n"
"\n"
"If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
"at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
"email to support@pretalx.com!\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"이벤트의 CfP 시스템으로써 pretalx 사용에 만족하셨기를 바랍니다.\n"
"다음 링크는 앞으로 며칠 또는 몇 주 동안 도움이 될 수 있습니다:\n"
"\n"
"- 이벤트 대시보드 이벤트 대시보드: {event_dashboard}\n"
"- 제안서 목록: {event_submissions}\n"
"- 일정 편집기: {event_schedule}\n"
"\n"
"누락된 내용이 있으면 알려주세요.\n"
"https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new 또는\n"
"이메일(support@pretalx.com)로 보내주세요!\n"

#: pretalx/common/models/settings.py:100
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"just writing you to let you know that your Call for Participation is now\n"
"closed. Here is a list of links that should be useful in the next days:\n"
"\n"
"- You’ll find a list of all your {submission_count} proposals here:\n"
"  {event_submissions}\n"
"- You can add reviewers here:\n"
"  {event_team}\n"
"- You can review proposals here:\n"
"  {event_review}\n"
"- And create your schedule here, once you have accepted proposals:\n"
"  {event_schedule}\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"CFP 마감 처리를 완료하셨음을 알려드립니다.\n"
"앞으로 며칠 동안 유용하게 사용할 수 있는 링크 목록을 알려드립니다:\n"
"\n"
"- 모든 {submission_count}개의 제안서 목록은 여기에서 확인할 수 있습니다:\n"
"  {event_submissions}\n"
"- 여기에서 검토자를 추가할 수 있습니다:\n"
"  {event_team}\n"
"- 여기에서 제안서를 검토할 수 있습니다:\n"
"  {event_review}\n"
"- 그리고 제안을 수락한 후에는 여기에서 일정을 만드세요:\n"
"  {event_schedule}\n"

#: pretalx/common/models/settings.py:122
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"congratulations, your event is over! Hopefully it went well. Here are some\n"
"statistics you might find interesting:\n"
"\n"
"- You had {submission_count} proposals,\n"
"- Of which you selected {talk_count} sessions.\n"
"- The reviewers wrote {review_count} reviews.\n"
"- You released {schedule_count} schedules in total.\n"
"- Over the course of the event, you sent {mail_count} mails.\n"
"\n"
"If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
"at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
"email to support@pretalx.com!\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"이벤트가 종료되었습니다! 수고 많으셨습니다.\n"
"수집한 통계 자료를 공유드립니다:\n"
"\n"
"- {submission_count}건의 제안이 있었습니다,\n"
"- 이 중 {talk_count} 세션을 선택했습니다.\n"
"- 검토자가 {review_count}개의 리뷰를 작성했습니다.\n"
"- 총 {schedule_count}개의 스케줄을 공개했습니다.\n"
"- 이벤트가 진행되는 동안 {mail_count}개의 메일을 보냈습니다.\n"
"\n"
"누락된 것이 있으면 알려주세요.\n"
"https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new 또는\n"
"이메일(support@pretalx.com)로 보내주세요!\n"

#: pretalx/common/plugins.py:12
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: pretalx/common/plugins.py:13
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: pretalx/common/plugins.py:14
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Customizations"
msgstr "사용자 지정"

#: pretalx/common/plugins.py:15
msgid "Exporters"
msgstr "익스포터"

#: pretalx/common/plugins.py:16
msgid "Recording integrations"
msgstr "레코딩 통합"

#: pretalx/common/plugins.py:17
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: pretalx/common/plugins.py:18
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:25
msgctxt "category of items"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: pretalx/common/tables.py:328
msgid "edit"
msgstr ""

#. Translators: This is a label on delete buttons.
#: pretalx/common/tables.py:336 pretalx/common/text/phrases.py:58
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: pretalx/common/tables.py:345
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:101
msgid "Move item"
msgstr "항목 이동"

#: pretalx/common/tables.py:355 pretalx/orga/tables/cfp.py:76
msgid "Copy access code link"
msgstr "액세스 코드 링크 복사"

#: pretalx/common/templates/400.html:23
msgid ""
"It looks as if the communication between you and pretalx went wrong in some "
"way. <br> Please return to the last page and try again!"
msgstr ""
"사용자와 시스템 간의 통신이 어떤 식으로든 잘못된 것 같습니다.<br>마지막 페이"
"지로 돌아가서 다시 시도해 주세요!"

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:12
#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:16
msgid "Verification failed."
msgstr "인증 실패."

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:22
msgid ""
"We could not verify that this request really was sent by you. For security "
"reasons, we cannot process it. <br> Please go back to the last page, "
"refresh, and then try again."
msgstr ""
"이 요청이 실제로 귀하가 보낸 것인지 확인할 수 없습니다. 보안상의 이유로 처리"
"할 수 없습니다.<br> 마지막 페이지로 돌아가 새로고침한 후 다시 시도해 주세요."

#: pretalx/common/templates/500.html:15
msgid "Internal server error."
msgstr "서버 내부 오류 발생."

#: pretalx/common/templates/500.html:19
msgid "We have encountered an error."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: pretalx/common/templates/500.html:26
#, python-format
msgid ""
"Please help us to fix this by submitting <a href=\"%(link)s\" rel=noopener>a "
"bug report</a>!"
msgstr ""
"<a href=\"%(link)s\" rel=noopener>버그 리포트를 제출하여 이 문제를 해결할 수 "
"있도록 도와주세요!"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:21
msgid "I already have an account"
msgstr "이미 계정이 존재합니다"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:27
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:41
msgid "I need a new account"
msgstr "새 계정 만들기"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:49
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: pretalx/common/templates/common/avatar.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:69
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:200
#: pretalx/person/models/user.py:167
msgid "Profile picture"
msgstr "프로필 사진"

#: pretalx/common/templates/common/avatar.html:28
msgid "Your avatar"
msgstr "아바타"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:71
msgid "This event is currently non-public. Only organisers can see it."
msgstr "이 이벤트는 현재 비공개 상태입니다. 주최자만 볼 수 있습니다."

#: pretalx/common/templates/common/base.html:81
#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:33
msgid "The event’s logo"
msgstr "이벤트 로고"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:111
msgid "My proposals"
msgstr "나의 발표 제안"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:115
msgid "My Emails"
msgstr "나의 이메일"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:119
msgid "My profile"
msgstr "나의 프로필"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:125
msgid "Organiser area"
msgstr "운영진 구역"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:133
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:161
#, python-format
msgid "This is a static export generated at %(timestamp)s"
msgstr "%(timestamp)s에 생성된 정적 내보내기입니다"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:169
msgid "Contact us"
msgstr "연락하기"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:173
msgid "Imprint"
msgstr "인장"

#: pretalx/common/templates/common/forms/field.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:75
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:93
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: pretalx/common/templates/common/includes/modals.html:15
#: pretalx/common/templates/common/logs.html:69
#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:23
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Recent Changes"
msgstr "일정 업데이트"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:17
msgid "This change was performed by an event organiser."
msgstr "이 변경은 행사 주최자에 의해 이루어졌습니다."

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "View detailed changes"
msgstr "일정 업데이트"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:68
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log Detail"
msgstr "로그인"

#: pretalx/common/templates/common/powered_by.html:43
#, python-format
msgid "powered by <a %(a_attr)s>pretalx</a>"
msgstr "솔루션 제공: <a %(a_attr)s>pretalx</a>"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:15
msgid "No file provided"
msgstr "제공된 파일 없음"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:38
msgid "No response"
msgstr "응답 없음"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:12
#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:18
msgid "Redirect"
msgstr "리디렉트"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:20
#, python-format
msgid ""
"The link you clicked on wants to redirect you to a destination on the "
"website %(host)s."
msgstr "클릭한 링크는 웹사이트 %(host)s의 목적지로 리디렉션하려고 합니다."

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:23
msgid "Please only proceed if you trust this website to be safe."
msgstr "이 웹사이트를 신뢰하시는 경우에만 계속 진행 하시기 바랍니다."

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:29
#, python-format
msgid "Proceed to %(host)s"
msgstr "%(host)s로 진행하세요"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Your avatar"
msgid "Crop your avatar"
msgstr "아바타"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:22
msgid "Image for cropping"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:25
#: pretalx/common/text/phrases.py:51
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:26
msgid "Apply Crop"
msgstr ""

#. Translators: Text is used to describe the main text body of an email, or of
#. similar options like the main text of the CfP or a review. It's separate from
#. the "text" input type used in questions.
#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:9
#: pretalx/common/text/phrases.py:127 pretalx/mail/models.py:95
#: pretalx/mail/models.py:352 pretalx/person/models/information.py:55
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:11
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: pretalx/common/templatetags/copyable.py:16
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:17
msgid "once"
msgstr "1회"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:19
msgid "twice"
msgstr "2회"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:20
#, python-brace-format
msgid "{number} times"
msgstr "{number} 회"

#: pretalx/common/text/css.py:120
#, python-brace-format
msgid "“{value}” is not allowed as attribute of “{key}”"
msgstr "\"{value}\"은 \"{key}\"의 속성으로 허용되지 않습니다"

#: pretalx/common/text/css.py:126
#, python-brace-format
msgid "You are not allowed to include “{key}” keys in your CSS."
msgstr "CSS에 \"{key}\" 키를 포함할 수 없습니다."

#: pretalx/common/text/daterange.py:71
#, python-brace-format
msgid "{date_from} – {date_to}"
msgstr "{date_from} ~ {date_to}"

#. Translators: This is the label on buttons that trigger the sending of emails.
#: pretalx/common/text/phrases.py:48
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#. Translators: This is the label on save buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:50
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:75
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. Translators: This is the label on edit buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:53
#: pretalx/orga/templatetags/orga_edit_link.py:15
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: pretalx/common/text/phrases.py:54
msgid "all"
msgstr "모두"

#. Translators: This is a label on navigation elements leading to the previous page.
#: pretalx/common/text/phrases.py:56
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: pretalx/common/text/phrases.py:60
msgid "Confirm deletion"
msgstr "삭제 확인"

#: pretalx/common/text/phrases.py:62
msgid ""
"Please make sure that this is the item you want to delete. This action "
"cannot be undone!"
msgstr ""
"이 항목을 삭제하고자 하시는지 다시 한번 확인 해 주십시오. 이 작업은 되돌릴 "
"수 없습니다!"

#: pretalx/common/text/phrases.py:64
msgid "The item has been deleted."
msgstr "항목이 삭제되었습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:66
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:67
msgid "Please go back and try again."
msgstr "뒤로 돌아가서 다시 시도해 주세요."

#. Translators: This is an established term in the context of software development.
#: pretalx/common/text/phrases.py:70
msgid "Bad request."
msgstr "잘못된 요청."

#: pretalx/common/text/phrases.py:72
msgid "There was an error sending the mail. Please try again later."
msgstr "메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: pretalx/common/text/phrases.py:75
msgid "We had trouble saving your input – Please see below for details."
msgstr ""
"입력 내용을 저장하는 데 문제가 발생했습니다. 자세한 내용은 아래를 참조하세"
"요. 🠯"

#: pretalx/common/text/phrases.py:77
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:79
msgid "Permission denied."
msgstr "권한 없음."

#: pretalx/common/text/phrases.py:81
msgid "Sorry, you do not have the required permissions to access this page."
msgstr "죄송합니다. 이 페이지에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:83
msgid "Page not found."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:85
msgid "This page does not exist."
msgstr "페이지가 존재하지 않습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:86
msgid "Huh, I could have sworn there was something here."
msgstr "어라..? 여기 뭔가 있을 줄 알았어요."

#: pretalx/common/text/phrases.py:88
msgid "This page is no more."
msgstr "이 페이지는 더 이상 존재하지 않습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:89
msgid "This page has ceased to be."
msgstr "이 페이지는 더 이상 제공되지 않습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:90
msgid "Huh."
msgstr "어라?"

#: pretalx/common/text/phrases.py:93
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: pretalx/common/text/phrases.py:94
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: pretalx/common/text/phrases.py:95
msgid "New password (again)"
msgstr "새로운 비밀번호 (다시 입력하세요)"

#: pretalx/common/text/phrases.py:97
msgid "You entered two different passwords. Please enter the same one twice!"
msgstr "입력된 두 비밀번호가 일치하지 않습니다. 동일하게 입력해주세요!"

#: pretalx/common/text/phrases.py:99
msgctxt "noun / heading"
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: pretalx/common/text/phrases.py:100
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊어버리셨나요?"

#: pretalx/common/text/phrases.py:101
msgid "Let me set a new one!"
msgstr "새로 설정하겠습니다!"

#: pretalx/common/text/phrases.py:103
msgid "Now you just need to choose your new password and you are ready to go."
msgstr "이제 새 비밀번호를 선택하기만 하면 모든 준비가 완료됩니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:105
msgid "The password was reset."
msgstr "비밀번호가 리셋되었습니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:107
#, python-brace-format
msgid "You can use {link_start}Markdown{link_end} here."
msgstr "여기에서 {link_start}마크다운{link_end}을 사용할 수 있어요."

#: pretalx/common/text/phrases.py:111
#, fuzzy
#| msgid "This content will be shown publicly."
msgid "This content may be shown publicly."
msgstr "이 콘텐츠는 공개적으로 표시됩니다."

#: pretalx/common/text/phrases.py:113
msgctxt "opening quotation mark"
msgid "“"
msgstr "“"

#: pretalx/common/text/phrases.py:114
msgctxt "closing quotation mark"
msgid "”"
msgstr "”"

#. Translators: Used both for language selection for users, and for the language
#. attribute of events and sessions.
#: pretalx/common/text/phrases.py:118 pretalx/orga/tables/mail.py:90
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:102
#: pretalx/submission/models/submission.py:277
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. Translators: Used as settings/section heading
#: pretalx/common/text/phrases.py:121
msgid "General"
msgstr "일반"

#: pretalx/common/text/phrases.py:123 pretalx/mail/models.py:92
#: pretalx/mail/models.py:350 pretalx/person/models/information.py:53
msgctxt "email subject"
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: pretalx/common/ui.py:109
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: pretalx/common/ui.py:111
msgid "Go to API"
msgstr "API로 이동"

#: pretalx/common/update_check.py:104
msgid "pretalx update available"
msgstr "pretalx 업데이트가 존재합니다"

#: pretalx/common/update_check.py:108
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"An update is available for pretalx or for one of the plugins you installed "
"in your pretalx installation at {base_url}.\n"
"Please follow this link for more information:\n"
"\n"
" {url} \n"
"\n"
"You can always find information on the latest updates in the changelog:\n"
"\n"
"  https://docs.pretalx.org/changelog.html\n"
"\n"
"Larger updates are also announced with upgrade notes on the pretalx.com "
"blog:\n"
"\n"
"  https://pretalx.com/p/news\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"your pretalx developers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"pretalx 또는 {base_url}에 설치한 플러그인 중 하나에 대한 업데이트가 제공됩니"
"다.\n"
"자세한 내용은 이 링크를 참조하세요:\n"
"\n"
" {url} \n"
"\n"
"최신 업데이트에 대한 정보는 언제든지 변경 로그에서 확인할 수 있습니다:\n"
"\n"
" https://docs.pretalx.org/changelog.html\n"
"\n"
"더 큰 업데이트는 pretalx.com 블로그에서 업그레이드 노트와 함께 발표됩니다:\n"
"\n"
" https://pretalx.com/p/news\n"
"\n"
"감사합니다.\n"
"- pretalx 개발자"

#: pretalx/common/update_check.py:149 pretalx/common/update_check.py:156
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: pretalx/common/views/generic.py:93
#, fuzzy
#| msgid "Your changes have been saved."
msgid "Some changes could not be saved."
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다."

#: pretalx/common/views/generic.py:459
#, fuzzy
#| msgid "Newline"
msgid "New"
msgstr "줄 바꿈"

#: pretalx/common/views/mixins.py:218
msgid "ManagementForm data is missing or has been tampered with."
msgstr "ManagementForm 데이터가 누락되었거나 변조되었습니다."

#: pretalx/event/forms.py:59
msgid ""
"Please either pick some events for this team, or grant access to all your "
"events!"
msgstr ""
"이 팀에 대해 몇 가지 이벤트를 선택하거나, 모든 이벤트에 대한 액세스 권한을 부"
"여하세요!"

#: pretalx/event/forms.py:73
msgid "Please pick at least one permission for this team!"
msgstr "이 팀에 대한 권한을 하나 이상 선택해 주세요!"

#: pretalx/event/forms.py:112
msgid "Email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: pretalx/event/forms.py:113
msgid "Enter one email address per line."
msgstr "한 줄에 한 개의 이메일 주소를 입력하세요."

#: pretalx/event/forms.py:132
#, python-format
msgid "“%(email)s” is not a valid email address."
msgstr "\"%(email)s\"은 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

#: pretalx/event/forms.py:142
msgid "Please enter at least one email address!"
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요!"

#: pretalx/event/forms.py:178
msgid "Use languages"
msgstr "사용 언어"

#: pretalx/event/forms.py:179
msgid "Choose all languages that your event should be available in."
msgstr "이벤트에서 제공되어야 하는 모든 언어를 선택합니다."

#: pretalx/event/forms.py:186
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:10
#: pretalx/orga/views/organiser.py:364
msgid "Organiser"
msgstr "주최자"

#: pretalx/event/forms.py:200
msgid ""
"The organiser running the event can copy settings from previous events and "
"share team permissions across all or multiple events."
msgstr ""
"이벤트를 운영하는 주최자는 이전 이벤트의 설정을 복사하고 전체 또는 여러 이벤"
"트에서 팀 권한을 공유할 수 있습니다."

#: pretalx/event/forms.py:216
msgid ""
"This is the address your event will be available at. Should be short, only "
"contain lowercase letters and numbers, and must be unique. We recommend some "
"kind of abbreviation with less than 30 characters that can be easily "
"remembered."
msgstr ""
"이벤트가 진행될 주소입니다. 짧고 소문자와 숫자만 포함해야 하며 고유해야 합니"
"다. 쉽게 기억할 수 있는 30자 미만의 약어를 사용하는 것이 좋습니다."

#: pretalx/event/forms.py:222
msgid "You cannot change the slug later on!"
msgstr "나중에 slug를 변경할 수 없습니다!"

#: pretalx/event/forms.py:232
msgid ""
"This short name is already taken, please choose another one (or ask the "
"owner of that event to add you to their team)."
msgstr ""
"이 짧은 이름은 이미 사용 중이므로 다른 이름을 선택하거나 해당 이벤트의 소유자"
"에게 팀에 추가해 달라고 요청하세요."

#: pretalx/event/forms.py:255
msgid ""
"The default deadline for your Call for Papers. You can assign additional "
"deadlines to individual session types, which will take precedence over this "
"deadline."
msgstr ""
"CFP의 기본 마감일입니다. 개별 세션 유형에 추가 마감일을 지정할 수 있으며, 이 "
"마감 기한이 기본 마감 기한보다 우선합니다."

#: pretalx/event/forms.py:322
msgid "Copy configuration from"
msgstr "다음에서 구성 복사"

#: pretalx/event/forms.py:326
#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/copy.html:12
msgid ""
"You can copy settings from previous events here, such as mail settings, "
"session types, and email templates. Please check those settings once the "
"event has been created!"
msgstr ""
"이곳에서 이전 이벤트의 설정을 복사할 수 있습니다. 예를 들어 메일 설정, 세션 "
"유형 및 이메일 템플릿 등이 있습니다. 이벤트가 생성된 후 해당 설정을 확인해 주"
"세요!"

#: pretalx/event/forms.py:329
msgid "Do not copy"
msgstr "복사 금지"

#: pretalx/event/models/event.py:71
#, python-brace-format
msgid "Invalid event slug – this slug is reserved: {value}."
msgstr "잘못된 이벤트 slug - 이 slug는 예약되어 있습니다: {value}."

#: pretalx/event/models/event.py:168 pretalx/event/models/organiser.py:96
#: pretalx/orga/tables/organiser.py:19 pretalx/orga/tables/schedule.py:16
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:74 pretalx/orga/tables/speaker.py:133
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:65
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:39 pretalx/person/forms/user.py:32
#: pretalx/person/models/auth_token.py:64 pretalx/person/models/user.py:126
#: pretalx/schedule/models/room.py:35 pretalx/submission/models/review.py:235
#: pretalx/submission/models/track.py:34
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: pretalx/event/models/event.py:177 pretalx/event/models/event.py:183
#: pretalx/event/models/organiser.py:105
msgid "The slug may only contain letters, numbers, dots and dashes."
msgstr "slug 에는 문자, 숫자, 점, 대시만 포함할 수 있습니다."

#: pretalx/event/models/event.py:182 pretalx/event/models/organiser.py:109
msgid "Short form"
msgstr "짧은 형식"

#: pretalx/event/models/event.py:191
msgid "Event is public"
msgstr "이벤트가 공개됨"

#: pretalx/event/models/event.py:192
msgid "Event start date"
msgstr "이벤트 시작일"

#: pretalx/event/models/event.py:193
msgid "Event end date"
msgstr "이벤트 종료일"

#: pretalx/event/models/event.py:199
msgid ""
"All event dates will be localised and interpreted to be in this timezone."
msgstr "모든 이벤트 날짜는 이 시간대에 맞춰 현지화되고 해석됩니다."

#: pretalx/event/models/event.py:203
msgid "Organiser email address"
msgstr "주최자 이메일 주소"

#: pretalx/event/models/event.py:204
msgid "Will be used as Reply-To in emails."
msgstr "이메일에서 회신 받는 사람으로 사용됩니다."

#: pretalx/event/models/event.py:207
msgid "Custom domain"
msgstr "커스텀 도메인"

#: pretalx/event/models/event.py:208
msgid "Enter a custom domain, such as https://my.event.example.org"
msgstr "커스텀 도메인을 입력합니다(예: https://my.event.example.org)"

#: pretalx/event/models/event.py:223
msgid "Main event colour"
msgstr "메인 이벤트 색상"

#: pretalx/event/models/event.py:225
msgid ""
"Provide a hex value like #00ff00 if you want to style pretalx in your "
"event’s colour scheme."
msgstr ""
"이벤트의 색 구성표에 pretalx 스타일을 지정하려면 #00ff00과 같은 16진수 값을 "
"입력합니다."

#: pretalx/event/models/event.py:232
msgid "Custom Event CSS"
msgstr "커스텀 이벤트 CSS"

#: pretalx/event/models/event.py:234
msgid ""
"Upload a custom CSS file if changing the primary colour is not sufficient "
"for you."
msgstr ""
"기본 색상을 변경하는 것만으로는 충분하지 않은 경우 커스텀 CSS 파일을 업로드하"
"세요."

#: pretalx/event/models/event.py:241
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: pretalx/event/models/event.py:243
msgid ""
"If you provide a logo image, your event’s name will not be shown in the "
"event header. The logo will be scaled down to a height of 140px."
msgstr ""
"로고 이미지를 제공하면 이벤트 헤더에 이벤트 이름이 표시되지 않습니다. 로고는 "
"150px 높이로 축소됩니다."

#: pretalx/event/models/event.py:251
msgid "Header image"
msgstr "헤더 이미지"

#: pretalx/event/models/event.py:253
msgid ""
"If you provide a header image, it will be displayed instead of your event’s "
"color and/or header pattern at the top of all event pages. It will be center-"
"aligned, so when the window shrinks, the center parts will continue to be "
"displayed, and not stretched."
msgstr ""
"헤더 이미지를 제공하면 모든 이벤트 페이지의 상단에 이벤트의 색상 및/또는 헤"
"더 패턴 대신 해당 이미지가 표시됩니다. 중앙에 정렬되므로 창이 축소되어도 가운"
"데 부분이 늘어나지 않고 계속 표시됩니다."

#: pretalx/event/models/event.py:264
msgid "Default language"
msgstr "기본 언어"

#: pretalx/event/models/event.py:267
msgid "Landing page text"
msgstr "랜딩 페이지 텍스트"

#: pretalx/event/models/event.py:269
msgid ""
"This text will be shown on the landing page, alongside with links to the CfP "
"and schedule, if appropriate."
msgstr ""
"이 텍스트는 랜딩 페이지에 CfP 및 일정 링크와 함께 표시됩니다(적절한 경우)."

#: pretalx/event/models/event.py:277
msgid "Featured sessions text"
msgstr "추천 세션 텍스트"

#: pretalx/event/models/event.py:279
msgid ""
"This text will be shown at the top of the featured sessions page instead of "
"the default text."
msgstr "이 텍스트는 기본 텍스트 대신 추천 세션 페이지 상단에 표시됩니다."

#: pretalx/event/models/event.py:286
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:112
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:227
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:23
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: pretalx/event/models/event.py:289
msgid "Plain"
msgstr "일반"

#: pretalx/event/models/event.py:290
msgid "Circuits"
msgstr "회로"

#: pretalx/event/models/event.py:291
msgid "Circles"
msgstr "원형"

#: pretalx/event/models/event.py:292
msgid "Signal"
msgstr "신호"

#: pretalx/event/models/event.py:293
msgid "Topography"
msgstr "지형"

#: pretalx/event/models/event.py:294
msgid "Graph Paper"
msgstr "그래프 종이"

#: pretalx/event/models/event.py:583 pretalx/event/models/event.py:911
#: pretalx/event/stages.py:73 pretalx/orga/templates/orga/base.html:218
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:309
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:317
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:330
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:203
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: pretalx/event/models/event.py:591
msgid "Selection"
msgstr "선택"

#: pretalx/event/models/event.py:604
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:198
#: pretalx/submission/models/review.py:148
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: pretalx/event/models/event.py:614
msgid "Maybe"
msgstr "아마도"

#: pretalx/event/models/event.py:619 pretalx/submission/models/question.py:568
#: pretalx/submission/models/submission.py:1122
msgid "Yes"
msgstr "확인"

#: pretalx/event/models/event.py:1068
msgid "News from your content system"
msgstr "콘텐츠 시스템의 소식"

#: pretalx/event/models/event.py:1158
msgid "Link text"
msgstr "링크 텍스트"

#: pretalx/event/models/event.py:1159
msgid "Link URL"
msgstr "링크 URL"

#: pretalx/event/models/organiser.py:44
msgid ""
"There must be at least one team with the permission to change teams, as "
"otherwise nobody can create new teams or grant permissions to existing teams."
msgstr ""
"팀 변경 권한이 있는 팀이 최소한 하나는 있어야 합니다. 그렇지 않으면 새로운 팀"
"을 만들거나 기존 팀에 권한을 부여할 수 없습니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:51
msgid "Nobody on your teams has the permission to create new events."
msgstr "귀하의 팀 중 누구도 새로운 이벤트를 생성할 권한이 없습니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:59
msgid ""
"Nobody on your teams has the permission to change organiser-level settings."
msgstr "귀하의 팀 중 누구도 주최자 수준의 설정을 변경할 권한이 없습니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"There must be at least one team with access to every event. Currently, "
"nobody has access to {event_name}."
msgstr ""
"모든 이벤트에 접근할 수 있는 팀이 최소한 하나는 있어야 합니다. 현재 "
"{event_name}에 접근할 수 있는 사람이 없습니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:82
#, python-brace-format
msgid ""
"Nobody on your teams has the permissions to change settings for the event "
"{event_name}"
msgstr "귀하의 팀에는 {event_name} 이벤트에 대한 설정을 변경할 권한이 없습니다"

#: pretalx/event/models/organiser.py:111
msgid ""
"Should be short, only contain lowercase letters and numbers, and must be "
"unique, as it is used in URLs."
msgstr "짧고 소문자와 숫자만 포함해야 하며 URL에 사용되므로 고유해야 합니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:192
msgid "Team name"
msgstr "팀 이름"

#: pretalx/event/models/organiser.py:194
msgid "Team members"
msgstr "팀 멤버"

#: pretalx/event/models/organiser.py:199
msgid ""
"Apply permissions to all events by this organiser (including newly created "
"ones)"
msgstr "이 주최자의 모든 이벤트(새로 생성한 이벤트 포함)에 권한을 적용합니다"

#: pretalx/event/models/organiser.py:203
msgid "Limit permissions to these events"
msgstr "다음 이벤트에 대한 권한 제한"

#: pretalx/event/models/organiser.py:206
#: pretalx/person/models/information.py:42
#: pretalx/submission/models/review.py:37
msgid "Limit to tracks"
msgstr "트랙으로 제한"

#: pretalx/event/models/organiser.py:209
msgid "Can create events"
msgstr "이벤트를 생성할 수 있음"

#: pretalx/event/models/organiser.py:212
msgid "Can change teams and permissions"
msgstr "팀이나 권한을 변경할 수 있음"

#: pretalx/event/models/organiser.py:215
msgid "Can change organiser settings"
msgstr "오거나이저 설정 변경 가능"

#: pretalx/event/models/organiser.py:218
msgid "Can change event settings"
msgstr "이벤트 설정을 변경할 수 있음"

#: pretalx/event/models/organiser.py:221
msgid "Can work with and change proposals"
msgstr "제안서 작업 및 변경 가능"

#: pretalx/event/models/organiser.py:223
msgid "Is a reviewer"
msgstr "리뷰어 입니다"

#: pretalx/event/models/organiser.py:225
msgid "Always hide speaker names"
msgstr "항상 발표자 이름을 가립니다"

#: pretalx/event/models/organiser.py:227
msgid ""
"Normally, anonymisation is configured in the event review settings. This "
"setting will <strong>override the event settings</strong> and always hide "
"speaker names for this team."
msgstr ""
"일반적으로 익명화는 이벤트 검토 설정에서 구성됩니다. 이 설정은 <strong>이벤"
"트 설정을 덮어쓰고</strong> 항상 이 팀의 발표자 이름을 가립니다."

#: pretalx/event/models/organiser.py:240
#, python-brace-format
msgid "{name} on {orga}"
msgstr "{name} ({orga})"

#: pretalx/event/models/organiser.py:309
#, python-brace-format
msgid "Invite to team {team} for {email}"
msgstr "{email}을 {team}팀에 초대합니다"

#: pretalx/event/models/organiser.py:326
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"You have been invited to the {name} event organiser team - Please click here "
"to accept:\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"See you there,\n"
"The {organiser} team"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"{name} 이벤트 주최자 팀에 초대되었습니다 - 수락하려면 여기를 클릭하세요:\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"거기서 뵙겠습니다,\n"
"{organiser} 팀"

#: pretalx/event/models/organiser.py:338
msgid "You have been invited to an organiser team"
msgstr "주최자 팀에 초대되었습니다"

#: pretalx/event/stages.py:46
msgid "Preparation"
msgstr "준비"

#: pretalx/event/stages.py:50
msgid "Configure the event"
msgstr "이벤트 설정"

#: pretalx/event/stages.py:51
msgid "Gather your team"
msgstr "팀 모으기"

#: pretalx/event/stages.py:52
msgid "Write a CfP"
msgstr "Cfp 작성"

#: pretalx/event/stages.py:54
msgid "Customize mail templates"
msgstr "이메일 템플릿 사용자 지정(커스터마이즈)"

#: pretalx/event/stages.py:60
msgid "CfP is open"
msgstr "Cfp가 열렸습니다"

#: pretalx/event/stages.py:64
msgid "Monitor proposals"
msgstr "제안서 모니터링"

#: pretalx/event/stages.py:66
msgid "Submit sessions for your speakers"
msgstr "세션 제출"

#: pretalx/event/stages.py:69
msgid "Invite reviewers"
msgstr "리뷰어 초대하기"

#: pretalx/event/stages.py:77
msgid "Let reviewers do their work"
msgstr "검토자가 작업을 수행하게 하세요"

#: pretalx/event/stages.py:79
msgid "Accept or reject proposals"
msgstr "제안을 수락하거나 거절하기"

#: pretalx/event/stages.py:82
msgid "Build your first schedule"
msgstr "첫 번째 일정 만들기"

#: pretalx/event/stages.py:91
msgid "Release schedules as needed"
msgstr "필요에 따라 일정 발표"

#: pretalx/event/stages.py:95
msgid "Inform your speakers about the infrastructure"
msgstr "발표자에게 인프라에 대해 알리세요"

#: pretalx/event/stages.py:105
msgid "Provide a point of contact for the speakers"
msgstr "발표자를 위한 연락 방법 제공"

#: pretalx/event/stages.py:106
msgid "Enjoy the event!"
msgstr "이벤트를 즐기세요!"

#: pretalx/event/stages.py:110
msgid "Wrapup"
msgstr "마무리"

#: pretalx/event/stages.py:114
msgid "Monitor incoming feedback"
msgstr "피드백 모니터링"

#: pretalx/event/stages.py:115
msgid "Embed session recordings if available"
msgstr "가능한 경우 세션 녹화물 삽입"

#: pretalx/event/stages.py:116
msgid "Release next event date?"
msgstr "다음 이벤트 날짜를 공개할까요?"

#: pretalx/mail/context.py:108
msgid "The event’s full name"
msgstr "행사의 전체 이름(full name)"

#: pretalx/mail/context.py:115
msgid "The event’s short form, used in URLs"
msgstr "행사의 짧은 이름 (URL로 사용됩니다)"

#: pretalx/mail/context.py:122
msgid "The event’s public base URL"
msgstr "행사의 base 주소"

#: pretalx/mail/context.py:129
msgid "The event’s public schedule URL"
msgstr "행사의 스케줄 주소"

#: pretalx/mail/context.py:136
msgid "The event’s public CfP URL"
msgstr "행사의 Cfp 주소"

#: pretalx/mail/context.py:143
msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgstr "사용자의 제안 목록에 대한 URL"

#: pretalx/mail/context.py:150
#, fuzzy
#| msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgid "URL to a user’s private profile page."
msgstr "사용자의 제안 목록에 대한 URL"

#: pretalx/mail/context.py:165
msgid "The general CfP deadline"
msgstr "일반 CfP 마감일"

#: pretalx/mail/context.py:172
msgid "The proposal’s unique ID"
msgstr "제안서의 고유 ID"

#: pretalx/mail/context.py:179
msgid "The proposal’s public URL"
msgstr "제안서의 공개 URL"

#: pretalx/mail/context.py:186
msgid "The speaker’s edit page for the proposal"
msgstr "제안서의 발표자 편집 페이지"

#: pretalx/mail/context.py:193
msgid "Link to confirm a proposal after it has been accepted."
msgstr "제안서 수락 이후 확인을 위한 링크."

#: pretalx/mail/context.py:200
msgid "Link to withdraw the proposal"
msgstr "제안을 철회하는 링크"

#: pretalx/mail/context.py:206
msgid "This Is a Proposal Title"
msgstr "제안 제목입니다"

#: pretalx/mail/context.py:207
msgid "The proposal’s title"
msgstr "제안의 제목"

#: pretalx/mail/context.py:214
msgid "The name(s) of all speakers in this proposal."
msgstr "이 제안의 모든 발표자 이름입니다."

#: pretalx/mail/context.py:220
msgid "Session Type A"
msgstr "세션 유형 A"

#: pretalx/mail/context.py:221
msgid "The proposal’s session type"
msgstr "제안의 세션 유형"

#: pretalx/mail/context.py:227
msgid "Track A"
msgstr "트랙 A"

#: pretalx/mail/context.py:228
msgid "The track the proposal belongs to"
msgstr "제안이 속한 트랙"

#: pretalx/mail/context.py:235
msgid "The session’s duration in minutes"
msgstr "세션 진행 시간 (분)"

#: pretalx/mail/context.py:242
msgid ""
"First review, agreeing with the proposal.\n"
"\n"
"--------- \n"
"\n"
"Second review, containing heavy criticism!"
msgstr ""
"제안서에 동의 하는 첫번째 검토 의견.\n"
"\n"
"--------- \n"
"\n"
"무거운 비판이 담긴 두번째 검토 의견!"

#: pretalx/mail/context.py:244
msgid "All review texts for this proposal"
msgstr "이 제안에 대한 모든 검토 텍스트"

#: pretalx/mail/context.py:251
msgid "The session’s start date"
msgstr "세션 시작 날짜"

#: pretalx/mail/context.py:258
msgid "The session’s start time"
msgstr "세션 시작 시간"

#: pretalx/mail/context.py:265
msgid "The session’s end date"
msgstr "세션 종료 날짜"

#: pretalx/mail/context.py:272
msgid "The session’s end time"
msgstr "세션 종료 시간"

#: pretalx/mail/context.py:278
msgid "Room 101"
msgstr "101호"

#: pretalx/mail/context.py:279
msgid "The session’s room"
msgstr "세션의 방"

#: pretalx/mail/context.py:285
msgid "Jane Doe"
msgstr "제인 도"

#: pretalx/mail/context.py:286
msgid "The addressed user’s full name"
msgstr "대상 사용자의 전체 이름"

#: pretalx/mail/context.py:293
msgid "The addressed user’s email address"
msgstr "대상 사용자의 이메일 주소"

#: pretalx/mail/context.py:304
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” has been moved to {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 귀하의 세션 “제목”은 {time}에 101호에서 진행됩니다.\n"
"- 귀하의 세션 “다른 제목”은 {time2}에 102호로 이동되었습니다."

#: pretalx/mail/context.py:308
msgid ""
"A list of all changes to the user’s schedule in the current schedule version."
msgstr "현재 일정 버전에서 사용자의 일정에 대한 모든 변경 사항 목록입니다."

#: pretalx/mail/context.py:319
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” will take place at {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 귀하의 세션 “제목”은 {time}에 101호에서 진행됩니다.\n"
"- 귀하의 세션 “다른 제목”은 {time2}에 102호에서 진행됩니다."

#: pretalx/mail/context.py:322
msgid "A list of time and place for this user’s publicly visible sessions."
msgstr "이 사용자의 공개 세션에 대한 시간 및 장소 목록입니다."

#: pretalx/mail/default_templates.py:7
#, python-brace-format
msgid "Your proposal: {submission_title}"
msgstr "귀하의 제안: {submission_title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:11
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have received your proposal “{submission_title}” to\n"
"{event_name}. We will notify you once we have had time to consider all\n"
"proposals, but until then you can see and edit your proposal at\n"
"{submission_url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하의 제안 “{submission_title}”을 {event_name}에 접수하였습니다. 모든 제안"
"을 검토할 시간이 필요하니, 그때까지 {submission_url}에서 귀하의 제안을 확인하"
"고 수정할 수 있습니다.\n"
"\n"
"질문이 있으시면 주저하지 말고 연락해 주세요!\n"
"\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:26
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are happy to tell you that we accept your proposal “{submission_title}”\n"
"to {event_name}. Please click this link to confirm your attendance:\n"
"\n"
"    {confirmation_link}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you at {event_name} - Please contact us if you "
"have any\n"
"questions! We will reach out again before the conference to tell you "
"details\n"
"about your slot in the schedule and technical details concerning the room\n"
"and presentation tech.\n"
"\n"
"See you there!\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하의 제안 “{submission_title}”이 {event_name}에 수락되었음을 알려드리게 되"
"어 기쁩니다. 참석을 확인하려면 이 링크를 클릭해 주세요:\n"
"\n"
"    {confirmation_link}\n"
"\n"
"{event_name}에서 뵙기를 기대합니다 - 질문이 있으시면 연락해 주세요! 회의 전"
"에 다시 연락드려 귀하의 일정과 방 및 발표 기술에 대한 세부 정보를 알려드리겠"
"습니다.\n"
"\n"
"그곳에서 뵙겠습니다!\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:45
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are sorry to tell you that we cannot accept your proposal\n"
"“{submission_title}” to {event_name}. There were just too many great\n"
"proposals - we hope to see you at {event_name} as an attendee instead\n"
"of a speaker!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하의 제안 “{submission_title}”이 {event_name}에 수락되지 않았음을 알려드리"
"게 되어 유감입니다. 훌륭한 제안이 너무 많았습니다 - 귀하를 발표자가 아닌 참석"
"자로 {event_name}에서 뵙기를 희망합니다!\n"
"\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:56
msgid "New schedule!"
msgstr "새로운 일정!"

#: pretalx/mail/default_templates.py:59
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have released a new schedule version, and wanted to tell you:\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you, and please contact us if there is any problem "
"with your session or assigned slot.\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"새로운 일정 버전을 발표하였으며, 알려드리고자 합니다:\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"귀하를 뵙기를 기대하며, 세션이나 배정된 슬롯에 문제가 있을 경우 연락해 주세"
"요.\n"
"\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:72
msgid "We have some questions about your proposal"
msgstr "제출하신 제안서에 대해서 몇 가지 문의 드릴 것이 있습니다"

#: pretalx/mail/default_templates.py:76
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have some open questions about yourself and your proposal that we’d\n"
"like to ask you to answer:\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"You can answer them at {url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions in turn!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하와 귀하의 제안에 대해 몇 가지 질문이 있습니다. 답변해 주시면 감사하겠습니"
"다:\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"{url}에서 답변하실 수 있습니다.\n"
"\n"
"질문이 있으시면 주저하지 말고 연락해 주세요!\n"
"\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:92
#, python-brace-format
msgid "New proposal: {proposal_title}"
msgstr "새로운 제안: {proposal_title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"you have received a new proposal for your event {event_name}:\n"
"“{submission_title}” by {speakers}.\n"
"You can see details at\n"
"\n"
"  {orga_url}\n"
"\n"
"All the best,\n"
"your {event_name} CfP system.\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"이벤트 {event_name}에 대한 새 제안서를 받았습니다:\n"
"{speakers}의“{submission_title}”.\n"
"자세한 내용은 다음에서 확인할 수 있습니다.\n"
"\n"
"  {orga_url}\n"
"\n"
"수고 많으십니다.\n"
"- {event_name} CfP 시스템\n"

#: pretalx/mail/default_templates.py:111
#, python-brace-format
msgid "You have been added to a proposal for {event_name}"
msgstr "{event_name} 이벤트의 제안서에 초대됐습니다"

#: pretalx/mail/default_templates.py:116
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"An account has been created for you – please follow this link to set your "
"account password.\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"Afterwards, you can edit your user profile and see the state of your "
"proposal.\n"
"\n"
"The {event} orga crew"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하가 “{proposal_title}”이라는 제목의 {event_name} 제안에 추가되었습니다. 귀"
"하의 계정을 설정하기 위해 이 링크를 따라 주십시오.\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"그 후, 사용자 프로필을 수정하고 귀하의 제안 상태를 확인할 수 있습니다.\n"
"\n"
"{event} 조직팀 드림"

#: pretalx/mail/default_templates.py:130
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"Please follow this link to edit your user profile and see the state of your "
"proposal:\n"
"\n"
"{proposal_url}\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"귀하가 “{proposal_title}”이라는 제목의 {event_name} 제안에 추가되었습니다. 사"
"용자 프로필을 수정하고 귀하의 제안 상태를 확인하기 위해 이 링크를 따라 주십시"
"오:\n"
"\n"
"{proposal_url}\n"
"\n"
"{event_name} 주최자 드림"

#: pretalx/mail/models.py:39
msgid "Acknowledge proposal submission"
msgstr "제안 제출 확인"

#: pretalx/mail/models.py:41
msgid "New proposal (organiser notification)"
msgstr "새 제안 (주최자 알림)"

#: pretalx/mail/models.py:43
msgid "Proposal accepted"
msgstr "제안서 수락됨"

#: pretalx/mail/models.py:44
msgid "Proposal rejected"
msgstr "제안서 거절됨"

#: pretalx/mail/models.py:46
msgid "Add a speaker to a proposal (new account)"
msgstr "제안서에 발표자 추가 (새 계정)"

#: pretalx/mail/models.py:49
msgid "Add a speaker to a proposal (existing account)"
msgstr "제안서에 발표자 추가 (기존 계정)"

#: pretalx/mail/models.py:51
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:23
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:14
msgid "Custom fields reminder"
msgstr "사용자 정의 필드 알림"

#: pretalx/mail/models.py:52
msgid "New schedule published"
msgstr "새로운 일정이 게시되었습니다"

#: pretalx/mail/models.py:101 pretalx/mail/models.py:332
msgid "Reply-To"
msgstr "회신"

#: pretalx/mail/models.py:103
msgid ""
"Change the Reply-To address if you do not want to use the default organiser "
"address"
msgstr "기본 주최자 주소를 사용하고 싶지 않다면 회신 주소를 변경하세요"

#: pretalx/mail/models.py:110 pretalx/mail/models.py:346
msgid "BCC"
msgstr "숨은참조"

#: pretalx/mail/models.py:112
msgid ""
"Enter comma separated addresses. Will receive a blind copy of every mail "
"sent from this template. This may be a LOT!"
msgstr ""
"쉼표로 구분된 주소를 입력하세요. 이 템플릿에서 발송된 모든 메일의 숨은 복사본"
"을 받게 됩니다. 이건 정말 많을 수 있습니다!"

#: pretalx/mail/models.py:246
msgid ""
"- First missing field\n"
"- Second missing field"
msgstr ""
"- 첫 번째 누락된 필드\n"
"- 두 번째 누락된 필드"

#: pretalx/mail/models.py:248
msgid ""
"The list of custom fields that the user has not responded to, as bullet "
"points"
msgstr "사용자가 응답하지 않은 사용자 정의 필드 목록, 글머리 기호로 표시"

#: pretalx/mail/models.py:319 pretalx/orga/forms/cfp.py:470
#: pretalx/orga/tables/mail.py:76
msgid "To"
msgstr "받는 사람"

#: pretalx/mail/models.py:320 pretalx/mail/models.py:340
#: pretalx/mail/models.py:347
msgid "One email address or several addresses separated by commas."
msgstr "하나의 이메일 주소 또는 쉼표로 구분된 여러 주소."

#: pretalx/mail/models.py:333
msgid "By default, the organiser address is used as Reply-To."
msgstr "기본적으로 주최자 주소가 회신 주소로 사용됩니다."

#: pretalx/mail/models.py:339
msgid "CC"
msgstr "참조"

#: pretalx/mail/models.py:353
msgid "Sent at"
msgstr "전송 시간"

#: pretalx/mail/models.py:430
msgid "This mail has been sent already. It cannot be sent again."
msgstr "이미 발송된 이메일 입니다. 다시 발송할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/forms/admin.py:20
msgid "Perform update checks"
msgstr "업데이트 확인 수행"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:22
msgid ""
"During the update check, pretalx will report an anonymous, unique "
"installation ID, the current version of pretalx and your installed plugins "
"and the number of active and inactive events in your installation to servers "
"operated by the pretalx developers. We will only store anonymous data, never "
"any IP addresses and we will not know who you are or where to find your "
"instance. You can disable this behavior here at any time."
msgstr ""
"업데이트 확인 중에 pretalx는 익명 고유 설치 ID, 현재 pretalx 버전 및 설치된 "
"플러그인, 설치된 활성 및 비활성 이벤트 수를 pretalx 개발자가 운영하는 서버에 "
"보고합니다. 우리는 익명 데이터만 저장하며, IP 주소는 절대 저장하지 않으며, 당"
"신이 누구인지 또는 당신의 인스턴스를 어디서 찾을 수 있는지 알지 못합니다. 언"
"제든지 여기에서 이 동작을 비활성화할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/admin.py:31
msgid "Email notifications"
msgstr "이메일 알림"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:33
msgid ""
"We will notify you at this address if we detect that a new update is "
"available. This address will not be transmitted to pretalx.com, the emails "
"will be sent by your server locally."
msgstr ""
"새 업데이트가 사용 가능하다고 감지되면 이 주소로 알림을 드립니다. 이 주소는 "
"pretalx.com에 전송되지 않으며, 이메일은 귀하의 서버에서 로컬로 전송됩니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:51
msgid "Use tracks"
msgstr "트랙 사용"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:53
msgid "Do you organise your sessions by tracks?"
msgstr "세션을 트랙별로 조직하시나요?"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:56 pretalx/submission/models/submission.py:270
msgid "Slot Count"
msgstr "슬롯 수"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:58
msgid "Can sessions be held multiple times?"
msgstr "세션을 여러 번 진행할 수 있나요?"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:61
msgid "Send mail on new proposal"
msgstr "새 제안에 대한 메일 전송"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:63
msgid ""
"If this setting is checked, you will receive an email to the organiser "
"address for every received proposal."
msgstr ""
"이 설정이 체크되면, 수신된 모든 제안에 대해 주최자 주소로 이메일을 받게 됩니"
"다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:68
msgid "Allow submitters to share their proposal publicly"
msgstr "제안자가 자신의 제안을 공개적으로 공유할 수 있도록 허용"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:70
msgid "Allow submitters to share a secret link to their proposal with others."
msgstr ""
"제안자가 다른 사람과 자신의 제안에 대한 비밀 링크를 공유할 수 있도록 허용합니"
"다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:75
#, fuzzy
#| msgid "Allow submitters to share their proposal publicly"
msgid "Allow speakers to edit their proposals and profiles"
msgstr "제안자가 자신의 제안을 공개적으로 공유할 수 있도록 허용"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:83
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:26
msgid "Review settings"
msgstr "검토 설정"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"If disabled, speakers cannot edit their proposals regardless of the proposal "
"state. This setting overrides the {review_phase_link} for speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:130
msgid "Do not ask"
msgstr "묻지 않음"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:131
msgid "Ask, but do not require input"
msgstr "묻되 입력을 요구하지 않음"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:132
msgid "Ask and require input"
msgstr "묻고 입력을 요구함"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:171
msgid "Display deadline publicly"
msgstr "마감일 공개"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:173
msgid "Show the time and date the CfP ends to potential speakers."
msgstr "잠재적인 발표자에게 CfP가 종료되는 시간과 날짜를 보여줍니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:176
msgid "Count text length in"
msgstr "텍스트 길이 계산"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:177
msgid "Characters"
msgstr "문자"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:177
msgid "Words"
msgstr "단어"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:193
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:78
msgid "Upload options"
msgstr "업로드 옵션"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:195
msgid ""
"You can upload options here, one option per line. To use multiple languages, "
"please upload a JSON file with a list of options:"
msgstr ""
"여기에 옵션을 한 줄에 하나씩 업로드할 수 있습니다. 여러 언어를 사용하려면 옵"
"션 목록이 포함된 JSON 파일을 업로드하세요:"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:203
msgid "Replace existing options"
msgstr "기존 옵션 교체"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:205
msgid ""
"If you upload new options, do you want to replace the existing ones? Please "
"note that this will DELETE all existing responses to this custom field! If "
"you do not check this, the uploaded options will be added to the existing "
"ones, without adding duplicates."
msgstr ""
"새 옵션을 업로드하면 기존 옵션을 교체하시겠습니까? 이 경우 이 사용자 정의 필"
"드에 대한 모든 기존 응답이 삭제됩니다! 이 체크를 하지 않으면 업로드된 옵션이 "
"기존 옵션에 추가되며, 중복 항목은 추가되지 않습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:238
msgid "Could not read file."
msgstr "파일을 읽을 수 없습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:243
msgid "JSON file does not contain a list."
msgstr "JSON 파일에 목록이 포함되어 있지 않습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:245
msgid "JSON file does not contain a list of objects."
msgstr "JSON 파일에 객체 목록이 포함되어 있지 않습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:259
msgid "Please select a deadline after which the field should become mandatory."
msgstr "필드가 필수로 변경될 마감일을 선택하십시오."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:271
msgid "You cannot replace options without uploading new ones."
msgstr "새로운 옵션을 업로드하지 않고는 옵션을 교체할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:386
msgid "You already have a session type by this name!"
msgstr "이미 이 이름으로 세션 유형이 있습니다!"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:401 pretalx/orga/forms/submission.py:234
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:412
#, python-brace-format
msgid "You can create an access code <a href=\"{url}\">here</a>."
msgstr "현재 버전은 <a href=\"{url}\">여기</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:421
msgid "You already have a track by this name!"
msgstr "이미 이 이름으로 트랙이 있습니다!"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:476
#, python-brace-format
msgid "Access code for the {event} CfP"
msgstr "{event} CfP에 대한 액세스 코드"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:480
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"This is an access code for the {event} CfP."
msgstr ""
"안녕하세요!\n"
"\n"
"이것은 {event} CfP에 대한 액세스 코드입니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:491
#, python-brace-format
msgid "It will allow you to submit a proposal to the “{track}” track."
msgstr "“{track}” 트랙에 제안을 제출할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:497
msgid "It will allow you to submit a proposal to our CfP."
msgstr "우리 CfP에 제안을 제출할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:501
#, python-brace-format
msgid "This access code is valid until {date}."
msgstr "이 액세스 코드는 {date}까지 유효합니다."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:513
#, python-brace-format
msgid "The code can be redeemed multiple times ({num})."
msgstr "코드는 여러 번 사용할 수 있습니다 ({num})."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:518
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Please follow this URL to use the code:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to your proposal!\n"
"{name}"
msgstr ""
"\n"
"코드를 사용하려면 이 URL을 따르십시오:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"제안을 기대하고 있습니다!\n"
"{name}"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:549
msgid "Accepted or confirmed speakers"
msgstr "수락되거나 확인된 발표자"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:550
msgid "Confirmed speakers"
msgstr "확인된 연사"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:553
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:32
msgid "Recipients"
msgstr "수신자"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:627
msgid "If you select no custom field, all will be used."
msgstr "사용자 정의 필드를 선택하지 않으면 모두 사용됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:53
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: pretalx/orga/forms/event.py:54
msgid "List"
msgstr "목록"

#: pretalx/orga/forms/event.py:70
msgid "Active languages"
msgstr "활성 언어"

#: pretalx/orga/forms/event.py:74
msgid ""
"Users will be able to use pretalx in these languages, and you will be able "
"to provide all texts in these languages. If you don’t provide a text in the "
"language a user selects, it will be shown in your event’s default language "
"instead."
msgstr ""
"사용자는 이러한 언어로 pretalx를 사용할 수 있으며, 이러한 언어로 모든 텍스트"
"를 제공할 수 있습니다. 사용자가 선택한 언어로 텍스트를 제공하지 않으면 이벤트"
"의 기본 언어로 표시됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:80
msgid "Content languages"
msgstr "내용 언어"

#: pretalx/orga/forms/event.py:83
msgid "Users will be able to submit proposals in these languages."
msgstr "사용자는 이러한 언어로 제안을 제출할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:89
msgid "You can type in your CSS instead of uploading it, too."
msgstr "업로드하는 대신 CSS를 입력할 수도 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:92
msgid "Imprint URL"
msgstr "임프린트 URL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:94
msgid ""
"This should point e.g. to a part of your website that has your contact "
"details and legal information."
msgstr ""
"여기에는 연락처 정보 및 법적 정보가 포함된 웹사이트의 일부를 가리켜야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:99
msgid "Show schedule publicly"
msgstr "일정을 공개적으로 표시"

#: pretalx/orga/forms/event.py:101
msgid ""
"Unset to hide your schedule, e.g. if you want to use the HTML export "
"exclusively."
msgstr ""
"HTML 내보내기를 독점적으로 사용하려는 경우 일정을 숨기려면 해제하십시오."

#: pretalx/orga/forms/event.py:111
msgid "Show featured sessions"
msgstr "주요 세션 보기"

#: pretalx/orga/forms/event.py:113 pretalx/submission/models/review.py:263
#: pretalx/submission/models/review.py:284
msgid "Never"
msgstr "절대 안 함"

#: pretalx/orga/forms/event.py:114
msgid "Until the first schedule is released"
msgstr "첫 번째 일정이 발표될 때까지"

#: pretalx/orga/forms/event.py:115 pretalx/submission/models/review.py:262
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: pretalx/orga/forms/event.py:118
msgid ""
"Marking sessions as “featured” is a good way to show them before the first "
"schedule release, or to highlight them once the schedule is visible."
msgstr ""
"세션을 “추천”으로 표시하는 것은 첫 번째 일정 발표 전에 세션을 보여주거나 일정"
"이 표시된 후 강조하는 좋은 방법입니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:123
msgid "Enable anonymous feedback"
msgstr "익명 피드백 활성화"

#: pretalx/orga/forms/event.py:125
msgid "Attendees will be able to send in feedback after a session is over."
msgstr "참석자는 세션이 끝난 후 피드백을 보낼 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:130
msgid "Generate HTML export on schedule release"
msgstr "일정 발표 시 HTML 내보내기 생성"

#: pretalx/orga/forms/event.py:132
msgid ""
"The static HTML export will be provided as a .zip archive on the schedule "
"export page."
msgstr ""
"정적 HTML 내보내기는 일정 내보내기 페이지에서 .zip 아카이브로 제공됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:137
msgid "HTML Export URL"
msgstr "HTML 내보내기 URL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:139
msgid ""
"If you publish your schedule via the HTML export, you will want the correct "
"absolute URL to be set in various places. Please only set this value once "
"you have published your schedule. Should end with a slash."
msgstr ""
"HTML 내보내기를 통해 일정을 게시하는 경우 다양한 위치에 올바른 절대 URL이 설"
"정되기를 원할 것입니다. 일정을 게시한 후에만 이 값을 설정하십시오. 슬래시로 "
"끝나야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:152
msgid "Ask search engines not to index the event pages"
msgstr "검색 엔진에 이벤트 페이지를 인덱싱하지 않도록 요청하세요"

#: pretalx/orga/forms/event.py:161
#, python-brace-format
msgid "Make sure to point a CNAME record from your domain to {site_url}."
msgstr "도메인에서 {site_url}로 CNAME 레코드를 지정해야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:171
#, python-brace-format
msgid "You can find the page <a {href}>here</a>."
msgstr "페이지를 <a {href}>여기</a>에서 찾을 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:180
msgid ""
"Please contact your administrator if you need to change the short name of "
"your event."
msgstr "행사의 약칭을 바꿔야 하는 경우 관리자에게 문의하시기 바랍니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:183
msgid ""
"Any sessions you have scheduled already will be moved if you change the "
"event dates. You will have to release a new schedule version to notify all "
"speakers."
msgstr ""
"이벤트 날짜를 변경하면 이미 예약된 모든 세션이 이동됩니다. 모든 발표자에게 알"
"리기 위해 새로운 일정 버전을 공개해야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:200
msgid "Please do not choose the default domain as custom event domain."
msgstr "기본 도메인을 사용자 지정 이벤트 도메인으로 선택하지 마세요."

#: pretalx/orga/forms/event.py:211
#, python-brace-format
msgid ""
"The domain “{domain}” does not have a name server entry at this time. Please "
"make sure the domain is working before configuring it here."
msgstr ""
"현재 “{domain}” 도메인에 이름 서버 항목이 없습니다. 여기에서 구성하기 전에 도"
"메인이 작동하는지 확인하세요."

#: pretalx/orga/forms/event.py:248
msgid "Your default language needs to be one of your active languages."
msgstr "기본 언어는 활성 언어 중 하나여야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:388
msgid "Contact address"
msgstr "연락처 주소"

#: pretalx/orga/forms/event.py:390
msgid ""
"Reply-To address. If this setting is empty and you have no custom sender, "
"your event email address will be used as Reply-To address."
msgstr ""
"회신 주소. 이 설정이 비어 있고 사용자 지정 발신자가 없는 경우, 이벤트 이메일 "
"주소가 회신 주소로 사용됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:395
msgid "Mail subject prefix"
msgstr "메일 제목 접두사"

#: pretalx/orga/forms/event.py:397
msgid "The prefix will be prepended to outgoing mail subjects in [brackets]."
msgstr "접두사는 [괄호]로 묶인 발신 메일 제목에 추가됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:402
msgid "Mail signature"
msgstr "메일 서명"

#: pretalx/orga/forms/event.py:404
msgid "The signature will be added to outgoing mails, preceded by “-- ”."
msgstr "서명은 발신 메일에 추가되며, “-- ”로 시작합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:410
msgid "Use custom SMTP server"
msgstr "사용자 지정 SMTP 서버 사용"

#: pretalx/orga/forms/event.py:412
msgid ""
"All mail related to your event will be sent over the SMTP server specified "
"by you."
msgstr "이벤트와 관련된 모든 메일은 귀하가 지정한 SMTP 서버를 통해 전송됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:417
msgid "Sender address"
msgstr "발신자 주소"

#: pretalx/orga/forms/event.py:418
msgid "Sender address for outgoing emails."
msgstr "발신 이메일의 발신자 주소입니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:421
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: pretalx/orga/forms/event.py:422
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:90
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: pretalx/orga/forms/event.py:423
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: pretalx/orga/forms/event.py:425
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:96
#: pretalx/person/forms/user.py:27 pretalx/person/forms/user.py:42
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: pretalx/orga/forms/event.py:436
#, python-brace-format
msgid ""
"The password contains unsupported letters. Please only use characters A-Z, a-"
"z, 0-9, and common special characters ({characters})."
msgstr ""
"비밀번호에 지원되지 않는 문자가 포함되어 있습니다. A-Z, a-z, 0-9 및 일반 특"
"수 문자({characters})만 사용하세요."

#: pretalx/orga/forms/event.py:445
msgid "Use STARTTLS"
msgstr "STARTTLS 사용"

#: pretalx/orga/forms/event.py:446
msgid "Commonly enabled on port 587."
msgstr "포트 587에서 일반적으로 활성화됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:450
msgid "Use SSL"
msgstr "SSL 사용"

#: pretalx/orga/forms/event.py:450
msgid "Commonly enabled on port 465."
msgstr "포트 465에서 일반적으로 활성화됩니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:478
msgid "You have to provide a sender address if you use a custom SMTP server."
msgstr "사용자 지정 SMTP 서버를 사용하는 경우 발신자 주소를 제공해야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:487
msgid ""
"You can activate either SSL or STARTTLS security, but not both at the same "
"time."
msgstr ""
"SSL 또는 STARTTLS 보안을 활성화해야 하지만 두 가지를 동시에 사용할 수는 없습"
"니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:504
msgid ""
"You have to activate either SSL or STARTTLS security if you use a non-local "
"mailserver due to data protection reasons. Your administrator can add an "
"instance-wide bypass. If you use this bypass, please also adjust your "
"Privacy Policy."
msgstr ""
"데이터 보호 이유로 비로컬 메일 서버를 사용하는 경우 SSL 또는 STARTTLS 보안을 "
"활성화해야 합니다. 관리자가 인스턴스 전체 우회를 추가할 수 있습니다. 이 우회"
"를 사용하는 경우 개인정보 보호정책도 조정하세요."

#: pretalx/orga/forms/event.py:537
msgid "Enable submission comments"
msgstr "제출 댓글 활성화"

#: pretalx/orga/forms/event.py:539
msgid ""
"Allow organisers and reviewers to comment on submissions, separate from "
"reviews."
msgstr ""
"조직자와 리뷰어가 리뷰와 별도로 제출에 대해 댓글을 달 수 있도록 허용합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:544
msgid "Require a review score"
msgstr "리뷰 점수 요구"

#: pretalx/orga/forms/event.py:547
msgid "Require a review text"
msgstr "리뷰 텍스트 요구"

#: pretalx/orga/forms/event.py:550
msgid "Score display"
msgstr "점수 표시"

#: pretalx/orga/forms/event.py:553
msgid "Text and score, e.g “Good (3)”"
msgstr "텍스트와 점수, 예: “좋음 (3)”"

#: pretalx/orga/forms/event.py:554
msgid "Score and text, e.g “3 (good)”"
msgstr "점수와 텍스트, 예: “3 (좋음)”"

#: pretalx/orga/forms/event.py:555
msgid "Just scores"
msgstr "점수만 표시"

#: pretalx/orga/forms/event.py:556
msgid "Just text"
msgstr "텍스트만 표시"

#: pretalx/orga/forms/event.py:560
msgid ""
"This is how the score will look like on the review interface. The dashboard "
"will always show numerical scores."
msgstr ""
"이것이 리뷰 인터페이스에서 점수가 표시되는 방식입니다. 대시보드는 항상 숫자 "
"점수를 표시합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:565
msgid "Score aggregation method"
msgstr "점수 집계 방법"

#: pretalx/orga/forms/event.py:567 pretalx/orga/tables/submission.py:131
msgid "Median"
msgstr "중앙값"

#: pretalx/orga/forms/event.py:567
msgid "Average (mean)"
msgstr "평균 (산술 평균)"

#: pretalx/orga/forms/event.py:571
msgid "Help text for reviewers"
msgstr "검토자를 위한 도움말 텍스트"

#: pretalx/orga/forms/event.py:573
msgid ""
"This text will be shown at the top of every review, as long as reviews can "
"be created or edited."
msgstr ""
"이 텍스트는 리뷰를 생성하거나 편집할 수 있는 한 모든 리뷰의 상단에 표시됩니"
"다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:597
msgid "Show the widget even if the schedule is not public"
msgstr "일정이 공개되지 않더라도 위젯을 표시합니다"

#: pretalx/orga/forms/event.py:599
msgid ""
"Set to allow external pages to show the schedule widget, even if the "
"schedule is not shown here using pretalx."
msgstr ""
"일정이 여기에서 pretalx를 사용하여 표시되지 않더라도 외부 페이지에서 일정 위"
"젯을 표시할 수 있도록 설정합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:618
msgid "Limit days"
msgstr "일수 제한"

#: pretalx/orga/forms/event.py:623
msgid ""
"You can limit the days shown in the widget. Leave empty to show all days."
msgstr ""
"위젯에 표시되는 일수를 제한할 수 있습니다. 모든 날을 표시하려면 비워 두십시"
"오."

#: pretalx/orga/forms/event.py:627
#, fuzzy
#| msgid "Limit days"
msgid "Limit rooms"
msgstr "일수 제한"

#: pretalx/orga/forms/event.py:632
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit the days shown in the widget. Leave empty to show all days."
msgid ""
"You can limit the rooms shown in the widget. Leave empty to show all rooms."
msgstr ""
"위젯에 표시되는 일수를 제한할 수 있습니다. 모든 날을 표시하려면 비워 두십시"
"오."

#: pretalx/orga/forms/event.py:638
msgid "Widget language"
msgstr "위젯 언어"

#: pretalx/orga/forms/event.py:662
#, fuzzy
#| msgid "Can change event settings"
msgid "Change this in the CfP settings"
msgstr "이벤트 설정을 변경할 수 있음"

#: pretalx/orga/forms/event.py:664
#, python-brace-format
msgid ""
"Speaker editing is currently disabled at the event level. {link_tag} to "
"enable speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:676
msgid "The end of a phase has to be after its start."
msgstr "단계의 끝은 시작 이후여야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:848
#, fuzzy
#| msgid "New type"
msgid "Object type"
msgstr "새 유형"

#: pretalx/orga/forms/event.py:853 pretalx/orga/forms/review.py:448
#, fuzzy
#| msgid "Actions"
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: pretalx/orga/forms/event.py:861 pretalx/orga/forms/event.py:883
#: pretalx/orga/forms/mails.py:294 pretalx/orga/forms/mails.py:298
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:124 pretalx/orga/tables/cfp.py:173
#: pretalx/orga/tables/mail.py:81 pretalx/orga/tables/speaker.py:92
#: pretalx/orga/tables/submission.py:383
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:40
#: pretalx/orga/views/admin.py:145
msgid "Proposals"
msgstr "제안"

#: pretalx/orga/forms/event.py:863
#, fuzzy
#| msgid "Custom fields"
msgid "Custom field options"
msgstr "커스텀 필드"

#: pretalx/orga/forms/event.py:864 pretalx/orga/tables/submission.py:159
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:25
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:78
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:13
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:198
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: pretalx/orga/forms/event.py:865
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:83
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: pretalx/orga/forms/event.py:866 pretalx/orga/forms/review.py:443
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:287
#: pretalx/orga/views/submission.py:1096
#: pretalx/submission/forms/submission.py:277
#: pretalx/submission/models/submission.py:220
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: pretalx/orga/forms/event.py:867 pretalx/orga/forms/mails.py:471
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:258 pretalx/orga/views/cfp.py:530
#: pretalx/submission/forms/submission.py:271
#: pretalx/submission/models/question.py:222
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: pretalx/orga/forms/event.py:868
#, fuzzy
#| msgid "Proposal titles"
msgid "Proposal types"
msgstr "제안 제목"

#. Translators: Ideally a term that is as broad as possible, to refer to anybody who
#. presents/owns a session. This word is also used to differentiate accepted „speakers“
#. from not-yet-accepted „submitters“. Plural, used in headings.
#: pretalx/orga/forms/event.py:869 pretalx/orga/tables/submission.py:174
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:444
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:16
#: pretalx/schedule/phrases.py:21 pretalx/submission/models/submission.py:197
msgid "Speakers"
msgstr "스피커"

#: pretalx/orga/forms/event.py:870 pretalx/orga/templates/orga/base.html:480
#: pretalx/orga/views/admin.py:153
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: pretalx/orga/forms/event.py:871
#, fuzzy
#| msgid "Mail template"
msgid "Mail templates"
msgstr "메일 템플릿"

#: pretalx/orga/forms/event.py:872 pretalx/orga/forms/event.py:902
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:111
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#: pretalx/orga/forms/event.py:873 pretalx/orga/templates/orga/base.html:384
#: pretalx/orga/views/schedule.py:592
msgid "Rooms"
msgstr "방"

#: pretalx/orga/forms/event.py:874
#, fuzzy
#| msgid "Schedule"
msgid "Schedules"
msgstr "일정"

#: pretalx/orga/forms/event.py:875
msgid "Slots"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:878 pretalx/orga/tables/admin.py:30
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:214
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:438
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:12
#: pretalx/orga/views/admin.py:144 pretalx/orga/views/organiser.py:90
msgid "Teams"
msgstr "팀"

#: pretalx/orga/forms/event.py:885 pretalx/orga/forms/event.py:896
#: pretalx/orga/forms/event.py:904 pretalx/orga/forms/event.py:919
msgid "Modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:886 pretalx/orga/forms/event.py:887
#: pretalx/orga/forms/event.py:897 pretalx/orga/forms/event.py:905
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

#: pretalx/orga/forms/event.py:888
#, fuzzy
#| msgid "accepted"
msgid "Accepted"
msgstr "수락됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:889
#, fuzzy
#| msgid "rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:890
#, fuzzy
#| msgid "canceled"
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:891
#, fuzzy
#| msgid "confirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "확인됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:892
#, fuzzy
#| msgid "Withdraw"
msgid "Withdrawn"
msgstr "철회하기"

#: pretalx/orga/forms/event.py:898
#, fuzzy
#| msgid "Optional"
msgid "Option created"
msgstr "선택 사항"

#: pretalx/orga/forms/event.py:899
msgid "Option modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:900
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Option deleted"
msgstr "삭제됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:906
msgid "Sent"
msgstr "발송"

#: pretalx/orga/forms/event.py:907
#, fuzzy
#| msgid "Template"
msgid "Template created"
msgstr "템플릿"

#: pretalx/orga/forms/event.py:908
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was modified."
msgid "Template modified"
msgstr "이메일 템플릿이 수정되었습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:909
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was deleted."
msgid "Template deleted"
msgstr "이메일 템플릿이 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:911
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:61
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: pretalx/orga/forms/event.py:912
#, fuzzy
#| msgid "Release"
msgid "Released"
msgstr "발표"

#: pretalx/orga/forms/event.py:913
#, fuzzy
#| msgid "Created"
msgid "Room created"
msgstr "생성됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:914
#, fuzzy
#| msgid "A room was modified."
msgid "Room modified"
msgstr "발표 장소가 변경되었습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:915
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Room deleted"
msgstr "삭제됨"

#: pretalx/orga/forms/event.py:920
#, fuzzy
#| msgid "Activate field"
msgid "Activated"
msgstr "필드 활성화"

#: pretalx/orga/forms/event.py:921
#, fuzzy
#| msgid "Deactivate event"
msgid "Deactivated"
msgstr "이벤트 비활성화"

#: pretalx/orga/forms/event.py:922
#, fuzzy
#| msgid "The CfP has been modified."
msgid "CfP modified"
msgstr "CfP(발표 제안서)가 수정되었습니다."

#: pretalx/orga/forms/event.py:942
#, fuzzy
#| msgid "All session types"
msgid "All object types"
msgstr "모든 세션 유형"

#: pretalx/orga/forms/event.py:960
#, fuzzy
#| msgid "All session types"
msgid "All action types"
msgstr "모든 세션 유형"

#: pretalx/orga/forms/event.py:984
#, fuzzy
#| msgctxt "category of items"
#| msgid "Other"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: pretalx/orga/forms/export.py:19
msgid "Export format"
msgstr "내보내기 형식"

#: pretalx/orga/forms/export.py:21
msgid "A CSV export can be opened directly in Excel and similar applications."
msgstr "CSV 내보내기는 Excel 및 유사한 응용 프로그램에서 직접 열 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/export.py:24
msgid "CSV export"
msgstr "CSV 내보내기"

#: pretalx/orga/forms/export.py:25
msgid "JSON export"
msgstr "JSON 내보내기"

#: pretalx/orga/forms/export.py:31
msgid "Data delimiter"
msgstr "데이터 구분 기호"

#: pretalx/orga/forms/export.py:33
msgid ""
"How do you want to separate data within a single cell (for example, multiple "
"speakers in one session/multiple sessions for one speaker)?"
msgstr ""
"하나의 셀 내에서 데이터를 어떻게 구분하시겠습니까 (예: 하나의 세션에서 여러 "
"발표자/하나의 발표자에 대한 여러 세션)?"

#: pretalx/orga/forms/export.py:36
msgid "Newline"
msgstr "줄 바꿈"

#: pretalx/orga/forms/export.py:37
msgid "Comma"
msgstr "쉼표"

#: pretalx/orga/forms/export.py:93
msgid "Please select a delimiter for your CSV export."
msgstr "CSV 내보내기를 위한 구분 기호를 선택하십시오."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:70 pretalx/orga/forms/mails.py:87
msgid ""
"Invalid email template! Please check that you don’t have stray { or } "
"somewhere, and that there are no spaces inside the {} blocks."
msgstr ""
"유효하지 않은 이메일 템플릿입니다! { 또는 }가 어딘가에 남아 있지 않은지 확인"
"하고, {} 블록 내부에 공백이 없는지 확인하십시오."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:77 pretalx/orga/forms/mails.py:94
msgid "Unknown placeholder!"
msgstr "알 수 없는 자리 표시자!"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:116
#, python-brace-format
msgid "You have an empty link in your email, labeled “{text}”!"
msgstr "이메일에 “{text}”라는 레이블이 붙은 빈 링크가 있습니다!"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:174
msgid "An email needs to have at least one recipient."
msgstr "이메일에는 최소한 한 명의 수신자가 필요합니다."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:209
msgid "Send immediately"
msgstr "즉시 전송"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:212
msgid ""
"If you check this, the emails will be sent immediately, instead of being put "
"in the outbox."
msgstr "이 옵션을 선택하면 이메일이 발신함에 넣어지는 대신 즉시 전송됩니다."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:228
msgid "Recipient groups"
msgstr "수신자 그룹"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:245
msgid "Reviewers"
msgstr "검토자"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:249
msgid "Other teams"
msgstr "기타 팀"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:296
msgid ""
"Select proposals that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "다른 필터와 관계없이 이메일을 받아야 하는 제안을 선택하십시오."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:305
msgid ""
"Select speakers that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "다른 필터와 관계없이 이메일을 받아야 하는 발표자를 선택하십시오."

#: pretalx/orga/forms/mails.py:332
msgid ""
"If you provide only one language, that language will be used for all emails. "
"If you provide multiple languages, the best fit for each speaker will be "
"used."
msgstr ""
"하나의 언어만 제공하면 해당 언어가 모든 이메일에 사용됩니다. 여러 언어를 제공"
"하면 각 발표자에게 가장 적합한 언어가 사용됩니다."

#: pretalx/orga/forms/review.py:102
msgid "No score"
msgstr "점수 없음"

#: pretalx/orga/forms/review.py:156
msgid "Please provide a review text!"
msgstr "리뷰 텍스트를 제공하십시오!"

#: pretalx/orga/forms/review.py:163
msgid "Please provide a review score!"
msgstr "리뷰 점수를 제공하십시오!"

#: pretalx/orga/forms/review.py:195
msgid "Assign proposals to reviewers"
msgstr "제안을 검토자에게 할당"

#: pretalx/orga/forms/review.py:196
msgid "Assign reviewers to proposals"
msgstr "검토자를 제안에 할당"

#: pretalx/orga/forms/review.py:328
msgid "Proposal ID"
msgstr "제안 ID"

#: pretalx/orga/forms/review.py:337
msgid "Reviewer name"
msgstr "검토자 이름"

#: pretalx/orga/forms/review.py:341
msgid "Reviewer email"
msgstr "검토자 이메일"

#: pretalx/orga/forms/review.py:397
#, python-brace-format
msgid "Score in “{score_category}”"
msgstr "“{score_category}”의 점수"

#: pretalx/orga/forms/review.py:450
msgid "Add tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/review.py:451
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remove tags"
msgstr "제거"

#: pretalx/orga/forms/review.py:466 pretalx/person/models/information.py:57
#: pretalx/submission/models/resource.py:31
#: pretalx/submission/models/submission.py:535
#: pretalx/submission/models/submission.py:538
msgid "File"
msgstr "파일"

#: pretalx/orga/forms/review.py:468 pretalx/orga/forms/review.py:471
msgid "Replace current assignments"
msgstr "현재 할당 교체"

#: pretalx/orga/forms/review.py:470
msgid "Keep current assignments"
msgstr "현재 할당 유지"

#: pretalx/orga/forms/review.py:474
msgid ""
"Select to remove all current assignments and replace them with the import. "
"Otherwise, the import will be an addition to the current assignments."
msgstr ""
"모든 현재 할당을 제거하고 가져온 것으로 교체하려면 선택하십시오. 그렇지 않으"
"면 가져오기는 현재 할당에 추가됩니다."

#: pretalx/orga/forms/review.py:480
msgid "Cannot parse JSON file."
msgstr "JSON 파일을 구문 분석할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/forms/review.py:497
#, python-brace-format
msgid "Unknown user: {}"
msgstr "알 수 없는 사용자: {}"

#: pretalx/orga/forms/review.py:507
#, python-brace-format
msgid "Unknown proposal: {}"
msgstr "알 수 없는 제안: {}"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:26
msgid "Notify speakers of changes"
msgstr "변경 사항을 발표자에게 알리기"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:36
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:22
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
#: pretalx/orga/views/mails.py:614 pretalx/orga/views/mails.py:615
msgid "Email template"
msgstr "이메일 템플릿"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:41
msgid "We released a new schedule version!"
msgstr "새로운 일정 버전을 출시했습니다!"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:50
msgid "This schedule version was used already, please choose a different one."
msgstr "이 일정 버전은 이미 사용되었습니다. 다른 버전을 선택하십시오."

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:66 pretalx/orga/forms/speaker.py:17
msgid "Target group"
msgstr "대상 그룹"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:103
msgid "Speaker IDs"
msgstr "발표자 ID"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:105
msgid "The unique ID of a speaker is used in the speaker URL and in exports"
msgstr "발표자의 고유 ID는 발표자 URL 및 내보내기에서 사용됩니다"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:110
msgid "Speaker names"
msgstr "발표자 이름"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:126 pretalx/orga/forms/schedule.py:145
msgid "date"
msgstr "날짜"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:134 pretalx/orga/forms/schedule.py:150
msgid "time"
msgstr "시간"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:155
msgid "Median score"
msgstr "중앙값 점수"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:156
msgid "Median review score, if there have been reviews yet"
msgstr "리뷰가 이미 있는 경우 중앙 리뷰 점수"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:160
msgid "Average (mean) score"
msgstr "평균(산술 평균) 점수"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:161
msgid "Average review score, if there have been reviews yet"
msgstr "리뷰가 이미 있는 경우 평균 리뷰 점수"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:167
msgid "Resources provided by the speaker, either as links or as uploaded files"
msgstr "발표자가 제공한 리소스, 링크 또는 업로드된 파일 형태로"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:20
msgid "Just speakers with accepted and confirmed proposals"
msgstr "수락되고 확인된 제안서가 있는 발표자만"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:34
msgid "Proposal IDs"
msgstr "제안 ID"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:39
msgid "Proposal titles"
msgstr "제안 제목"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:43
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:194
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:154
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:55
#: pretalx/person/models/profile.py:42
msgid "Biography"
msgstr "약력"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:47
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:48
msgid "The link to the speaker’s profile picture"
msgstr "발표자의 프로필 사진 링크"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:226
msgid "Proposal state"
msgstr "제안 상태"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:134
#: pretalx/submission/forms/submission.py:157
msgid "Leave empty to use the default duration for the session type."
msgstr "세션 유형의 기본 지속 시간을 사용하려면 비워 두십시오."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:146
msgid "The end time has to be after the start time."
msgstr "종료 시간은 시작 시간 이후여야 합니다."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:154
msgid "You cannot assign a room without setting the start time as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:162
msgid "You cannot set a start time without assigning the room as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:299
msgid "Mark the new state as “pending”"
msgstr "새 상태를 \"보류 중\"으로 표시합니다"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:301
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won’t be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you’re ready to make your decisions public."
msgstr ""
"상태 변경을 보류 중으로 표시하면 발표자에게 즉시 표시되지 않습니다. 결정을 공"
"개할 준비가 되면 일부 또는 모든 제안에 대해 보류 중인 변경 사항을 한 번에 적"
"용할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:312
msgid ""
"The email address of the speaker holding the session. They will be invited "
"to create an account."
msgstr ""
"세션을 진행하는 발표자의 이메일 주소입니다. 계정을 만들도록 초대됩니다."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:318
msgid "Speaker name"
msgstr "발표자 이름"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:319
msgid "The name of the speaker that should be displayed publicly."
msgstr "공개적으로 표시되어야 하는 발표자의 이름입니다."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:323
msgid "Invite language"
msgstr "초대 언어"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:327
msgid "The language in which the speaker will receive their invitation email."
msgstr "발표자가 초대 이메일을 받을 언어입니다."

#: pretalx/orga/forms/submission.py:352
msgid "Please provide an email address."
msgstr "이메일 주소를 입력하세요."

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:61
msgid "Community translations"
msgstr "커뮤니티 번역"

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:63
#, python-brace-format
msgid ""
"These translations are not maintained by the pretalx team. We cannot vouch "
"for their correctness, and new or recently changed features might not be "
"translated and will show in English instead. You can <a href=\"{url}\" "
"target=\"_blank\">contribute to the translations</a>."
msgstr ""
"이 번역은 pretalx 팀에서 유지 관리하지 않습니다. 정확성을 보장할 수 없으며, "
"새로 추가되거나 최근에 변경된 기능은 번역되지 않을 수 있으며 대신 영어로 표시"
"됩니다. <a href=\"{url}\" target=\"_blank\">번역에 기여할 수 있습니다</a>."

#: pretalx/orga/phrases.py:10
msgid "The event end cannot be before the start."
msgstr "이벤트 종료는 시작 전일 수 없습니다."

#: pretalx/orga/phrases.py:12
msgid "Frontpage header pattern"
msgstr "프론트 페이지 헤더 패턴"

#: pretalx/orga/phrases.py:14
msgid ""
"Choose how the frontpage header banner will be styled. Pattern source: <a "
"href=\"http://www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."
msgstr ""
"프론트페이지 헤더 배너의 스타일을 선택합니다. 패턴 출처: <a href=\"http://"
"www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."

#: pretalx/orga/phrases.py:16
msgid "Schedule display format"
msgstr "일정 표시 형식"

#: pretalx/orga/phrases.py:18
msgid "The unique ID of a proposal is used in the proposal URL and in exports"
msgstr "제안의 고유 ID는 제안 URL 및 내보내기에서 사용됩니다"

#: pretalx/orga/phrases.py:20
msgid "The password was reset and the user was notified."
msgstr "비밀번호가 재설정되었고 사용자가 통지되었습니다."

#: pretalx/orga/phrases.py:22
msgid ""
"The password reset email could not be sent, so the password was not reset."
msgstr ""
"비밀번호 재설정 이메일을 보낼 수 없으므로 비밀번호가 재설정되지 않았습니다."

#: pretalx/orga/phrases.py:25
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} emails have been saved to the outbox – you can make individual "
"changes there or just send them all."
msgstr ""
"{count}개의 이메일이 발신함에 저장되었습니다 – 개별 변경을 거기에서 하거나 모"
"두 보낼 수 있습니다."

#: pretalx/orga/tables/admin.py:38
msgid "Submissions"
msgstr "제출물"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:50
msgid "Uses"
msgstr "사용"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:79
msgid "Send access code as email"
msgstr "액세스 코드를 이메일로 전송"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:134 pretalx/orga/tables/cfp.py:198
msgid "Go to pre-filled CfP form"
msgstr "미리 채워진 CfP 양식으로 이동"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:192
#, fuzzy
#| msgid "Default"
msgid "Make default"
msgstr "기본"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:232
msgid "Responses"
msgstr "응답"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:244 pretalx/orga/views/event.py:220
msgid "You have configured no custom fields yet."
msgstr "아직 사용자 정의 필드를 구성하지 않았습니다."

#: pretalx/orga/tables/mail.py:32 pretalx/orga/tables/mail.py:86
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:38
msgid "Send mails"
msgstr "메일 발송"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:72
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:23
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:41
msgid "Members"
msgstr "맴버"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:100
msgid "All events"
msgstr "모든 이벤트"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:28
msgid "Reviewer"
msgstr "리뷰어"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:35 pretalx/orga/tables/schedule.py:28
msgid "Please add at least one place in which sessions can take place."
msgstr "세션이 진행될 수 있는 장소를 최소한 하나 추가해 주세요."

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:83 pretalx/orga/tables/submission.py:38
#: pretalx/orga/tables/submission.py:179
#, fuzzy
#| msgid "GUID"
msgid "ID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:97
msgid "Accepted Proposals"
msgstr "수락된 제안"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:106
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:13
msgid "Arrived"
msgstr "도착"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:66 pretalx/orga/tables/submission.py:209
#, fuzzy
#| msgid "Pending {state}"
msgid "Pending state"
msgstr "보류 중 {state}"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:76
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:79 pretalx/orga/tables/submission.py:217
#, fuzzy
#| msgid "Do not copy"
msgid "Do not record"
msgstr "복사 금지"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:137
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:143
msgid "Your score"
msgstr "귀하의 점수"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:24
msgid "Administrator information"
msgstr "관리자 정보"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:29
msgid ""
"You are running pretalx in development mode. Please <strong>STOP</strong> "
"and set the DEBUG variable to False if this page is in any way reachable "
"from the internet."
msgstr ""
"개발 모드에서 pretalx를 실행하고 있습니다. 이 페이지가 인터넷에서 접근 가능하"
"다면 <strong>중지</strong>하고 DEBUG 변수를 False로 설정하십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:39
msgid "Your pretalx version is:"
msgstr "귀하의 pretalx 버전은:"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:40
#, python-format
msgid "You can check for updates <a href=\"%(url)s\">here</a>."
msgstr "현재 버전은 <a href=\"%(url)s\">여기</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:202
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:431
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:13
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:49
msgid "Settings have been loaded from:"
msgstr "설정이 다음에서 로드되었습니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:54
msgid ""
"No settings files were found, all settings are either set to their default "
"value or have been read from environment variables."
msgstr ""
"설정 파일이 발견되지 않았습니다. 모든 설정은 기본값으로 설정되었거나 환경 변"
"수에서 읽혔습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:59
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:62
msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:70
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:73
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:76
msgid "Static files"
msgstr "정적 파일"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:79
msgid "Media files"
msgstr "미디어 파일"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:397
msgid "Mails"
msgstr "메일"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:87
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:93
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:17
#: pretalx/orga/views/typeahead.py:65
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:98
msgid "An email password has been set."
msgstr "이메일 비밀번호가 설정되었습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:100
msgid "No email password has been set."
msgstr "이메일 비밀번호가 설정되지 않았습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:106
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:109
msgid "Executable"
msgstr "실행 가능"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:123
msgid "On errors, emails will be sent to:"
msgstr "오류 발생 시 이메일이 다음으로 전송됩니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:129
msgid "On errors, no emails will be sent."
msgstr "오류 발생 시 이메일이 전송되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:136
msgid "No redis server has been configured."
msgstr "구성된 Redis 서버가 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:138
msgid "Redis is used as cache backend:"
msgstr "Redis가 캐시 백엔드로 사용됩니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:143
msgid "No celery workers have been configured."
msgstr "구성된 Celery 작업자가 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:147
msgid "Broker"
msgstr "브로커"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:150
msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:153
msgid "Current queue length"
msgstr "현재 큐 길이"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:158
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:106
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:161
msgid "pretalx website"
msgstr "pretalx 웹사이트"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:164
msgid "pretalx documentation"
msgstr "pretalx 문서"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:166
msgid "Configuration reference"
msgstr "구성 참조"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:167
msgid "Installation guide"
msgstr "설치 가이드"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:168
msgid "Upgrade/maintenance guide"
msgstr "업그레이드/유지 관리 가이드"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:171
msgid "Release notes"
msgstr "릴리스 노트"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:173
msgid "pretalx blog (release announcements, features)"
msgstr "pretalx 블로그 (릴리스 발표, 기능)"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:14
msgid "Update check results"
msgstr "업데이트 확인 결과"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:17
msgid "Update checks are disabled."
msgstr "업데이트 확인이 비활성화되었습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:20
msgid ""
"No update check has been performed yet since the last update of this "
"installation. Update checks are performed on a daily basis if your cronjob "
"is set up properly."
msgstr ""
"마지막 업데이트 이후 아직 업데이트 확인이 수행되지 않았습니다. cronjob이 제대"
"로 설정되어 있다면 매일 업데이트 확인이 수행됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:60
msgid "Check for updates now"
msgstr "지금 업데이트 확인"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:33
msgid "The last update check was not successful."
msgstr "마지막 업데이트 확인이 성공하지 않았습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:35
msgid "The pretalx.com server returned an error code."
msgstr "pretalx.com 서버가 오류 코드를 반환했습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:37
msgid "The pretalx.com server could not be reached."
msgstr "pretalx.com 서버에 접근할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:39
msgid "This installation appears to be a development installation."
msgstr "이 설치는 개발 설치로 보입니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:55
#, python-format
msgid "Last updated: %(date)s"
msgstr "마지막 업데이트: %(date)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:68
msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:69
msgid "Installed version"
msgstr "설치된 버전"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:70
msgid "Latest version"
msgstr "최신 버전"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:86
msgid "Update check settings"
msgstr "업데이트 확인 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:49
msgid "Last login"
msgstr "마지막 로그인"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:53
msgid "Password reset time"
msgstr "비밀번호 리셋 시간"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:61
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:83
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:40
#: pretalx/orga/views/organiser.py:85
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:86
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:14
#: pretalx/person/forms/auth_token.py:19
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:117
msgid "User isn't in any teams"
msgstr "사용자가 어떤 팀에도 속해 있지 않습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:146
msgid "User hasn't submitted any proposals"
msgstr "사용자가 제안서를 제출하지 않았습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_list.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Please enter at least one email address!"
msgid "Search users by name or email address"
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요!"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:31
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:69
msgid "The pretalx logo"
msgstr "Pretalx 로고"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:94
msgid "View event"
msgstr "이벤트 보기"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:121
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:130
msgid "You’re using pretalx as a superuser. This is not recommended."
msgstr "pretalx를 슈퍼유저로 사용하고 있습니다. 이는 권장되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:134
msgid "Please click here to switch to an administrator account."
msgstr "여기를 클릭하여 관리자 계정으로 전환하십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:141
msgid ""
"Starting with version 1.1.0, pretalx automatically checks for updates in the "
"background. During this check, anonymous data is transmitted to servers "
"operated by the pretalx developers. Click on this message to find out more, "
"disable this feature or enter your email address to get notified via email "
"if a new update arrives. This message will disappear once you clicked it."
msgstr ""
"버전 1.1.0부터 pretalx는 백그라운드에서 자동으로 업데이트를 확인합니다. 이 확"
"인 중에 익명 데이터가 pretalx 개발자가 운영하는 서버로 전송됩니다. 이 메시지"
"를 클릭하여 자세한 내용을 확인하거나 이 기능을 비활성화하거나 새 업데이트가 "
"도착하면 이메일로 알림을 받을 이메일 주소를 입력하십시오. 이 메시지는 클릭하"
"면 사라집니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:165
msgid "Organiser account"
msgstr "주최자 계정"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:193
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:427
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:224
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:248
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:35
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:59
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:251
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:381
msgid "Editor"
msgstr "편집기"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:262 pretalx/orga/views/cfp.py:459
#: pretalx/submission/forms/submission.py:257
#: pretalx/submission/models/question.py:231
msgid "Session types"
msgstr "세션 유형"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:265 pretalx/orga/views/cfp.py:564
msgid "Access codes"
msgstr "접근 코드"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:290
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:21
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:299
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:355
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:387
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:320
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:16
msgid "Assign reviewers"
msgstr "리뷰어 지정"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:323
msgid "Export reviews"
msgstr "리뷰 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:350
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:177
#: pretalx/schedule/models/room.py:55
msgid "Speaker Information"
msgstr "발표자 정보"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:371
#, fuzzy
#| msgid "Release schedules as needed"
msgid "Unreleased schedule changes"
msgstr "필요에 따라 일정 발표"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:407
msgid "Outbox"
msgstr "발신함"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:410
msgid "Compose emails"
msgstr "이메일 작성"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:413
msgid "Sent emails"
msgstr "이메일 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:416
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:459
msgid "Organisers"
msgstr "주최자"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:468
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:477
msgid "Admin information"
msgstr "관리자 정보"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:508
msgid "running in development mode"
msgstr "개발 모드에서 실행 중"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:34
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:37
msgid "CfP Editor"
msgstr "CfP 편집기"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:39
msgid ""
"This is the pretalx CfP editor. This page allows you to change the headline "
"and information text on all of the individual CfP steps. You can also add a "
"custom help text to individual fields. Just click on the item you want to "
"change!"
msgstr ""
"이것은 pretalx CfP 편집기입니다. 이 페이지에서는 모든 CfP 단계의 제목과 정보 "
"텍스트를 변경할 수 있습니다. 또한, 각 필드에 사용자 지정 도움말 텍스트를 추가"
"할 수도 있습니다. 변경하려는 필드를 클릭하기만 하면 됩니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:33
msgid ""
"If you mark a Yes/No field as required, it means that the user has to select "
"Yes and No is not accepted. If you want to allow both options, do not make "
"this field required."
msgstr ""
"예/아니오 필드를 필수로 표시하면 사용자가 예를 선택해야 하며 아니오는 허용되"
"지 않음을 의미합니다. 두 가지 옵션을 모두 허용하려면 이 필드를 필수로 만들지 "
"마십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:44
msgid "Limit to specific proposals"
msgstr "특정 제안서으로 제한"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:53
msgid "Input validation"
msgstr "입력 검증"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:76
msgid "Response options"
msgstr "응답 옵션"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:136
msgid "Add a new option"
msgstr "새 옵션 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:32
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:54
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:23
msgid "This field is currently active, it will be asked during submission."
msgstr "이 필드는 현재 활성 상태이며, 제출 시 요청됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:25
msgid "Hide field"
msgstr "필드 숨기기"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:27
msgid ""
"This field is currently inactive, and will not be asked during submission."
msgstr "이 필드는 현재 비활성 상태이며, 제출 시 요청되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:28
msgid "Activate field"
msgstr "필드 활성화"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:63
msgid "Nobody has responded to this field at the moment."
msgstr "현재 이 필드에 대한 응답이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:67
#, python-format
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, <strong>%(missing)s</"
"strong> <a href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">are still missing</a>."
msgstr ""
"이 필드는 <strong>%(count)s</strong>개의 응답이 있으며, <strong>%(missing)s</"
"strong> <a href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">아직 누락된 응답이 있습니"
"다</a>."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:71
#, python-format
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, and no answers are "
"missing."
msgstr ""
"이 필드는 <strong>%(count)s</strong>개의 응답이 있으며, 누락된 답변이 없습니"
"다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:87
#: pretalx/submission/models/question.py:449
msgid "Response"
msgstr "답변"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:88
msgid "Count"
msgstr "개수"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:89
#, python-format
msgid "%%"
msgstr "%%"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:29
msgid "Send out reminders for custom fields without responses"
msgstr "응답이 없는 사용자 정의 필드에 대한 알림 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:36
msgid ""
"Custom fields can help you sort out additional details with speakers, such "
"as clothing sizes, special requirements such as dietary needs, or "
"accommodation. Custom fields can be configured either on a per-proposal "
"level, or per speaker, as you see fit."
msgstr ""
"사용자 정의 필드를 사용하면 옷 사이즈, 식단 요구 사항 등의 특별 요구 사항, 숙"
"박 시설 등 발표자와 관련된 추가 세부 정보를 정리하는 데 도움이 됩니다. 사용"
"자 정의 필드는 제안서 단위 또는 발표자 별로 필요에 따라 구성할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:13
msgid "Send out reminders"
msgstr "알림 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:16
msgid ""
"Here you can limit who will receive reminder emails. You will be able to "
"review emails before they are sent out."
msgstr ""
"여기에서 알림 이메일을 받을 사람을 제한할 수 있습니다. 이메일이 발송되기 전"
"에 검토할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:13
msgid ""
"This custom field already has responses from some speakers – please consider "
"carefully if modifying it would render those answers obsolete. You could "
"also deactivate this field and create a new one instead."
msgstr ""
"이 사용자 지정 필드에는 이미 일부 발표자의 답변이 있습니다. 필드를 수정하면 "
"해당 답변이 더 이상 유효하지 않게 되므로 신중하게 고려해 주세요. 이 필드를 비"
"활성화하고 새 필드를 만들 수도 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submissiontype/list.html:25
msgid ""
"Different session types may help to guide speakers into different slot "
"lengths (short sessions vs long sessions) or different presentation formats "
"(talk vs workshop vs metal concert)."
msgstr ""
"다양한 세션 유형은 연사들이 서로 다른 시간 길이(짧은 세션 vs 긴 세션) 또는 서"
"로 다른 발표 형식(강연 vs 워크숍 vs 메탈 콘서트)으로 안내하는 데 도움이 될 "
"수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/list.html:30
msgid ""
"Access codes can be used to allow proposals even when the CfP is over. You "
"can also use them for hidden tracks or hidden session types, which can only "
"be seen with a matching access code."
msgstr ""
"액세스 코드는 CfP가 종료된 후에도 제안을 허용하는 데 사용할 수 있습니다. 또"
"한 숨겨진 트랙이나 숨겨진 세션 유형에 사용할 수 있으며, 이는 일치하는 액세스 "
"코드로만 볼 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:13
msgid "Send access code"
msgstr "액세스 코드 전송"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/update.html:13
msgid "This access code was used for the following proposals:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:32
msgid ""
"A good Call for Participation will engage potential speakers. Remember to "
"include:"
msgstr ""
"좋은 참여 요청은 잠재적인 발표자의 참여를 유도할 수 있습니다. 다음을 포함하"
"는 것을 잊지 마십시오:"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:35
msgid "The formats (sessions, workshops, panels) and their durations"
msgstr "형식(세션, 워크숍, 패널) 및 그 진행 시간"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:36
msgid "Topics you are looking for"
msgstr "찾고 있는 주제"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:37
msgid "How open you are to alternative topics"
msgstr "대체 주제에 얼마나 열려 있나요?"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:38
msgid "The people coming to your conference: interests, experience level …"
msgstr "컨퍼런스에 오는 사람들: 관심사, 경험 수준 …"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:39
msgid "Link your Code of Conduct and Data Protection statements."
msgstr "행동 강령 및 개인정보 보호 정책을 링크하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:40
msgid ""
"Do you offer financial or other support, e.g. support for first time "
"speakers?"
msgstr "재정적 지원이나 기타 지원(예: 첫 발표자 지원)을 제공하나요?"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:41
msgid "Dates and location"
msgstr "날짜 및 장소"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:61
msgid "Some of your session types have different deadlines:"
msgstr "세션 유형에 따라 마감일이 다른 경우도 있습니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:88
msgid "Proposal information"
msgstr "제안서 정보"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:95
msgid ""
"Select which information should be requested and/or required during CfP "
"proposal."
msgstr "CfP 제안 중 요청 및/또는 필수로 해야 할 정보를 선택하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:96
msgid "Click here to view the proposal form."
msgstr "제안서 양식을 보려면 여기를 클릭하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:104
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:188
msgid "Minimum length"
msgstr "최소 길이"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:105
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:189
msgid "Maximum length"
msgstr "최대 길이"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:116
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:239
msgid "Abstract"
msgstr "개요"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:122
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:89
#: pretalx/schedule/models/room.py:48 pretalx/submission/models/resource.py:38
#: pretalx/submission/models/submission.py:244
#: pretalx/submission/models/tag.py:27 pretalx/submission/models/track.py:37
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:142
msgid "Additional speakers"
msgstr "추가 발표자"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:148
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:101
#: pretalx/submission/models/submission.py:249
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:154
msgid "Recording opt-out"
msgstr "녹화 허용 안함"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:160
#: pretalx/submission/forms/submission.py:45
#: pretalx/submission/models/submission.py:290
msgid "Session image"
msgstr "세션 이미지"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:206 pretalx/schedule/forms.py:19
msgid "Availability"
msgstr "사용 가능한 시간"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/track/list.html:30
msgid ""
"Tracks are used to sort your sessions into categories. You can use the CfP "
"settings to determine if speakers can select the track for their session "
"themselves. Track colors are helpful to help attendees navigate your "
"schedule."
msgstr ""
"트랙은 세션을 카테고리로 분류하는 데 사용됩니다. 발표자가 자신의 세션에 대한 "
"트랙을 선택할 수 있는지 여부는 CfP 설정을 통해 결정할 수 있습니다. 트랙 색상"
"은 참석자가 일정을 탐색하는 데 도움이 됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:31
msgid ""
"Your event has been created and you’re ready to go! Check out the event "
"settings, set up your Call for Papers with session types and custom fields, "
"and you’re ready to go!"
msgstr ""
"귀하의 이벤트가 생성되었으며 준비가 완료되었습니다! 이벤트 설정을 확인하고, "
"세션 유형 및 사용자 정의 필드로 Call for Papers를 설정하면 준비 완료입니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:74
msgid "Your event is currently"
msgstr "귀하의 이벤트는 현재"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:79
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:29
msgid "live"
msgstr "공개 중입니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:84
msgid "not live"
msgstr "비공개입니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:88
msgid "Click here to change"
msgstr "변경하려면 여기를 클릭하세요"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:93
msgid "History"
msgstr "기록"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:128
msgid "Full history"
msgstr "전체 기록"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:25
msgid "Event History"
msgstr "이벤트 기록"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "History"
msgid "History detail"
msgstr "기록"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:38
#, fuzzy
#| msgid "German"
msgid "Permalink"
msgstr "독일어"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Changelog"
msgid "Changes"
msgstr "변경사항"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:50
#, fuzzy
#| msgid "Fields"
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:51
msgid "Before"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:52
msgid "After"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:15
msgid "Deactivate event"
msgstr "이벤트 비활성화"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:17
#: pretalx/orga/views/event.py:233
msgid "Go live"
msgstr "공개 전환"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:22
msgid ""
"Your event is currently live and publicly visible. If you take it down, it "
"will only be visible to you and your team."
msgstr ""
"이벤트는 현재 라이브 상태이며 공개적으로 볼 수 있습니다. 이벤트를 삭제하면 나"
"와 내 팀만 볼 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:27
msgid ""
"Your event is currently only visible to you and your team. By going live, it "
"will be publicly visible."
msgstr ""
"이벤트는 현재 나와 내 팀에게만 표시됩니다. 라이브로 전환하면 공개적으로 볼 "
"수 있게 됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:34
msgid "Your event may not be ready for release yet!"
msgstr "이벤트가 아직 공개 준비가 되지 않았을 수 있습니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:50
msgid "Fix me"
msgstr "수정 필요"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:46
msgid "There may be easy ways to improve your event before its release!"
msgstr ""
"이벤트가 공개되기 전에 이벤트를 개선할 수 있는 쉬운 방법이 있을 수 있습니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:16
msgid "New event"
msgstr "새 이벤트"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:17
#, python-format
msgid "Step %(current)s of %(total)s"
msgstr "단계 %(current)s 중 %(total)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/display.html:12
msgid ""
"Choose your inital customisations here – you can always change them later, "
"or enhance them with custom CSS."
msgstr ""
"여기에서 초기 사용자 정의를 선택하세요. 나중에 변경하거나 사용자 정의 CSS로 "
"향상시킬 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:29
msgid "Your upcoming events"
msgstr "다가오는 이벤트"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:36
msgid "Create a new event"
msgstr "새 이벤트 만들기"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:42
msgid "Your most recent events"
msgstr "가장 최근 이벤트"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:53
msgid ""
"You are currently in the organiser area of pretalx. To view your submitted "
"proposals, please go directly to the event page:"
msgstr ""
"현재 pretalx의 주최자 영역에 방문하셨습니다. 제출한 제안서를 보려면 이벤트 페"
"이지로 바로 이동하세요:"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Upload options"
msgid "Table options"
msgstr "업로드 옵션"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:41
msgid "Add selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:42
msgid "Add"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:44
msgid "Remove selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:88
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:61
msgid "Move selected columns up"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Move item"
msgid "Move up"
msgstr "항목 이동"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:64
msgid "Move selected columns down"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:65
msgid "Move down"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:72
msgid "Reset to defaults"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:43
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:357
msgid "proposal"
msgid_plural "proposals"
msgstr[0] "제안서"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:24
msgid "No proposals yet"
msgstr "아직 제안서가 없습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:31
msgid "Not public"
msgstr "공개되지 않음"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/event_links_formset.html:53
msgid "Add link"
msgstr "링크 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:8
msgid "Accept email"
msgstr "이메일 수락"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:10
msgid "Reject email"
msgstr "이메일 거부"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:12
msgid "Schedule update"
msgstr "일정 업데이트"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:18
msgid "Custom Mail"
msgstr "사용자 정의 메일"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:15
msgid "Mark speaker as not arrived"
msgstr "발표자를 도착하지 않은 것으로 표시"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:17
msgid "Mark speaker as arrived"
msgstr "발표자를 도착한 것으로 표시"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:22
#, python-format
msgid "Page %(page)s of %(of)s (%(count)s elements)"
msgstr "페이지 %(page)s 중 %(of)s (%(count)s 요소)"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:38
#, python-format
msgctxt "Shown at the bottom of lists, always > 1 elements."
msgid "%(count)s elements"
msgstr "%(count)s개의 요소"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:49
msgctxt "Allows users to select how many lines/elements are shown in lists."
msgid "Show per page:"
msgstr "페이지당 표시:"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/review_filter_form.html:17
msgid "Number of reviews"
msgstr "리뷰 수"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:32
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:29
#, python-format
msgid "List filtered by responses to custom field “%(question)s”."
msgstr "사용자 정의 필드 “%(question)s”에 대한 응답으로 필터링된 목록입니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:34
msgid "Remove filter"
msgstr "필터 제거"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:9
msgid "Invitation"
msgstr "초대"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:12
#, python-format
msgid "Invitation to the %(organiser)s team “%(name)s”"
msgstr "팀 “%(name)s”에 대한 %(organiser)s 초대"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:39
#, python-format
msgid "You have been invited to join the organiser team %(name)s."
msgstr "주최자 팀에 %(name)s로 초대되었습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:25
#, python-format
msgid ""
"If you already have an account – either as a speaker or an organiser – at <a "
"href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>, please log in now. Otherwise, create a "
"new account to join the team!"
msgstr ""
"이미 <a href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>에서 발표자 또는 조직자로 계정이 있"
"는 경우 지금 로그인하세요. 그렇지 않으면 팀에 가입하기 위해 새 계정을 생성하"
"세요!"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:42
#, python-format
msgid ""
"To accept the invitation with the account you’re currently active, please "
"use the button below. If you want to accept the invitation with a different "
"account, you can <a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">log out</a> and log "
"in with the other account. </p><p> If you believe to have received this "
"invitation by mistake, please contact the organiser directly."
msgstr ""
"현재 활성화된 계정으로 초대를 수락하려면 아래 버튼을 사용하세요. 다른 계정으"
"로 초대를 수락하려면 <a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">로그아웃</a>하"
"고 다른 계정으로 로그인할 수 있습니다.</p><p> 실수로 이 초대를 받았다고 생각"
"되면 조직자에게 직접 연락하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:50
msgid "Join the team!"
msgstr "팀에 가입하세요!"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:19
msgid "Email editor"
msgstr "이메일 편집기"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:42
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/_form.html:17
msgid "Placeholders"
msgstr "플레이스 홀더"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:73
msgid "Email preview"
msgstr "이메일 미리보기"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:75
#, python-format
msgid "Roughly %(count)s emails will be generated."
msgstr "대략 %(count)s개의 이메일이 생성됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:82
msgid ""
"You have placeholders in your email that are either not valid or not valid "
"for every email!"
msgstr ""
"이메일에 유효하지 않거나 모든 이메일에 유효하지 않은 자리 표시자가 있습니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:89
#, python-brace-format
msgid ""
"Emails where placeholders are invalid will <strong>not</strong> be created! "
"For example, if you are using {session_room}, but some proposals don’t have "
"a room yet, only emails for proposals with a scheduled room will be created."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:31
msgid "Unavailable"
msgstr "사용 불가능"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:46
msgid "e.g."
msgstr "예:"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:13
#: pretalx/orga/views/mails.py:156
msgid "Send emails"
msgstr "이메일 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:17
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:11
msgid "Sessions, proposals, speakers"
msgstr "세션, 제안, 발표자"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:20
msgid ""
"Send an email to speakers, authors, submitters, based on their proposal "
"status and other filters."
msgstr ""
"제안 상태 및 기타 필터를 기반으로 발표자, 저자, 제출자에게 이메일을 보냅니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:24
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:11
msgid "Reviewers and team members"
msgstr "검토자 및 팀원"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:27
msgid "Send an email to your reviewers or other team members."
msgstr "검토자 또는 다른 팀원에게 이메일을 보냅니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:16
msgid ""
"Emails to reviewers and other team members are always sent out directly, and "
"are not placed in the outbox first. They also do not show up in the list of "
"sent mails."
msgstr ""
"검토자 및 다른 팀원에게 보내는 이메일은 항상 직접 발송되며, 먼저 보낸 편지함"
"에 배치되지 않습니다. 또한 발송된 메일 목록에 표시되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:21
#, python-format
msgid "Recipients filtered by responses to the custom field “%(question)s”."
msgstr "사용자 정의 필드 “%(question)s”에 대한 응답으로 필터링된 수신자."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:33
#, python-format
msgid "Recipients filtered by search “%(search)s”."
msgstr "“%(search)s” 검색으로 필터링된 수신자."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:27
msgid ""
"You can edit the default templates and your custom templates for emails "
"here. If you want to send emails to some or all of your speakers, head over "
"to the \"Send Emails\" tab. Mails queued for sending are in the \"Outbox\" "
"tab."
msgstr ""
"여기에서 이메일에 대한 기본 템플릿과 사용자 정의 템플릿을 편집할 수 있습니"
"다. 일부 또는 모든 발표자에게 이메일을 보내고 싶다면 \"이메일 보내기\" 탭으"
"로 이동하세요. 발송 대기 중인 메일은 \"보낸 편지함\" 탭에 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:34
msgid ""
"There are different placeholders available depending on the template type. "
"They are explained in detail once you start editing a template."
msgstr ""
"템플릿 유형에 따라 사용할 수 있는 다양한 플레이스 홀더가 있습니다. 템플릿 편"
"집을 시작하면 자세히 설명됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:40
msgid "Mail Editor"
msgstr "메일 편집기"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:33
#, python-format
msgid "This email was sent on %(timestamp)s."
msgstr "이 이메일은 %(timestamp)s에 발송되었습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:15
msgid "pending mail"
msgid_plural "pending mails"
msgstr[0] "대기 중인 메일"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:29
msgid "Send all on this page"
msgstr "이 페이지의 모든 항목 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:33
msgid "Send all"
msgstr "모두 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:36
msgid "Discard all"
msgstr "모두 삭제"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:43
msgid "The current filters will be used when sending/discarding emails."
msgstr "현재 필터는 이메일을 발송/삭제할 때 사용됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:11
msgid "Send reminder to unsubmitted proposal drafts"
msgstr "제출되지 않은 제안 초안에 대한 알림 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:13
msgid ""
"These emails will be sent out immediately! They will not be saved to the "
"outbox or logged first, to protect the privacy of the draft authors."
msgstr ""
"이 이메일은 즉시 발송됩니다! 초안 작성자의 개인 정보를 보호하기 위해 발신함"
"에 저장되거나 먼저 기록되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/sent_list.html:14
msgid "Sent Mails"
msgstr "전송된 메일"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:42
msgctxt "number of teams"
msgid "Team"
msgid_plural "Teams"
msgstr[0] "팀"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:53
msgid "There are no organisers you can edit."
msgstr "편집할 수 있는 주최자가 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:16
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:393
msgid "speaker"
msgid_plural "speakers"
msgstr[0] "발표자"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:37
msgid "Remove team member"
msgstr "팀 맴버 제거"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:47
msgid "pending Invitation"
msgstr "대기 중인 초대"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:57
#: pretalx/orga/views/organiser.py:221
msgid "Resend invite"
msgstr "초대 다시 보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:67
msgid "Add member"
msgstr "맴버 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:69
msgid "Add multiple team members?"
msgstr "여러 팀 맴버를 추가하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:38
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:40
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:47
#, python-format
msgid "Version %(v)s by <em>%(a)s</em>"
msgstr "버전 %(v)s by <em>%(a)s</em>"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:53
#, python-format
msgid "Version %(v)s"
msgstr "버전 %(v)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:69
msgid "This instance does currently not have any plugins installed."
msgstr "현재 이 인스턴스에는 설치된 플러그인이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:15
#, python-format
msgid ""
"You can upload your reviewer assignments from a JSON file here. You can "
"either have the proposal codes (e.g. “UX3N1”) as keys, and user "
"identification as values, or the other way around. User identification can "
"be either the reviewer’s email address or their user code (e.g. “34KJN”). "
"You can find an example file <a href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"여기에서 JSON 파일에서 리뷰어 할당을 업로드할 수 있습니다. 제안 코드(예: "
"“UX3N1”)를 키로, 사용자 식별을 값으로 하거나 그 반대의 경우도 가능합니다. 사"
"용자 식별은 리뷰어의 이메일 주소 또는 사용자 코드(예: “34KJN”)일 수 있습니"
"다. 예제 파일은 <a href=\"%(href)s\">여기</a>에서 찾을 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:22
msgid ""
"Reviewers can be assigned to tracks by way of review teams. If you require "
"more granular assignments, you can also assign reviewers to proposals "
"individually."
msgstr ""
"리뷰어는 리뷰 팀을 통해 트랙에 할당될 수 있습니다. 더 세부적인 할당이 필요한 "
"경우, 제안에 개별적으로 리뷰어를 할당할 수도 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:28
msgid ""
"As teams can belong to multiple events, teams are managed in your organiser "
"settings."
msgstr "팀은 여러 이벤트에 속할 수 있으므로, 팀은 주최자 설정에서 관리됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:34
#: pretalx/orga/views/organiser.py:57 pretalx/orga/views/organiser.py:89
msgid "New team"
msgstr "새 팀"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:43
msgid "Limited to tracks"
msgstr "트랙으로 제한됨"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/team_name.html:9
msgid "You are a member of this team"
msgstr "당신은 이 팀의 맴버입니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:99
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>only their assigned</"
"strong> proposals. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:104
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>all proposals</strong>, but "
"their assigned reviews will appear highlighted, and they will be directed to "
"them first. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:113
msgid ""
"This is where you can assign reviewers to specific proposals! Please use "
"this drop-down to switch between the two assignment modes (assigning "
"reviewers to proposals or proposals to reviewers)."
msgstr ""
"여기에서 특정 제안에 리뷰어를 할당할 수 있습니다! 이 드롭다운을 사용하여 두 "
"가지 할당 모드(제안에 리뷰어를 할당하거나 리뷰어에게 제안을 할당) 간에 전환하"
"세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:117
msgid ""
"You can also use the Actions menu above to import your assignments from a "
"prepared file."
msgstr ""
"준비된 파일에서 제출물들을 가져오기 위해 위의 작업 메뉴를 사용할 수도 있습니"
"다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:43
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:129
msgid "Import assignments"
msgstr "제출물 가져오기"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:23
#, python-format
msgid "Or review the missing proposal here."
msgid_plural "Or review the missing %(count)s proposals one-by-one."
msgstr[0] "또는 누락된 %(count)s개의 제안을 하나씩 검토하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:32
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:42
msgid "You’ve got no proposals left to review!"
msgstr "검토할 제안이 남아 있지 않습니다!"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:44
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Total proposals"
msgid "Bulk tag proposals"
msgstr "총 제안서"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:62
#: pretalx/submission/models/comment.py:34
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:91
#: pretalx/orga/views/cards.py:32
msgid "You don’t seem to have any proposals yet."
msgstr "아직 제안서가 없는 것 같습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:11
msgid "Bulk Tagging"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:19
msgid "Select proposals below and add or remove tags in bulk."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:39
msgid "Apply"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:50
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:42
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:52
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:56
msgid "Current Tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:91
#, fuzzy
#| msgid "proposal is waiting for your review."
#| msgid_plural "proposals are waiting for your review."
msgid "No proposals found matching your filters."
msgstr "제안서가 귀하의 리뷰를 기다리고 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:33
#, python-format
msgid "%(count)s proposal is waiting for your review."
msgid_plural "%(count)s proposals are waiting for your review."
msgstr[0] "%(count)s개의 제안서가 검토를 기다리고 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:38
msgid "Click here to get started!"
msgstr "시작하려면 여기를 클릭하세요!"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:246
msgid "Or review all proposals at once."
msgstr "또는 모든 제안을 한 번에 검토하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:45
msgid "Reviews are currently closed."
msgstr "현재 리뷰가 닫혀 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:47
msgid "You don’t have reviewer permissions for this event."
msgstr "이 행사에 대한 리뷰어 권한이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:66
#: pretalx/orga/views/review.py:797 pretalx/orga/views/review.py:798
msgid "Regenerate decision emails"
msgstr "결과 이메일 재생성"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:69
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:52
msgid "Apply pending changes"
msgstr "보류 중인 변경 사항 적용"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:13
msgid "Export review data"
msgstr "리뷰 데이터 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:24
msgid ""
"Build your own custom export here, by selecting all the data you need, and "
"the export format. CSV exports can be opened with Excel and similar "
"applications, while JSON exports are often used for integration with other "
"tools."
msgstr ""
"필요한 모든 데이터를 선택하고 내보내기 형식을 선택하여 맞춤 내보내기를 여기에"
"서 구축할 수 있습니다. CSV 내보내기는 Excel 및 유사한 응용 프로그램에서 열 "
"수 있으며, JSON 내보내기는 종종 다른 도구와의 통합에 사용됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:29
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:34
msgid "Dataset"
msgstr "데이터 세트"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:33
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:41
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:38
msgid "Data fields"
msgstr "데이터 필드"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:30
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:50
msgid "Export settings"
msgstr "내보내기 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:56
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:120
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:103
msgid "You can also use the API to export or use data."
msgstr "API를 사용하여 데이터를 내보내거나 사용할 수도 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:107
msgid ""
"Some of the general exports are only accessible for organisers, or include "
"more information when accessed with your organiser account. If you want to "
"access the organiser version in automatic integrations, you’ll have to "
"provide your authentication token just like in the API, like this:"
msgstr ""
"일부 일반 내보내기는 주최자만 접근할 수 있으며, 주최자 계정으로 접근할 때 더 "
"많은 정보를 포함합니다. 자동 통합에서 주최자 버전에 접근하려면 API와 마찬가지"
"로 인증 토큰을 제공해야 합니다. 다음과 같이:"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:14
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:21
msgid "Export schedule data"
msgstr "일정 데이터 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:64
msgid ""
"pretalx provides a range of exports. If none of these match what you are "
"looking for, you can also provide a custom plugin to export the data – "
"please ask your administrator to install the plugin."
msgstr ""
"pretalx는 다양한 내보내기를 제공합니다. 이 중 어떤 것도 원하는 것과 일치하지 "
"않는 경우, 데이터를 내보내기 위해 사용자 정의 플러그인을 제공할 수도 있습니"
"다. 관리자에게 플러그인을 설치해 달라고 요청하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:63
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:69
msgid ""
"If you are looking for exports of proposals, sessions or schedule data, "
"please head here:"
msgstr ""
"제안, 세션 또는 일정 데이터의 내보내기를 찾고 있다면 여기를 방문하세요:"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:67
msgid "Speaker exports"
msgstr "발표자 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:70
msgid ""
"You haven’t released a schedule yet – many of these data exporters only work "
"on a released schedule."
msgstr ""
"아직 일정을 발표하지 않았습니다. 이러한 데이터 내보내기 도구는 발표된 일정에"
"서만 작동합니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:97
msgid "HTML Export"
msgstr "HTML 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:100
msgid ""
"The event schedule can be exported to a static HTML dump, so you can upload "
"it to a normal file-serving web server like nginx."
msgstr ""
"이벤트 일정을 정적 HTML 덤프로 내보낼 수 있으므로, 이를 nginx와 같은 일반 파"
"일 제공 웹 서버에 업로드할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:105
msgid ""
"This is done automatically on schedule release, but you can also trigger "
"that action here."
msgstr ""
"일정 발표 시 자동으로 수행되지만, 여기에서 해당 작업을 트리거할 수도 있습니"
"다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:118
#: pretalx/orga/views/review.py:961 pretalx/orga/views/schedule.py:123
#: pretalx/orga/views/speaker.py:361
msgid "API"
msgstr "API"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:135
msgid ""
"Please note that your token will have to have the “action” permissions in "
"order to access the predefined schedule exports via the API."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:34
msgid "New release"
msgstr "새 릴리스"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:38
msgid "Override WIP schedule with this version"
msgstr "이 버전으로 WIP 일정을 덮어쓰기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:48
msgid "View in frontend"
msgstr "프론트엔드에서 보기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:53
msgid "Hide schedule"
msgstr "일정 숨기기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:57
msgid "Make schedule public"
msgstr "일정을 공개로 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:61
msgid "Print cards"
msgstr "카드 인쇄"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:64
msgid "Resend speaker notifications"
msgstr "발표자 알림 재전송"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:73
msgid ""
"You can start planning your schedule once you have configured some rooms for "
"sessions to take place in."
msgstr "세션이 진행될 방을 구성한 후에 일정을 계획할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:74
msgid "Configure rooms"
msgstr "발표장 구성"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:14
msgid "Schedule session"
msgstr "세션 일정 잡기"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:22
msgid "Release new schedule"
msgstr "새 일정 발표"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:30
msgid ""
"There are still warnings about the release of this schedule. Please review "
"them carefully!"
msgstr ""
"이 일정 공개에 대한 경고가 아직 남아 있습니다. 주의 깊게 검토해 주세요!"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:40
#, python-format
msgid "The previous schedule (%(prev)s) was released %(since)s ago."
msgstr "이전 일정 (%(prev)s)은 %(since)s 전에 발표되었습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:44
msgid "This will be the very first schedule release."
msgstr "이번이 첫 번째 일정 발표가 될 것입니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:49
#, python-format
msgid ""
"When releasing this new schedule, <strong>one notifications email </strong> "
"can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about their "
"session slots."
msgid_plural ""
"When releasing this new schedule, <strong>%(count)s notifications emails </"
"strong> can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about "
"their session slots."
msgstr[0] ""
"이 새로운 일정을 발표하면 <strong>%(count)s개의 알림 이메일</strong>이 생성되"
"어 발신함에 보관되어 발표자에게 세션 시간대를 알릴 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
msgid "New schedule version"
msgstr "새 일정 버전"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:61
msgid ""
"This schedule release would result in <strong>no notification emails</"
"strong> for speakers."
msgstr ""
"이번 일정 발표는 발표자에게 <strong>알림 이메일이 전혀 발송되지 않을 것입니다"
"</strong>."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:68
#, python-format
msgid ""
"One session is still <strong>unconfirmed</strong> and will not show up on "
"the public schedule."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions are still <strong>unconfirmed</strong> and will not show "
"up on the public schedule."
msgstr[0] ""
"%(count)s개의 세션 아직 <strong>확정되지 않았습니다</strong>. 따라서 공개 일"
"정에 표시되지 않습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:74
msgid "See all unconfirmed sessions."
msgstr "모든 확인되지 않은 세션 보기."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:77
#, python-format
msgid "One session has <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgid_plural "%(count)s sessions have <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgstr[0] ""
"%(count)s개의 세션이 <strong>아직 일정이 잡히지 않았습니다</strong>."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:84
#, python-format
msgid "One session has <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions have <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgstr[0] ""
"%(count)s개의 세션이 <strong>아직 트랙이 지정되지 않았습니다</strong>."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:100
msgid "Warnings"
msgstr "경고"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:117
msgid "Public changelog"
msgstr "공식 변경 로그"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:118
msgid ""
"This is how the new schedule version will appear in the public changelog and "
"in the RSS feed."
msgstr "새 일정 버전이 공식 변경 로그와 RSS 피드에 어떻게 표시될지입니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:119
msgid "You can include a comment here."
msgstr "여기에 댓글을 포함할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:43
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:70
msgid "Other settings"
msgstr "기타 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:74
msgid "Header links"
msgstr "헤더 링크"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:79
msgid ""
"These links will be shown at the top of all your schedule-related pages, "
"e.g. the schedule itself, speaker pages, session pages, etc. You could for "
"example link to your home page, your registration page, or your livestream "
"here."
msgstr ""
"이 링크는 모든 일정 관련 페이지의 상단에 표시됩니다. 예를 들어, 일정 자체, 연"
"사 페이지, 세션 페이지 등이 있습니다. 여기에서 홈페이지, 등록 페이지 또는 라"
"이브 스트림에 링크할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:92
msgid "Footer links"
msgstr "푸터 링크"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:97
msgid ""
"These links will be shown in the footer of all your public pages. You could "
"for example link your terms of service, imprint, or privacy policy here."
msgstr ""
"이 링크는 모든 공개 페이지의 푸터에 표시됩니다. 여기에서 서비스 약관, 인쇄물 "
"또는 개인정보 보호정책에 링크할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:22
msgid "Email settings"
msgstr "이메일 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:29
msgid ""
"If you don’t configure custom email settings, the global configuration for "
"this server will be used (ask your administrator for details).<br> We "
"recommend that you add email settings here explicitly."
msgstr ""
"사용자 정의 이메일 설정을 구성하지 않으면, 이 서버의 전역 설정이 사용됩니다 "
"(자세한 내용은 관리자에게 문의하세요).<br> 여기에서 이메일 설정을 명시적으로 "
"추가하는 것이 좋습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:37
#, python-format
msgid ""
"If you require neither a review score nor a review text, reviewers will be "
"offered an additional %(quotation_open)sAbstain%(quotation_close)s button "
"when reviewing proposals."
msgstr ""
"검토 점수나 검토 텍스트가 필요하지 않은 경우, 제안서를 검토할 때 검토자에게 "
"추가 %(quotation_open)s기권%(quotation_close)s 버튼이 제공됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:53
msgid ""
"You can ask reviewers to provide one or multiple scores. If you ask for "
"multiple scores, they will be added up to a final total score. If you want, "
"this total score can be weighted. Currently, the total score is calculated "
"as:"
msgstr ""
"리뷰어에게 하나 이상의 점수를 제공하도록 요청할 수 있습니다. 여러 점수를 요청"
"하면 최종 총점으로 합산됩니다. 원하신다면 이 총점은 가중치를 부여할 수 있습니"
"다. 현재 총점은 다음과 같이 계산됩니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:72
msgid "Review Score category"
msgstr "리뷰 점수 카테고리"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:105
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:159
msgid "Scores"
msgstr "점수"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:138
msgid "Score Category"
msgstr "점수 카테고리"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:174
msgid "Add another score category"
msgstr "다른 점수 카테고리 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:183
msgid ""
"Review phases allow you to structure your review process. By default, there "
"are two review phases: The review itself, and the selection process once the "
"review phase is over. But you could for example add another review and "
"selection phase after that, if you require additional review rounds."
msgstr ""
"리뷰 단계는 리뷰 프로세스를 구조화할 수 있게 해줍니다. 기본적으로 두 개의 리"
"뷰 단계가 있습니다: 리뷰 자체와 리뷰 단계가 끝난 후의 선택 프로세스입니다. 그"
"러나 예를 들어 추가 리뷰 단계가 필요하다면 그 후에 또 다른 리뷰 및 리뷰 단계"
"를 추가할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:199
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:247
msgid "Review Phase"
msgstr "리뷰 단계"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:211
msgid "Activate phase"
msgstr "단계 활성화"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:217
msgid "Phase is active"
msgstr "단계가 활성화되었습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:272
msgid "Add another phase"
msgstr "다른 단계 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:37
msgid "Widget generation"
msgstr "위젯 생성"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:20
msgid "Widget settings"
msgstr "위젯 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:27
msgid ""
"You can configure a pretalx schedule widget to show your event schedule on "
"your homepage, instead of using this page. If you want to disable the "
"schedule on here entirely, please activate the setting below."
msgstr ""
"홈페이지에 이벤트 일정을 표시하기 위해 pretalx 일정 위젯을 구성할 수 있습니"
"다. 이 페이지를 사용하지 않으려면 아래 설정을 활성화하십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:39
msgid ""
"The pretalx schedule widget is a way to embed your schedule into your event "
"website. This way, your attendees can see your schedule without leaving your "
"website, and you can style the schedule to fit right in with your website."
msgstr ""
"pretalx 일정 위젯은 귀하의 일정이 이벤트 웹사이트에 포함되도록 하는 방법입니"
"다. 이렇게 하면 참석자들이 귀하의 웹사이트를 떠나지 않고도 일정을 볼 수 있으"
"며, 웹사이트에 맞게 일정을 스타일링할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:46
msgid ""
"Using this form, you can generate code to copy and paste to your website "
"source."
msgstr ""
"이 양식을 사용하여 웹사이트 소스에 복사하고 붙여넣을 코드를 생성할 수 있습니"
"다."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:55
msgid ""
"To embed the widget into your website, copy the following code to the "
"<code>&lt;head></code> section of your website:"
msgstr ""
"위젯을 웹사이트에 포함하려면, 다음 코드를 웹사이트의 <code>&lt;head></code> "
"섹션에 복사하십시오:"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:62
msgid ""
"Then, copy the following code to the place of your website where you want "
"the widget to show up:"
msgstr "그런 다음, 위젯이 표시될 웹사이트의 위치에 다음 코드를 복사하십시오:"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:80
#, python-format
msgid ""
"Please look at <a href=\"%(link)s\">our documentation</a> for more "
"information."
msgstr "자세한 정보는 <a href=\"%(link)s\">우리 문서</a>를 참조하십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:89
msgid "Widget preview"
msgstr "위젯 미리보기"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:91
msgid ""
"This is roughly what your widget will look like if you choose the grid "
"format:"
msgstr "그리드 형식을 선택하면 위젯이 대략 이렇게 보일 것입니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:18
msgid "Export speaker data"
msgstr "발표자 데이터 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:73
msgid "Schedule exports"
msgstr "일정 내보내기"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:76
msgid ""
"You can either create exactly the export you need in the “Custom” tab, or "
"use these pre-built exports:"
msgstr ""
"“사용자 정의” 탭에서 필요한 내보내기를 정확히 생성하거나, 이러한 미리 구축된 "
"내보내기를 사용할 수 있습니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:79
msgid "Send email"
msgstr "이메일 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:77
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_state.html:11
msgid "pending"
msgstr "보류 중"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:115
msgid "No mails were sent to this speaker yet."
msgstr "이 발표자에게는 아직 이메일이 발송되지 않았습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:14
#: pretalx/orga/views/speaker.py:334
msgid "Speaker Information Note"
msgid_plural "Speaker Information Notes"
msgstr[0] "발표자 정보 노트"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:17
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:412
msgid "submitter"
msgid_plural "submitters"
msgstr[0] "제출자"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:68
msgid "Anonymisation"
msgstr "익명화"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:28
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:32
msgid "Anonymised"
msgstr "익명화됨"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:41
msgid ""
"If a review phase with anonymisation is currently active, all reviewers who "
"have no permissions to change this proposal will be shown the anonymised "
"proposal content."
msgstr ""
"익명화가 활성화된 검토 단계가 현재 활성화되어 있는 경우, 이 제안을 변경할 권"
"한이 없는 모든 검토자는 익명화된 제안 내용을 보게 됩니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:60
msgid "Replace selection with █"
msgstr "선택 항목을 █로 교체"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:14
#, python-format
msgid "Apply %(count)s pending changes?"
msgstr "%(count)s개의 보류 중인 변경 사항을 적용하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:20
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of these %(count)s "
"proposals."
msgstr "이 %(count)s개의 제안의 상태를 변경하려는 것이 맞는지 확인해 주십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:26
msgid "There are no pending changes to apply right now."
msgstr "현재 적용할 보류 중인 변경 사항이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:100
msgid "Send email to speakers"
msgstr "발표자에게 이메일 발송"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:112
msgid "Public link"
msgstr "공개 링크"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:114
msgid "not public yet"
msgstr "아직 공개되지 않음"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:121
msgid "Secret public link"
msgstr "비밀 공개 링크"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:24
msgid "No comments yet."
msgstr "아직 댓글이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:66
msgid "Add comment"
msgstr "댓글 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:25
msgid "This proposal was created using an access code:"
msgstr "이 제안은 액세스 코드를 사용하여 생성되었습니다:"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:43
msgid "Proposal"
msgstr "제안서"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:59
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedback_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:18
msgid "Attendee feedback"
msgstr "참석자 피드백"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:38
msgid "There has been no feedback for sessions in this event yet."
msgstr "이 이벤트의 세션에 대한 피드백이 아직 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:59
msgid "Proposal feed"
msgstr "제안 피드"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:37
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:335
msgid "session"
msgid_plural "sessions"
msgstr[0] "세션"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:57
msgid "Add new session or proposal"
msgstr "새 세션 또는 제안 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:28
msgid "You’re not allowed to review or see reviews for your own proposals."
msgstr "자신의 제안에 대한 리뷰를 검토하거나 볼 수 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:44
msgid "You will be able to see other reviews once you have given yours."
msgstr "리뷰를 제출한 후 다른 리뷰를 볼 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:137
msgid "Non-public resources"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:160
msgid "Other proposals"
msgstr "다른 제안"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:220
msgid "Nobody else has submitted a review yet."
msgstr "아직 다른 사람이 리뷰를 제출하지 않았습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:230
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:231
msgid "Review progress"
msgstr "리뷰 진행 상황"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:238
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
msgid "Go to random next unreviewed proposal"
msgstr "무작위로 다음 미검토 제안으로 이동"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:238
msgid "Save and next"
msgstr "저장하고 다음으로"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
msgid "Abstain"
msgstr "기권"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Go to random next unreviewed proposal, mark this one as skipped"
msgstr "무작위로 다음 미검토 제안으로 이동하고 이 제안을 건너뜁니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Skip for now"
msgstr "지금 건너뛰기"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:252
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review_delete.html:10
msgid "Delete review"
msgstr "리뷰 삭제"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:34
msgid "Add speaker"
msgstr "발표자 추가"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:61
msgid "Other proposals by this speaker:"
msgstr "이 발표자의 다른 제안:"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/state_change.html:23
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of this proposal."
msgstr "이 제안서의 상태를 변경하려는 것이 맞는지 확인해 주십시오."

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:26
msgid "Proposal Statistics"
msgstr "제안서 통계"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:38
msgid "Proposals by submission date"
msgstr "제출 날짜별 제안서"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:39
msgid "Sessions by submission date"
msgstr "제출 날짜별 세션"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:42
msgid "Total proposals"
msgstr "총 제안서"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:49
msgid "Proposals by session type"
msgstr "세션 유형별 제안"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:50
msgid "Sessions by session type"
msgstr "세션 유형별 세션"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:60
msgid "Proposals by track"
msgstr "트랙별 제안"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:61
msgid "Sessions by track"
msgstr "트랙별 세션"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:71
msgid "Proposals by state"
msgstr "상태별 제안"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:72
msgid "Sessions by state"
msgstr "상태별 세션"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/queued_mail_template_info.html:9
msgid "Contains an attachment"
msgstr "첨부 파일 포함"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:42
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:43
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:18
msgid "Unset accept/reject vote"
msgstr "수락/거부 투표 해제"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:12
msgid "Accept all"
msgstr "모두 수락"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:16
msgid "Reject all"
msgstr "모두 거부"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:18
msgid "Unset accept/reject vote for all"
msgstr "모두에 대한 수락/거부 투표 해제"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:11
msgid "You have reviewed this proposal"
msgstr "이 제안을 검토했습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:13
msgid "You cannot review this proposal"
msgstr "이 제안을 검토할 수 없습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:16
msgid "You have been assigned to this proposal"
msgstr "이 제안에 배정되었습니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:15
msgid "Not arrived"
msgstr "미도착"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_is_featured.html:8
msgid "Show this proposal in the list of featured sessions."
msgstr "이 제안을 추천 세션 목록에 표시합니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_side_indicator.html:10
msgid "anonymised"
msgstr "비식별화된"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_type_name.html:9
#: pretalx/submission/models/track.py:53 pretalx/submission/models/type.py:51
msgid "Requires access code"
msgstr "액세스 코드 필요"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/timesince.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Tag"
msgid "ago"
msgstr "태그"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Mark the new state as “pending”"
msgid "Mark the new state as \"pending\""
msgstr "새 상태를 \"보류 중\"으로 표시합니다"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:40
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won't be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you're ready to make your decisions public."
msgstr ""
"상태 변경을 보류 중으로 표시하면 발표자에게 즉시 표시되지 않습니다. 결정을 공"
"개할 준비가 되면 일부 또는 모든 제안에 대해 보류 중인 변경 사항을 한 번에 적"
"용할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:45
msgid "Go!"
msgstr "가자!"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:15
msgid "User settings"
msgstr "사용자 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:20
msgid "Login settings"
msgstr "로그인 설정"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:26
msgid "API Access"
msgstr "API 엑세스"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:28
#, python-format
msgid ""
"API tokens can be used to access the <a %(apiurl)s>pretalx API</a>. To find "
"out more, please have a look at the <a %(docurl)s> API documentation</a>."
msgstr ""
"API 토큰을 사용하여 <a %(apiurl)s>pretalx API</a>에 액세스할 수 있습니다. 자"
"세한 내용은 <a %(docurl)s>API 문서</a>를 참조하세요."

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:35
msgid "Your API tokens"
msgstr "API 토큰"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:40
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:42
msgid "Last used"
msgstr "마지막 사용"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:44
#: pretalx/submission/models/access_code.py:53
msgid "Valid until"
msgstr "유효 기간"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:60
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:80
msgid "Revoke"
msgstr "철회"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:90
msgid "You don't have any API tokens yet."
msgstr "아직 API 토큰이 없습니다."

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:95
msgid "Create new token"
msgstr "새 토큰 만들기"

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/icon_option.html:21
#: pretalx/submission/models/question.py:125
msgid "No icon"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/multi_languages_widget.html:13
#, python-format
msgid "%(percentage)s %% translated"
msgstr "%(percentage)s %% 번역됨"

#: pretalx/orga/views/admin.py:146
msgid "Last actions"
msgstr "마지막 작업"

#: pretalx/orga/views/admin.py:161
msgid "The user has been deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:75 pretalx/orga/views/event.py:127
#: pretalx/orga/views/event.py:334
msgid "General information"
msgstr "일반 정보"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:76
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:131 pretalx/orga/views/cfp.py:150
msgid "New custom field"
msgstr "새 사용자 정의 필드"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:269
msgid ""
"You cannot change the options and upload an option file at the same time."
msgstr "옵션을 변경하고 옵션 파일을 동시에 업로드할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:333
msgid ""
"You cannot delete a custom field that has any responses. We have deactivated "
"the field instead."
msgstr ""
"응답이 있는 사용자 정의 필드를 삭제할 수 없습니다. 대신 필드를 비활성화했습니"
"다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:390
msgid "Could not send mails, error in configuration."
msgstr "메일을 보낼 수 없습니다. 구성에 오류가 있습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:427
msgid "New type"
msgstr "새 유형"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:458
msgid "New session type"
msgstr "새 세션 유형"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:467
msgid "This session type is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "이 세션 유형은 제안에서 사용 중이며 삭제할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:488
msgid "The session type has been made default."
msgstr "세션 유형이 기본값으로 설정되었습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:498 pretalx/orga/views/cfp.py:529
msgid "New track"
msgstr "새 트랙"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:538
msgid "This track is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "이 트랙은 제안에서 사용 중이며 삭제할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:551 pretalx/orga/views/cfp.py:563
msgid "New access code"
msgstr "새 액세스 코드"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:559 pretalx/submission/models/access_code.py:25
msgid "Access code"
msgstr "접속 코드"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:592
msgid ""
"This access code has been used for a proposal and cannot be deleted. To "
"disable it, you can set its validity date to the past."
msgstr ""
"이 접속 코드는 제안서에 사용되었으며 삭제할 수 없습니다. 비활성화하려면 유효"
"성 날짜를 과거로 설정할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/views/cfp.py:627
msgid "The access code has been sent."
msgstr "접속 코드가 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:160
msgid "until the CfP ends"
msgstr "CfP가 종료될 때까지"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:172
msgid "unsubmitted proposal draft"
msgid_plural "unsubmitted proposal drafts"
msgstr[0] "제출되지 않은 제안서 초안"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:179
msgid "Send reminder"
msgstr "알림 보내기"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:203
msgid "Active reviewers"
msgstr "활성 리뷰어"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:224
msgid "proposal is waiting for your review."
msgid_plural "proposals are waiting for your review."
msgstr[0] "제안서가 귀하의 리뷰를 기다리고 있습니다."

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:280
msgid "day until event start"
msgid_plural "days until event start"
msgstr[0] "이벤트 시작까지 남은 일수"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:291
msgid "day since event end"
msgid_plural "days since event end"
msgstr[0] "이벤트 종료 후 경과된 일수"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:300
#, python-brace-format
msgid "Day {number}"
msgstr "일 {number}"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:301
#, python-brace-format
msgid "of {total_days} days"
msgstr "총 {total_days}일 중"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:312
msgid "current schedule"
msgstr "현재 일정"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:340
msgid "unconfirmed"
msgstr "확인되지 않음"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:374
msgid "submission with pending changes"
msgid_plural "submissions with pending changes"
msgstr[0] "변경 사항이 보류 중인 제출"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:397
#: pretalx/submission/models/submission.py:89
msgid "rejected"
msgstr "거부됨"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:421
msgid "sent email"
msgid_plural "sent emails"
msgstr[0] "이메일 전송됨"

#: pretalx/orga/views/event.py:128
msgid "Localisation"
msgstr "지역화"

#: pretalx/orga/views/event.py:129
msgid "Display settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: pretalx/orga/views/event.py:130
msgid "Texts"
msgstr "텍스트"

#: pretalx/orga/views/event.py:142
msgid "Delete event"
msgstr "이벤트 삭제"

#: pretalx/orga/views/event.py:182
msgid "The CfP doesn’t have a full text yet."
msgstr "CfP는 아직 전체 텍스트가 없습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:192
msgid "The event doesn’t have a landing page text yet."
msgstr "이벤트는 아직 랜딩 페이지 텍스트가 없습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:205
msgid ""
"You want submitters to choose the tracks for their proposals, but you do not "
"offer tracks for selection. Add at least one track!"
msgstr ""
"제출자가 제안서의 트랙을 선택하도록 하려면 최소한 하나의 트랙을 추가하세요!"

#: pretalx/orga/views/event.py:213
msgid "You have configured only one session type so far."
msgstr "지금까지 하나의 세션 유형만 구성했습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:230
msgid "Go offline"
msgstr "비공개로 전환"

#: pretalx/orga/views/event.py:242
msgid "This event was already live."
msgstr "이 이벤트는 이미 라이브 상태였습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:266
msgid "This event is now public."
msgstr "이 이벤트는 이제 공개되었습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:272
msgid "This event was already hidden."
msgstr "이 이벤트는 이미 숨겨져 있었습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:282
msgid "This event is now hidden."
msgstr "이 이벤트는 이제 숨겨졌습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:335
msgid "Review scoring"
msgstr "리뷰 점수 매기기"

#: pretalx/orga/views/event.py:336
msgid "Review phases"
msgstr "리뷰 단계"

#: pretalx/orga/views/event.py:415
msgid "Only the last review phase may be open-ended."
msgstr "최종 검토 단계의 문항 만 개방형 문제로 진행될 수 있습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:420
msgid "All review phases except for the first one need a start date."
msgstr "첫 번째 단계를 제외한 모든 리뷰 단계에는 시작 날짜가 필요합니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:426
#, python-brace-format
msgid ""
"The review phases '{phase1}' and '{phase2}' overlap. Please make sure that "
"review phases do not overlap, then save again."
msgstr ""
"리뷰 단계 '{phase1}'와 '{phase2}'가 겹칩니다. 리뷰 단계가 겹치지 않도록 확인"
"한 후 다시 저장하세요."

#: pretalx/orga/views/event.py:516
msgid "Save and test custom SMTP connection"
msgstr "사용자 정의 SMTP 연결 저장 및 테스트"

#: pretalx/orga/views/event.py:531
#, python-format
msgid "An error occurred while contacting the SMTP server: %s"
msgstr "SMTP 서버에 연락하는 동안 오류가 발생했습니다: %s"

#: pretalx/orga/views/event.py:539
msgid ""
"Yay, your changes have been saved and the connection attempt to your SMTP "
"server was successful."
msgstr ""
"야호, 귀하의 변경 사항이 저장되었고 SMTP 서버에 대한 연결 시도가 성공했습니"
"다."

#: pretalx/orga/views/event.py:547
msgid ""
"We’ve been able to contact the SMTP server you configured. Remember to check "
"the “use custom SMTP server” checkbox, otherwise your SMTP server will not "
"be used."
msgstr ""
"구성한 SMTP 서버에 연락할 수 있었습니다. \"사용자 정의 SMTP 서버 사용\" 체크"
"박스를 확인하세요. 그렇지 않으면 SMTP 서버가 사용되지 않습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:584
msgid ""
"There was a problem with your authentication. Please contact the organiser "
"for further help."
msgstr "인증에 문제가 발생했습니다. 추가 도움을 위해 주최자에게 문의하세요."

#: pretalx/orga/views/event.py:601
msgid "You are now part of the team!"
msgstr "이제 팀의 일원이 되었습니다!"

#: pretalx/orga/views/event.py:629
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: pretalx/orga/views/event.py:633
msgid "Previous step"
msgstr "이전 단계"

#: pretalx/orga/views/event.py:668
#, python-brace-format
msgid ""
"Please consider including your event’s year in the slug, e.g. "
"myevent{number}."
msgstr ""
"슬러그에 이벤트의 연도를 포함하는 것을 고려하세요. 예: myevent{number}."

#: pretalx/orga/views/event.py:677
msgid "Did you really mean to make your event take place in the past?"
msgstr "정말로 이벤트가 과거에 진행되도록 하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/event.py:774
msgid ""
"ALL related data, such as proposals, and speaker profiles, and uploads, will "
"also be deleted and cannot be restored."
msgstr ""
"제안서, 발표자 프로필 및 업로드와 같은 모든 관련 데이터가 삭제되며 복원할 수 "
"없습니다."

#: pretalx/orga/views/event.py:815
msgid "Generate widget"
msgstr "위젯 생성"

#: pretalx/orga/views/mails.py:53
#, fuzzy
#| msgid "You can’t give feedback for this session at this time."
msgid "You cannot send emails at this time."
msgstr "지금은 이 세션에 대한 피드백을 제공할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:151
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to send {count} mails?"
msgstr "정말로 {count}개의 메일을 보내시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/mails.py:173
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be sent because it was sent "
"already."
msgstr "이 메일은 존재하지 않거나 이미 전송되었기 때문에 보낼 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:178
msgid "This mail had been sent already."
msgstr "이 메일은 이미 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:186
msgid "The mail has been sent."
msgstr "메일이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:210
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been sent."
msgstr "{count}개의 메일이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:245
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to delete this mail?"
msgid_plural "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr[0] "정말 {count}개의 메일을 삭제하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/mails.py:258
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be discarded because it was sent "
"already."
msgstr "이 메일은 존재하지 않거나 이미 전송되었기 때문에 폐기할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:270
#, python-brace-format
msgid "The mail has been discarded."
msgid_plural "{count} mails have been discarded."
msgstr[0] "{count}개의 메일이 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:286
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr "정말로 {count}개의 메일을 삭제하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/mails.py:306
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been purged."
msgstr "{count}개의 메일이 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:337
msgid "The email has been sent."
msgstr "이메일이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:342
msgid ""
"The email has been saved. When you send it, the updated text will be used."
msgstr "이메일이 저장되었습니다. 전송할 때 업데이트된 텍스트가 사용됩니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:356
msgid "Save and send"
msgstr "저장 및 발송"

#: pretalx/orga/views/mails.py:366
msgid "Discard all from this template"
msgstr "이 템플릿의 모든 항목을 취소합니다"

#: pretalx/orga/views/mails.py:375
msgid "Copy to draft"
msgstr "초안으로 복사"

#: pretalx/orga/views/mails.py:391
msgid "The mail has been copied, you can edit it now."
msgstr "메일이 복사되었습니다. 이제 편집할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:451
msgid "Preview email"
msgstr "이메일 미리보기"

#: pretalx/orga/views/mails.py:456
msgid "Send to outbox"
msgstr "보낸 편지함으로 보내기"

#: pretalx/orga/views/mails.py:469
msgid "There are no recipients matching this selection."
msgstr "이 선택과 일치하는 수신자가 없습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:481
msgid "This value will be replaced based on dynamic parameters."
msgstr "이 값은 동적 매개변수에 따라 대체됩니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:500
#, python-brace-format
msgid "Subject: {subject}"
msgstr "제목: {subject}"

#: pretalx/orga/views/mails.py:514 pretalx/orga/views/mails.py:585
#, python-brace-format
msgid "{count} emails have been sent."
msgstr "{count}개의 이메일이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/mails.py:598
msgid ""
"The template has been saved - note that already pending emails that are "
"based on this template will not be changed!"
msgstr ""
"템플릿이 저장되었습니다 - 이 템플릿을 기반으로 한 이미 보류 중인 이메일은 변"
"경되지 않습니다!"

#: pretalx/orga/views/mails.py:602
msgid "New custom template"
msgstr "새 사용자 정의 템플릿"

#: pretalx/orga/views/mails.py:617
msgid "New email template"
msgstr "새 이메일 템플릿"

#: pretalx/orga/views/mails.py:618
msgid "Email templates"
msgstr "이메일 템플릿"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:114
msgid "The invitation has been sent."
msgstr "초대장이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:116
msgid "The invitations have been sent."
msgstr "초대장이 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:154
msgid "The team was removed."
msgstr "팀이 제거되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:196
msgid "Retract invitation"
msgstr "초대 철회"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:197
msgid "Are you sure you want to retract the invitation to this user?"
msgstr "이 사용자에 대한 초대를 철회하시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:216
msgid "The team invitation was retracted."
msgstr "팀 초대가 철회되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:222
msgid "Are you sure you want to resend the invitation to this user?"
msgstr "이 사용자에게 초대를 다시 보내시겠습니까?"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:236
msgid "The team invitation was sent again."
msgstr "팀 초대가 다시 전송되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:286
msgid "The member was removed from the team."
msgstr "팀에서 멤버가 제거되었습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:302 pretalx/orga/views/speaker.py:265
msgid ""
"Do your really want to reset this user’s password? They won’t be able to log "
"in until they set a new password."
msgstr ""
"정말로 이 사용자의 비밀번호를 재설정하시겠습니까? 새 비밀번호를 설정할 때까"
"지 로그인할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:350
msgid ""
"ALL related data for ALL events, such as proposals, and speaker profiles, "
"and uploads, will also be deleted and cannot be restored."
msgstr ""
"제안서, 발표자 프로필 및 업로드와 같은 모든 이벤트에 대한 모든 관련 데이터도 "
"삭제되며 복구할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:374
msgid "The organiser and all related data have been deleted."
msgstr "주최자 및 모든 관련 데이터가 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/person.py:82
msgid ""
"This is your new API token. Please make sure to save it, as it will not be "
"shown again:"
msgstr "새 API 토큰입니다. 다시 표시되지 않으니 반드시 저장해 주세요:"

#: pretalx/orga/views/person.py:97
msgid "The API token has been upgraded."
msgstr "API 토큰이 업그레이드 되었습니다."

#: pretalx/orga/views/person.py:126
msgid "You are now an administrator instead of a superuser."
msgstr "이제 슈퍼유저 대신 관리자가 되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:328
#, python-brace-format
msgid ""
"Success! {accepted} proposals were accepted, {rejected} proposals were "
"rejected."
msgstr ""
"성공! {accepted}개의 제안이 수락되었고, {rejected}개의 제안이 거부되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:333
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of {count} proposals."
msgstr "{count}개의 제안 상태를 변경할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:340
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of all {count} proposals."
msgstr "모든 {count}개의 제안 상태를 변경할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:508
#, fuzzy
#| msgid "A proposal resource was deleted."
msgid "No proposals were selected."
msgstr "제안 자료가 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:524
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Added tags to {count} proposals."
msgstr "{count} 제안 상태가 변경되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:529
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Removed tags from {count} proposals."
msgstr "{count} 제안 상태가 변경되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:766
msgid "Nice, you have no proposals left to review!"
msgstr "좋습니다, 검토할 제안이 남아 있지 않습니다!"

#: pretalx/orga/views/review.py:780
msgid "Your review"
msgstr "내 리뷰"

#: pretalx/orga/views/review.py:789
msgid "The review has been deleted."
msgstr "리뷰가 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:820
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to regenerate %(count)s acceptance and rejection emails? "
"They will be placed in the outbox and not sent out directly."
msgstr ""
"정말로 %(count)s개의 수락 및 거부 이메일을 다시 생성하시겠습니까? 이들은 발신"
"함에 배치되며 직접 전송되지 않습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:833
#, python-brace-format
msgid "{count} emails were generated and placed in the outbox."
msgstr "{count}개의 이메일이 생성되어 발신함에 배치되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:864
msgid "Assign reviewer teams"
msgstr "검토자 팀 할당"

#: pretalx/orga/views/review.py:865
msgid "Assign reviewers individually"
msgstr "검토자를 개별적으로 할당"

#: pretalx/orga/views/review.py:943
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: pretalx/orga/views/review.py:948
msgid "The reviewers were assigned successfully."
msgstr "검토자가 성공적으로 할당되었습니다."

#: pretalx/orga/views/review.py:960 pretalx/orga/views/schedule.py:121
#: pretalx/orga/views/speaker.py:359
msgid "CSV/JSON exports"
msgstr "CSV/JSON 내보내기"

#: pretalx/orga/views/review.py:973 pretalx/orga/views/schedule.py:129
#: pretalx/orga/views/speaker.py:371
msgid "No data to be exported"
msgstr "내보낼 데이터가 없습니다"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:110
msgid "Download ZIP"
msgstr "ZIP 다운로드"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:113
msgid "Regenerate Export"
msgstr "내보내기 재생성"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:122 pretalx/orga/views/speaker.py:360
msgid "More exports"
msgstr "더 많은 내보내기"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:144
msgid "A new export is being generated and will be available soon."
msgstr "새로운 내보내기가 생성 중이며 곧 사용 가능해질 것입니다."

#: pretalx/orga/views/schedule.py:151
msgid ""
"A new export will be generated on the next scheduled opportunity – please "
"contact your administrator for details."
msgstr ""
"다음 예정된 기회에 새 내보내기가 생성됩니다 - 자세한 내용은 관리자에게 문의하"
"십시오."

#: pretalx/orga/views/schedule.py:173
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not find the current export, please try to regenerate it. ({error})"
msgstr "현재 내보내기를 찾을 수 없습니다. 다시 생성해 보십시오. ({error})"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:199
msgid "Release"
msgstr "발표"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:219
msgid "You have to provide a new, unique schedule version!"
msgstr "새롭고 고유한 일정 버전을 제공해야 합니다!"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:231
msgid "Nice, your schedule has been released!"
msgstr "좋습니다, 귀하의 일정이 공개되었습니다!"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:247
msgid ""
"Reset successful – start editing the schedule from your selected version!"
msgstr "재설정 성공 - 선택한 버전에서 일정을 편집 시작하세요!"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:252
msgid "Error retrieving the schedule version to reset to."
msgstr "재설정할 일정 버전을 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: pretalx/orga/views/schedule.py:286
msgid "You can only regenerate mails after the first schedule was released."
msgstr "첫 번째 일정이 공개된 후에만 메일을 다시 생성할 수 있습니다."

#: pretalx/orga/views/schedule.py:559
msgid "The session has been scheduled."
msgstr "세션이 예약되었습니다."

#: pretalx/orga/views/schedule.py:574 pretalx/orga/views/schedule.py:591
msgid "New room"
msgstr "새 발표장"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:587 pretalx/schedule/models/slot.py:54
msgid "Room"
msgstr "방"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:601
msgid "There is or was a session scheduled in this room. It cannot be deleted."
msgstr ""
"이 방에는 세션이 예약되어 있거나 예약된 적이 있습니다. 삭제할 수 없습니다."

#: pretalx/orga/views/speaker.py:318
msgid "New speaker information"
msgstr "새 발표자 정보"

#: pretalx/orga/views/speaker.py:335
msgid "Speaker Information Notes"
msgstr "발표자 정보 노트"

#: pretalx/orga/views/submission.py:208
msgid ""
"Somebody else was faster than you: this proposal was already in the state "
"you wanted to change it to."
msgstr ""
"다른 사람이 당신보다 빨랐습니다: 이 제안은 이미 당신이 변경하고자 했던 상태"
"에 있었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:247
msgid ""
"There may be pending emails for this proposal that are now incorrect or "
"outdated."
msgstr ""
"이 제안에 대해 잘못되었거나 오래된 대기 중인 이메일이 있을 수 있습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:270 pretalx/orga/views/submission.py:1188
msgid "Do it"
msgstr "실행"

#: pretalx/orga/views/submission.py:284
msgid "The speaker has been removed from the proposal."
msgstr "발표자가 제안에서 제거되었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:287
msgid "The speaker was not part of this proposal."
msgstr "발표자는 이 제안의 일부가 아니었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:320
msgid "The speaker has been added to the proposal."
msgstr "발표자가 제안에 추가되었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:343
msgid "The proposal has been updated!"
msgstr "제안이 업데이트되었습니다!"

#: pretalx/orga/views/submission.py:736
msgid "The anonymisation has been updated."
msgstr "익명화가 업데이트되었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:738
msgid "This proposal is now marked as anonymised."
msgstr "이 제안은 이제 익명화된 것으로 표시됩니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:753
msgid "Save and go to next unanonymised"
msgstr "저장하고 다음 비식별화된 항목으로 이동"

#: pretalx/orga/views/submission.py:804
#, python-brace-format
msgid "{name} proposal feed"
msgstr "{name} 제안 피드"

#: pretalx/orga/views/submission.py:816
#, python-brace-format
msgid "Updates to the {name} schedule."
msgstr "{name} 일정에 대한 업데이트."

#: pretalx/orga/views/submission.py:822
#, python-brace-format
msgid "New {event} proposal: {title}"
msgstr "새로운 {event} 제안: {title}"

#: pretalx/orga/views/submission.py:874 pretalx/orga/views/submission.py:886
#: pretalx/submission/models/cfp.py:121
#: pretalx/submission/models/question.py:199
#: pretalx/submission/models/type.py:45
msgid "Deadline"
msgstr "마감일"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1079 pretalx/orga/views/submission.py:1095
msgid "New tag"
msgstr "새 태그"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1091 pretalx/submission/models/tag.py:25
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1131
#, python-brace-format
msgid "Your comment on “{title}”"
msgstr "“{title}”에 대한 귀하의 댓글"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1147
msgid "The comment has been deleted."
msgstr "댓글이 삭제되었습니다."

#: pretalx/orga/views/submission.py:1174
#, python-brace-format
msgid "Changed {count} proposal states."
msgstr "{count} 제안 상태가 변경되었습니다."

#: pretalx/person/exporters.py:20
msgid "Speaker CSV"
msgstr "발표자 CSV"

#: pretalx/person/forms/auth.py:13 pretalx/person/forms/profile.py:36
msgid "Please choose a different email address."
msgstr "다른 이메일 주소를 선택해 주세요."

#: pretalx/person/forms/auth.py:18
msgid "The current password you entered was not correct."
msgstr "입력한 현재 비밀번호가 올바르지 않았습니다."

#: pretalx/person/forms/auth.py:22
msgid "Password (current)"
msgstr "비밀번호 (현재)"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:22
msgid "Read all endpoints"
msgstr "모든 엔드포인트 읽기"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:23
msgid "Read and write all endpoints"
msgstr "모든 엔드포인트 읽기 및 쓰기"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:24
msgid "Customize permissions and endpoints"
msgstr "권한 및 엔드포인트 사용자 지정"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:26
msgid "Choose a preset or configure detailed permissions below."
msgstr "프리셋을 선택하거나 아래에서 세부 권한을 구성하세요."

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:84
#, python-brace-format
msgid "Invalid permissions selected: {perms}"
msgstr "선택한 권한이 유효하지 않습니다: {perms}"

#: pretalx/person/forms/profile.py:34
msgid "There already exists an account for this email address."
msgstr "이 이메일 주소에 대한 계정이 이미 존재합니다."

#: pretalx/person/forms/profile.py:138
msgid ""
"Please provide a profile picture or allow us to load your picture from "
"gravatar!"
msgstr ""
"프로필 사진을 제공하거나 gravatar에서 사진을 불러올 수 있도록 허용해 주세요!"

#: pretalx/person/forms/profile.py:259
#, fuzzy
#| msgid "Submit sessions for your speakers"
msgid "Submitters and speakers"
msgstr "세션 제출"

#: pretalx/person/forms/profile.py:261 pretalx/person/forms/profile.py:314
msgid "Non-accepted submitters"
msgstr "비수락 제출자"

#: pretalx/person/forms/profile.py:268
msgid "Any arrival status"
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/profile.py:269
msgid "Marked as arrived"
msgstr "도착한 것으로 표시됨"

#: pretalx/person/forms/profile.py:270
msgid "Not yet arrived"
msgstr "아직 도착하지 않음"

#: pretalx/person/forms/user.py:32
msgid "display name"
msgstr "표시 이름"

#: pretalx/person/forms/user.py:46
msgid "Password (again)"
msgstr "비밀번호 (다시 입력)"

#: pretalx/person/forms/user.py:53
msgid "Please fill all fields of either the login or the registration form."
msgstr "로그인 또는 등록 양식의 모든 필드를 작성해 주세요."

#: pretalx/person/forms/user.py:71
msgid ""
"No user account matches the entered credentials. Are you sure that you typed "
"your password correctly?"
msgstr ""
"입력한 자격 증명과 일치하는 사용자 계정이 없습니다. 비밀번호를 올바르게 입력"
"했는지 확실합니까?"

#: pretalx/person/forms/user.py:77
msgid "Sorry, your account is currently disabled."
msgstr "죄송합니다. 귀하의 계정은 현재 비활성화되어 있습니다."

#: pretalx/person/forms/user.py:93
msgid ""
"We already have a user with that email address. Did you already register "
"before and just need to log in?"
msgstr ""
"이미 해당 이메일 주소로 사용자 계정이 있습니다. 이전에 등록하셨고 로그인만 필"
"요하신가요?"

#: pretalx/person/models/auth_token.py:76
msgid "Expiry date"
msgstr "만료 날짜"

#: pretalx/person/models/auth_token.py:79
msgid "API version"
msgstr "API 버전"

#: pretalx/person/models/information.py:34
msgid "All accepted speakers"
msgstr "모든 수락된 발표자"

#: pretalx/person/models/information.py:35
msgid "Only confirmed speakers"
msgstr "확인된 발표자만"

#: pretalx/person/models/information.py:44
msgid "Leave empty to show this information to all tracks."
msgstr "모든 트랙에 이 정보를 표시하려면 비워 두세요."

#: pretalx/person/models/information.py:48
msgid "Limit to proposal types"
msgstr "제안 유형으로 제한"

#: pretalx/person/models/information.py:50
msgid "Leave empty to show this information for all proposal types."
msgstr "모든 제안 유형에 대해 이 정보를 표시하려면 비워 두세요."

#: pretalx/person/models/information.py:60
msgid "Please try to keep your upload small, preferably below 16 MB."
msgstr "업로드를 작게 유지해 주세요. 가능하면 16MB 이하로 해주세요."

#: pretalx/person/models/profile.py:47
msgid "The speaker has arrived"
msgstr "발표자가 도착했습니다"

#: pretalx/person/models/profile.py:52
#: pretalx/submission/models/access_code.py:75
#: pretalx/submission/models/submission.py:257
msgid "Internal notes"
msgstr "내부 메모"

#: pretalx/person/models/profile.py:54
#: pretalx/submission/models/access_code.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:259
msgid ""
"Internal notes for other organisers/reviewers. Not visible to the speakers "
"or the public."
msgstr ""
"다른 조직자/검토자를 위한 내부 메모. 발표자나 대중에게는 보이지 않습니다."

#: pretalx/person/models/user.py:88
msgid "Your username must not contain HTML or other markup."
msgstr "사용자 이름에는 HTML 또는 기타 마크업이 포함되어서는 안 됩니다."

#: pretalx/person/models/user.py:128
msgid ""
"Please enter the name you wish to be displayed publicly. This name will be "
"used for all events you are participating in on this server."
msgstr ""
"공개적으로 표시할 이름을 입력해 주세요. 이 이름은 이 서버에서 참여하는 모든 "
"이벤트에 사용됩니다."

#: pretalx/person/models/user.py:136
msgid ""
"Your email address will be used for password resets and notification about "
"your event/proposals."
msgstr ""
"귀하의 이메일 주소는 비밀번호 재설정 및 이벤트/제안에 대한 알림에 사용됩니다."

#: pretalx/person/models/user.py:157
msgid "Preferred language"
msgstr "선호하는 언어"

#: pretalx/person/models/user.py:176
msgid "Retrieve profile picture via gravatar"
msgstr "Gravatar를 통해 프로필 사진을 가져옵니다"

#: pretalx/person/models/user.py:178
msgid ""
"If you have registered with an email address that has a gravatar account, we "
"can retrieve your profile picture from there."
msgstr ""
"Gravatar 계정이 있는 이메일 주소로 등록한 경우, 그곳에서 프로필 사진을 가져"
"올 수 있습니다."

#: pretalx/person/models/user.py:194
msgid "Unnamed user"
msgstr "이름 없는 사용자"

#: pretalx/person/models/user.py:480
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"you have requested a new password for your pretalx account.\n"
"To reset your password, click on the following link:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"If this wasn’t you, you can just ignore this email.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx robot"
msgstr ""
"안녕하세요 {name}님,\n"
"\n"
"귀하의 pretalx 계정에 대한 새 비밀번호를 요청하셨습니다.\n"
"비밀번호를 재설정하려면 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"이 요청이 귀하의 것이 아니라면, 이 이메일을 무시하셔도 됩니다.\n"
"\n"
"모든 것이 잘 되길 바랍니다,\n"
"pretalx 로봇"

#: pretalx/person/models/user.py:495
msgid "Password recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

#: pretalx/person/models/user.py:522
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"Your pretalx account password was just changed.\n"
"\n"
"If you did not change your password, please contact the site administration "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""
"안녕하세요 {name}님,\n"
"\n"
"귀하의 pretalx 계정 비밀번호가 방금 변경되었습니다.\n"
"\n"
"비밀번호를 변경하지 않으셨다면, 즉시 사이트 관리자에게 연락해 주시기 바랍니"
"다.\n"
"\n"
"모든 것이 잘 되길 바랍니다,\n"
"pretalx 팀"

#: pretalx/person/models/user.py:534
msgid "[pretalx] Password changed"
msgstr "[pretalx] 비밀번호 변경됨"

#: pretalx/person/models/user.py:558
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi {name},\n"
#| "\n"
#| "Your pretalx account password was just changed.\n"
#| "\n"
#| "If you did not change your password, please contact the site "
#| "administration immediately.\n"
#| "\n"
#| "All the best,\n"
#| "the pretalx team"
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"This is a confirmation that the email address for your pretalx account has "
"been changed from {old_email} to {new_email}.\n"
"\n"
"If you did not perform this change, please contact an administrator "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""
"안녕하세요 {name}님,\n"
"\n"
"귀하의 pretalx 계정 비밀번호가 방금 변경되었습니다.\n"
"\n"
"비밀번호를 변경하지 않으셨다면, 즉시 사이트 관리자에게 연락해 주시기 바랍니"
"다.\n"
"\n"
"모든 것이 잘 되길 바랍니다,\n"
"pretalx 팀"

#: pretalx/person/models/user.py:570
#, fuzzy
#| msgid "[pretalx] Password changed"
msgid "[pretalx] Email address changed"
msgstr "[pretalx] 비밀번호 변경됨"

#: pretalx/schedule/ascii.py:27
msgid "No speakers"
msgstr "발표자가 없습니다"

#: pretalx/schedule/exporters.py:294
msgid "iCal (full event)"
msgstr "iCal (전체 이벤트)"

#: pretalx/schedule/exporters.py:320
msgid "iCal (your starred sessions)"
msgstr "iCal (별표 표시된 세션)"

#: pretalx/schedule/forms.py:35
msgid ""
"Please click and drag to mark your availability during the conference with "
"green blocks. We will try to schedule your slot during these times. You can "
"click a block twice to remove it."
msgstr ""
"회의 중에 녹색 블록으로 귀하의 가용성을 표시하려면 클릭하고 드래그하세요. 우"
"리는 이 시간 동안 귀하의 슬롯을 예약하려고 노력할 것입니다. 블록을 두 번 클릭"
"하면 제거할 수 있습니다."

#: pretalx/schedule/forms.py:39
#, python-brace-format
msgid "Please note that all times are in the event timezone, {tz}."
msgstr "모든 시간은 이벤트 시간대 {tz}에 있습니다."

#: pretalx/schedule/forms.py:44
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you set room availabilities, speakers will only be able to set their "
#| "availability for when any room is available."
msgid ""
"If you set room availabilities, speakers will only be able to set their "
"availability for when any room is available."
msgstr ""
"방 가용성을 설정하면 발표자는 방이 사용 가능한 시간에만 가용성을 설정할 수 있"
"습니다."

#: pretalx/schedule/forms.py:48
msgid "Room I"
msgstr "방 I"

#: pretalx/schedule/forms.py:50
msgid ""
"Description, e.g.: Our main meeting place, Room I, enter from the right."
msgstr "설명, 예: 우리의 주요 회의 장소, 방 I, 오른쪽에서 들어오세요."

#: pretalx/schedule/forms.py:53
msgid "Information for speakers, e.g.: Projector has only HDMI input."
msgstr "발표자를 위한 정보, 예: 프로젝터는 HDMI 입력만 지원합니다."

#: pretalx/schedule/forms.py:58
#, python-brace-format
msgid "The current, automatically generated GUID is: {guid}."
msgstr "현재 자동 생성된 GUID는: {guid}입니다."

#: pretalx/schedule/models/room.py:39
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/schedule/models/room.py:41
msgid "Unique identifier (UUID) to help external tools identify the room."
msgstr "외부 도구가 방을 식별하는 데 도움이 되는 고유 식별자 (UUID)."

#: pretalx/schedule/models/room.py:49
msgid "A description for attendees, for example directions."
msgstr "참석자를 위한 설명, 예: 방향 안내."

#: pretalx/schedule/models/room.py:57
msgid ""
"Information relevant for speakers scheduled in this room, for example room "
"size, special directions, available adaptors for video input …"
msgstr ""
"이 방에 예정된 발표자에게 관련된 정보, 예: 방 크기, 특별한 방향, 비디오 입력"
"을 위한 사용 가능한 어댑터 …"

#: pretalx/schedule/models/room.py:63
msgid "Capacity"
msgstr "수용 인원"

#: pretalx/schedule/models/room.py:64
msgid "How many people can fit in the room?"
msgstr "이 방에 몇 명이 들어갈 수 있나요?"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:43 pretalx/schedule/phrases.py:11
msgctxt "Version of the conference schedule"
msgid "Version"
msgstr "버젼"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:49
msgid "This text will be shown in the public changelog and the RSS feed."
msgstr "이 텍스트는 공개 변경 로그 및 RSS 피드에 표시됩니다."

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:245
#, python-brace-format
msgid "Room {room_name} is not available at the scheduled time."
msgstr "방 {room_name}은 예정된 시간에 사용할 수 없습니다."

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:269
msgid "Another session in the same room overlaps with this one."
msgstr "같은 방에서 다른 세션이 이 세션과 겹칩니다."

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:301
#, python-brace-format
msgid "{speaker} is not available at the scheduled time."
msgstr "{speaker}는 예정된 시간에 사용할 수 없습니다."

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:329
#, python-brace-format
msgid "{speaker} is scheduled for another session at the same time."
msgstr "{speaker}는 같은 시간에 다른 세션에 예정되어 있습니다."

#: pretalx/schedule/models/slot.py:55
msgid "The room this talk is scheduled in, if any"
msgstr "이 발표가 예정된 방, 있을 경우"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:65
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:66
msgid "When the talk starts, if it is currently scheduled"
msgstr "발표가 시작되는 시간, 현재 예정된 경우"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:70
msgid "End"
msgstr "끝"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:71
msgid "When the talk ends, if it is currently scheduled"
msgstr "대화가 끝나면, 현재 예정된 경우"

#: pretalx/schedule/phrases.py:12
msgctxt "Schedule/program of the conference"
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#. Translators: Ideally a neutral term that will work for workshop, talks and special
#. formats. Plural, used in headings.
#: pretalx/schedule/phrases.py:16
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: pretalx/schedule/phrases.py:23
msgid "We released our first schedule!"
msgstr "첫번째 일정을 공개했습니다!"

#: pretalx/schedule/phrases.py:25
msgid ""
"You are currently viewing the editable schedule version, which is unreleased "
"and may change at any time."
msgstr ""
"현재 편집 가능한 일정 버전을 보고 계시는데, 이 버전은 아직 출시되지 않았으며 "
"언제든지 변경될 수 있습니다."

#: pretalx/schedule/phrases.py:27
msgid "You are currently viewing an older schedule version."
msgstr "현재 이전 버전의 일정을 보고 계십니다."

#: pretalx/schedule/phrases.py:29
#, python-format
msgid "You can find the current version <a href=\"%(current_url)s\">here</a>."
msgstr ""
"현재 버전은 <a href=\"%(current_url)s\">여기</a>에서 확인할 수 있습니다."

#. Translators: “tz” is a full timezone name like “Europe/Berlin”
#: pretalx/schedule/phrases.py:33
#, python-format
msgid "All times in %(tz)s"
msgstr "기준 시간대: %(tz)s"

#: pretalx/schedule/phrases.py:35
msgid "There has been no feedback for this session yet."
msgstr "아직 이 세션에 대한 피드백이 없습니다."

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:2
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” will take place at %(start)s in %(location)s"
msgstr "- 귀하의 세션 “%(title)s”는 %(start)s에 %(location)s에서 진행됩니다"

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:3
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” has been moved to %(start)s in %(location)s"
msgstr "- 귀하의 세션 “%(title)s”는 %(start)s에 %(location)s로 이동되었습니다"

#: pretalx/settings.py:363
msgid "English"
msgstr "영어"

#: pretalx/settings.py:368
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: pretalx/settings.py:374
msgid "German (formal)"
msgstr "독일어 (격식)"

#: pretalx/settings.py:381
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: pretalx/settings.py:386
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:391
msgid "Czech"
msgstr "체코어"

#: pretalx/settings.py:396
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#: pretalx/settings.py:401
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: pretalx/settings.py:406
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: pretalx/settings.py:412
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: pretalx/settings.py:417
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: pretalx/settings.py:423
msgid "Korean"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:428
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: pretalx/settings.py:433
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: pretalx/settings.py:438
#, fuzzy
#| msgid "Brasilian Portuguese"
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "브라질 포르투갈어"

#: pretalx/settings.py:444
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: pretalx/settings.py:450
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: pretalx/settings.py:455
msgid "Traditional Chinese (Taiwan)"
msgstr "전통 중국어 (대만)"

#: pretalx/settings.py:461
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "간체 중국어"

#: pretalx/submission/cards.py:99
#, python-brace-format
msgid "{} minutes, #{}, {}, {}"
msgstr "{} 분, #{}, {}, {}"

#: pretalx/submission/exporters.py:22 pretalx/submission/exporters.py:64
msgid "Custom fields data"
msgstr "사용자 정의 필드 데이터"

#: pretalx/submission/exporters.py:22
msgid "speakers"
msgstr "발표자"

#: pretalx/submission/exporters.py:64
msgid "submissions"
msgstr "제출된 제안서"

#: pretalx/submission/forms/feedback.py:19
msgid "All speakers"
msgstr "모든 발표자"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:32
msgid "Please either provide a link or upload a file, you cannot do both!"
msgstr "링크를 제공하거나 파일을 업로드하세요, 둘 다 할 수 없습니다!"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:35
msgid "Please provide a link or upload a file!"
msgstr "링크를 제공하거나 파일을 업로드하세요!"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:37
msgid "Additional Speaker"
msgstr "추가 발표자"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:39
msgid ""
"If you have a co-speaker, please add their email address here, and we will "
"invite them to create an account. If you have more than one co-speaker, you "
"can add more speakers after finishing the proposal process."
msgstr ""
"공동 발표자가 있는 경우, 여기에서 그들의 이메일 주소를 추가해 주시면, 계정을 "
"만들도록 초대하겠습니다. 공동 발표자가 여러 명인 경우, 제안 프로세스를 마친 "
"후 더 많은 발표자를 추가할 수 있습니다."

#: pretalx/submission/forms/submission.py:46
#: pretalx/submission/models/submission.py:291
msgid "Use this if you want an illustration to go with your proposal."
msgstr "제안서와 함께 일러스트레이션을 원하시면 이 옵션을 사용하세요."

#: pretalx/submission/forms/submission.py:179
msgid ""
"Please contact the organisers if you want to change how often you’re "
"presenting this proposal."
msgstr "제안서를 발표하는 빈도를 변경하고 싶으시면 주최자에게 연락하세요."

#: pretalx/submission/forms/submission.py:251
msgid "Proposal states"
msgstr "제안 상태"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:261
msgid "exclude pending"
msgstr "보류 중 제외"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:388
#, python-brace-format
msgid "Pending {state}"
msgstr "보류 중 {state}"

#: pretalx/submission/forms/tag.py:23
msgid "You already have a tag by this name!"
msgstr "이미 이 이름으로 태그가 있습니다!"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:35
msgid ""
"You can restrict the access code to a single track, or leave it open for all "
"tracks."
msgstr ""
"접근 코드를 단일 트랙으로 제한하거나 모든 트랙에 대해 열어둘 수 있습니다."

#: pretalx/submission/models/access_code.py:46
msgid ""
"You can restrict the access code to a single session type, or leave it open "
"for all session types."
msgstr ""
"접근 코드를 단일 세션 유형으로 제한하거나 모든 세션 유형에 대해 열어둘 수 있"
"습니다."

#: pretalx/submission/models/access_code.py:55
msgid "You can set or change this date later to invalidate the access code."
msgstr "이 날짜를 나중에 설정하거나 변경하여 접근 코드를 무효화할 수 있습니다."

#: pretalx/submission/models/access_code.py:61
msgid "Maximum uses"
msgstr "최대 사용 횟수"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:63
msgid ""
"Numbers of times this access code can be used to submit a proposal. Leave "
"empty for no limit."
msgstr ""
"이 접근 코드를 사용하여 제안서를 제출할 수 있는 횟수입니다. 제한이 없으려면 "
"비워 두세요."

#: pretalx/submission/models/access_code.py:70
msgid "Redeemed"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:95
msgid "headline"
msgstr "헤드라인"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:100
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:107
msgid "Default session type"
msgstr "기본 세션 유형"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:112
msgid "Opening"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:114
msgid ""
"Please put in the date you want to start accepting proposals from "
"users.Leave the date empty to start accepting proposals immediately once the "
"event is live."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:123
msgid "Please put in the last date you want to accept proposals from users."
msgstr "사용자로부터 제안서를 수락하고 싶은 마지막 날짜를 입력하세요."

#: pretalx/submission/models/feedback.py:37
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: pretalx/submission/models/question.py:75
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: pretalx/submission/models/question.py:76
msgid "Text (one-line)"
msgstr "텍스트 (한 줄)"

#: pretalx/submission/models/question.py:77
msgid "Multi-line text"
msgstr "다중 행 텍스트"

#: pretalx/submission/models/question.py:78
#: pretalx/submission/models/resource.py:36
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: pretalx/submission/models/question.py:79
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: pretalx/submission/models/question.py:80
msgid "Date and time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: pretalx/submission/models/question.py:81
msgid "Yes/No"
msgstr "예/아니오"

#: pretalx/submission/models/question.py:82
msgid "File upload"
msgstr "파일 업로드"

#: pretalx/submission/models/question.py:83
msgid "Choose one from a list"
msgstr "목록에서 하나 선택"

#: pretalx/submission/models/question.py:84
msgid "Choose multiple from a list"
msgstr "목록에서 여러 개 선택"

#: pretalx/submission/models/question.py:94
msgid "per proposal"
msgstr "제안서당"

#: pretalx/submission/models/question.py:95
msgid "per speaker"
msgstr "발표자당"

#: pretalx/submission/models/question.py:96
msgid "for reviewers"
msgstr "검토자를 위해"

#: pretalx/submission/models/question.py:106
msgid "always optional"
msgstr "항상 선택 사항"

#: pretalx/submission/models/question.py:107
msgid "always required"
msgstr "항상 필수"

#: pretalx/submission/models/question.py:108
msgid "required after a deadline"
msgstr "마감일 이후 필수"

#: pretalx/submission/models/question.py:126
msgid "Bluesky"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:127
#, fuzzy
#| msgid "Discard"
msgid "Discord"
msgstr "삭제"

#: pretalx/submission/models/question.py:128
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:129
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:130
#, fuzzy
#| msgid "Links"
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크"

#: pretalx/submission/models/question.py:131
msgid "Mastodon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Submitter"
#| msgid_plural "Submitters"
msgid "Twitter"
msgstr "제출자"

#: pretalx/submission/models/question.py:133
msgid "Website"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:134
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:191
msgid "Field type"
msgstr "필드 유형"

#: pretalx/submission/models/question.py:193
msgid "Do you require an answer from every speaker or for every session?"
msgstr "모든 발표자 또는 모든 세션에 대한 답변이 필요합니까?"

#: pretalx/submission/models/question.py:200
msgid "Set a deadline to make this field required after the given date."
msgstr "주어진 날짜 이후에 이 필드를 필수로 만들기 위해 마감일을 설정하세요."

#: pretalx/submission/models/question.py:205
msgid "freeze after"
msgstr "동결 후"

#: pretalx/submission/models/question.py:207
msgid "Set a deadline to stop changes to responses after the given date."
msgstr "주어진 날짜 이후에 응답 변경을 중지하기 위해 마감일을 설정하세요."

#: pretalx/submission/models/question.py:214
msgid "Field required"
msgstr "필수 필드"

#: pretalx/submission/models/question.py:220
msgid ""
"You can limit this field to some tracks. Leave empty to apply to all tracks."
msgstr ""
"이 필드를 일부 트랙으로 제한할 수 있습니다. 비워 두면 모든 트랙에 적용됩니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:229
msgid ""
"You can limit this field to some session types. Leave empty to apply to all "
"session types."
msgstr ""
"이 필드를 일부 세션 유형으로 제한할 수 있습니다. 비워 두면 모든 세션 유형에 "
"적용됩니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:238
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this field to some session types. Leave empty to apply to "
#| "all session types."
msgid ""
"You can limit this field to specific teams. Only members of these teams will "
"be able to see responses."
msgstr ""
"이 필드를 일부 세션 유형으로 제한할 수 있습니다. 비워 두면 모든 세션 유형에 "
"적용됩니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:240
#, fuzzy
#| msgid "Limit days"
msgid "Limit access"
msgstr "일수 제한"

#: pretalx/submission/models/question.py:243
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: pretalx/submission/models/question.py:248
msgid "help text"
msgstr "도움말 텍스트"

#: pretalx/submission/models/question.py:249
msgid "Will appear just like this text below the custom input field."
msgstr "사용자 입력 필드 아래에 이 텍스트처럼 표시됩니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:254
msgid "default answer"
msgstr "기본 답변"

#: pretalx/submission/models/question.py:259
msgid "active"
msgstr "활성"

#: pretalx/submission/models/question.py:260
msgid "Inactive fields will no longer be shown."
msgstr "비활성 필드는 더 이상 표시되지 않습니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:264
msgid "Responses contain personal data"
msgstr "응답에는 개인 데이터가 포함됩니다"

#: pretalx/submission/models/question.py:266
msgid ""
"If a user deletes their account, responses containing personal data will be "
"removed, too."
msgstr "사용자가 계정을 삭제하면 개인 데이터가 포함된 응답도 삭제됩니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:272
msgid "Minimum text length"
msgstr "최소 텍스트 길이"

#: pretalx/submission/models/question.py:274
msgid "Minimum allowed text in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "문자 또는 단어로 설정된 최소 허용 텍스트 (CfP 설정에서 설정됨)."

#: pretalx/submission/models/question.py:280
msgid "Maximum text length"
msgstr "최대 텍스트 길이"

#: pretalx/submission/models/question.py:282
msgid ""
"Maximum allowed text length in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "문자 또는 단어로 설정된 최대 허용 텍스트 길이 (CfP 설정에서 설정됨)."

#: pretalx/submission/models/question.py:290
#: pretalx/submission/models/question.py:302
#: pretalx/submission/models/question.py:312
msgid "Minimum value"
msgstr "최소 값"

#: pretalx/submission/models/question.py:297
#: pretalx/submission/models/question.py:307
#: pretalx/submission/models/question.py:314
msgid "Maximum value"
msgstr "최대 값"

#: pretalx/submission/models/question.py:317
msgid "Publish answers"
msgstr "답변 게시"

#: pretalx/submission/models/question.py:319
msgid "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:324
msgid "Show answers to reviewers"
msgstr "검토자에게 답변 표시"

#: pretalx/submission/models/question.py:326
msgid ""
"Should responses to this field be shown to reviewers? This is helpful if you "
"want to collect personal information, but use anonymous reviews."
msgstr ""
"이 필드에 대한 응답을 검토자에게 표시해야 합니까? 개인 정보를 수집하고 싶지"
"만 익명 리뷰를 사용하려는 경우 유용합니다."

#: pretalx/submission/models/question.py:335
msgid "Icon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:337
msgid ""
"Custom URL fields that are shown publicly can use an icon when displaying "
"the link."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:457
#, fuzzy
#| msgid "Optional"
msgid "Options"
msgstr "선택 사항"

#: pretalx/submission/models/resource.py:41
msgid "Publicly visible resource"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/review.py:39
msgid "Leave empty to use this category for all tracks."
msgstr "모든 트랙에 이 카테고리를 사용하려면 비워 두십시오."

#: pretalx/submission/models/review.py:43
msgid "Independent score"
msgstr "독립 점수"

#: pretalx/submission/models/review.py:45
msgid ""
"Independent scores are not part of the total score. Instead they are shown "
"in a separate column in the review dashboard."
msgstr ""
"독립 점수는 총 점수의 일부가 아닙니다. 대신 검토 대시보드의 별도 열에 표시됩"
"니다."

#: pretalx/submission/models/review.py:65
msgid "You need to keep at least one non-independent score category!"
msgstr "적어도 하나의 비독립 점수 카테고리를 유지해야 합니다!"

#: pretalx/submission/models/review.py:146
msgid "What do you think?"
msgstr "어떻게 생각하십니까?"

#: pretalx/submission/models/review.py:236
msgid "Phase start"
msgstr "단계 시작"

#: pretalx/submission/models/review.py:237
msgid "Phase end"
msgstr "단계 종료"

#: pretalx/submission/models/review.py:242
msgid "Reviewers can write and edit reviews"
msgstr "검토자는 리뷰를 작성하고 편집할 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:246
msgid "Reviewers may see these proposals"
msgstr "검토자는 이러한 제안을 볼 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:248
msgid "All"
msgstr "모두"

#: pretalx/submission/models/review.py:249
msgid "Only assigned proposals"
msgstr "할당된 제안만"

#: pretalx/submission/models/review.py:254
msgid ""
"If you select “all”, reviewers can review all proposals that their teams "
"have access to (so either all, or specific tracks). In this mode, assigned "
"proposals will be highlighted and will be shown first in the review "
"workflow. "
msgstr ""
"“모두”를 선택하면 검토자는 팀이 접근할 수 있는 모든 제안을 검토할 수 있습니"
"다 (따라서 모든 제안 또는 특정 트랙). 이 모드에서는 할당된 제안이 강조 표시되"
"며 검토 작업 흐름에서 먼저 표시됩니다. "

#: pretalx/submission/models/review.py:259
msgid "Reviewers can see other reviews"
msgstr "검토자는 다른 리뷰를 볼 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:264
msgid "After reviewing the proposal"
msgstr "제안을 검토한 후"

#: pretalx/submission/models/review.py:269
msgid "Reviewers can see speaker names"
msgstr "검토자는 발표자 이름을 볼 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:273
msgid "Reviewers can see the names of other reviewers"
msgstr "검토자는 다른 검토자의 이름을 볼 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:277
msgid "Reviewers can accept and reject proposals"
msgstr "검토자는 제안을 수락하고 거부할 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:281
msgid "Reviewers can tag proposals"
msgstr "검토자는 제안에 태그를 추가할 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:285
msgid "Add and remove existing tags"
msgstr "기존 태그 추가 및 제거"

#: pretalx/submission/models/review.py:286
msgid "Add, remove and create tags"
msgstr "태그 추가, 제거 및 생성"

#: pretalx/submission/models/review.py:291
msgid "Speakers can modify their proposals before acceptance"
msgstr "발표자는 수락 전에 제안을 수정할 수 있습니다"

#: pretalx/submission/models/review.py:293
msgid ""
"By default, modification of proposals is locked after the CfP ends, and is "
"re-enabled once the proposal was accepted."
msgstr ""
"기본적으로, 제안 수정은 CfP 종료 후 잠겨 있으며, 제안이 수락되면 다시 활성화"
"됩니다."

#: pretalx/submission/models/submission.py:86 pretalx/submission/phrases.py:16
msgctxt "proposal status"
msgid "submitted"
msgstr "제출됨"

#. Translators: This string is used to mark anything that has been formally deleted,
#. and can only be shown to organisers with extended access. It's usually placed
#. after the title/object like [this].
#: pretalx/submission/models/submission.py:92 pretalx/submission/phrases.py:14
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: pretalx/submission/models/submission.py:93
msgid "draft"
msgstr "초안"

#: pretalx/submission/models/submission.py:202
msgid "Proposal title"
msgstr "제안 제목"

#: pretalx/submission/models/submission.py:234
msgid "Pending proposal state"
msgstr "보류 중인 제안 상태"

#: pretalx/submission/models/submission.py:251
msgid "These notes are meant for the organiser and won’t be made public."
msgstr "이 노트는 주최자를 위한 것이며 공개되지 않습니다."

#: pretalx/submission/models/submission.py:266
msgid "The duration in minutes."
msgstr "분 단위의 지속 시간."

#: pretalx/submission/models/submission.py:271
msgid "How many times this session will take place."
msgstr "이 세션이 몇 번 진행될 것인지."

#: pretalx/submission/models/submission.py:281
msgid "Show this session in public list of featured sessions."
msgstr "이 세션을 공개 추천 세션 목록에 표시합니다."

#: pretalx/submission/models/submission.py:284
msgid "Don’t record this session."
msgstr "이 세션을 녹화하지 마십시오."

#: pretalx/submission/models/submission.py:306
msgid "Assigned reviewers"
msgstr "배정된 검토자"

#: pretalx/submission/models/submission.py:598
msgctxt ""
"used in talk confirm/accept/reject/...-errors, like \"... must be accepted "
"OR foo OR bar ...\""
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#: pretalx/submission/models/submission.py:606
#, python-brace-format
msgid "Proposal must be {src_states} not {state} to be {new_state}."
msgstr "제안서는 {state}가 아닌 {src_states}여야 {new_state}가 될 수 있습니다."

#: pretalx/submission/models/submission.py:675
msgid ""
"Full proposal content:\n"
"\n"
msgstr ""
"전체 제안서 내용:\n"
"\n"

#: pretalx/submission/models/submission.py:985
#, python-brace-format
msgid "{title_in_quotes} by {list_of_speakers}"
msgstr "{title_in_quotes} 작성자: {list_of_speakers}"

#: pretalx/submission/models/tag.py:32 pretalx/submission/models/track.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Colour"
msgstr "색상"

#: pretalx/submission/models/tag.py:39
msgid "Show tag publicly"
msgstr "태그를 공개적으로 표시"

#: pretalx/submission/models/tag.py:41
msgid ""
"Tags are currently only in use for organisers and reviewers. They will be "
"visible publicly in a future release of pretalx."
msgstr ""
"태그는 현재 조직자와 검토자만 사용할 수 있습니다. 향후 pretalx의 릴리스에서 "
"공개적으로 표시될 것입니다."

#: pretalx/submission/models/track.py:55
msgid ""
"This track will only be shown to submitters with a matching access code."
msgstr "이 트랙은 일치하는 접근 코드를 가진 제출자에게만 표시됩니다."

#: pretalx/submission/models/type.py:36
msgid "name"
msgstr "이름"

#: pretalx/submission/models/type.py:39
msgid "default duration"
msgstr "기본 지속 시간"

#: pretalx/submission/models/type.py:40
msgid "Default duration in minutes"
msgstr "분 단위의 기본 지속 시간"

#: pretalx/submission/models/type.py:47
msgid ""
"If you want a different deadline than the global deadline for this session "
"type, enter it here."
msgstr ""
"이 세션 유형에 대해 글로벌 마감일과 다른 마감일을 원하시면 여기에 입력하십시"
"오."

#: pretalx/submission/models/type.py:53
msgid ""
"This session type will only be shown to submitters with a matching access "
"code."
msgstr "이 세션 유형은 일치하는 접근 코드를 가진 제출자에게만 표시됩니다."

#: pretalx/submission/models/type.py:83
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} days)"
msgstr "{name} ({duration}일)"

#: pretalx/submission/models/type.py:88
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} hours)"
msgstr "{name} ({duration}시간)"

#: pretalx/submission/models/type.py:92
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} minutes)"
msgstr "{name} ({duration}분)"

#: pretalx/submission/phrases.py:17
msgctxt "proposal status"
msgid "in review"
msgstr "검토 중"

#: pretalx/submission/phrases.py:18
msgctxt "proposal status"
msgid "not accepted"
msgstr "수락되지 않음"

msgid "Expanded View"
msgstr ""

msgid "Condensed View"
msgstr ""

msgid "Unscheduled sessions"
msgstr ""

msgid "Availabilities"
msgstr ""

msgid "Unschedule"
msgstr ""

msgid "Copy to other rooms"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Action type"
#~ msgstr "작업"

#~ msgid "Session Type"
#~ msgstr "세션 유형"

#~ msgid "Session Types"
#~ msgstr "세션 유형"

#~ msgid "Your proposal has been submitted."
#~ msgstr "제안서가 제출되었습니다."

#~ msgid "This proposal cannot be edited anymore."
#~ msgstr "이 발표 제안서는 더 이상 수정할 수 없습니다."

#~ msgid "Deactivate account"
#~ msgstr "계정 비활성화"

#~ msgid "Activate account"
#~ msgstr "계정 활성화"

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "대상"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "필수"

#~ msgid "This field's availability depends on a deadline."
#~ msgstr "이 필드의 이용 가능 여부는 마감일 여부에 따라 달라집니다."

#~ msgid "Default duration"
#~ msgstr "기본 진행 시간"

#~ msgid "Sort (a-z)"
#~ msgstr "정렬 (a-z)"

#~ msgid "Sort (z-a)"
#~ msgstr "정렬 (z-a)"

#~ msgid "Sort (latest first)"
#~ msgstr "정렬 (최신순)"

#~ msgid "Sort (oldest first)"
#~ msgstr "정렬 (오래된 순)"

#~ msgid "Delete organiser"
#~ msgstr "주최자 삭제"

#~ msgid "Sort (high-low)"
#~ msgstr "정렬 (높은-낮은)"

#~ msgid "Sort (low-high)"
#~ msgstr "정렬 (낮은-높은)"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "열"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "유형"

#~ msgid ""
#~ "Add important messages (e.g. “Please bring an HDMI adapter if required.”) "
#~ "or files (e.g. a conference styleguide). <br> They are shown to the "
#~ "selected speakers above the list of their submitted sessions."
#~ msgstr ""
#~ "중요한 메시지(예: “필요한 경우 HDMI 어댑터를 가져오세요.”) 또는 파일(예: "
#~ "회의 스타일 가이드)을 추가하십시오. <br> 이들은 제출된 세션 목록 위의 선택"
#~ "된 발표자에게 표시됩니다."

#~ msgid "Add a new note"
#~ msgstr "새 노트 추가"

#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "자료"

#~ msgid "All submitters"
#~ msgstr "모든 제출자"

#~ msgid "All tracks"
#~ msgstr "모든 트랙"

#~ msgid ""
#~ "Show this session on the list of featured sessions, once it was accepted"
#~ msgstr "이 세션이 승인되면 추천 세션 목록에 이 세션을 표시합니다"

#~ msgid "The user has been deactivated."
#~ msgstr "사용자가 비활성화되었습니다."

#~ msgid "The user has been activated."
#~ msgstr "사용자가 활성화되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "We recommend uploading an image at least 400px wide. A square image works "
#~ "best, as we display it in a circle in several places."
#~ msgstr ""
#~ "최소 400픽셀 너비의 이미지를 업로드하는 것을 권장합니다. 정사각형 이미지"
#~ "가 가장 잘 작동하며, 여러 곳에서 원형으로 표시됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate. "
#~ "Please note that you cannot make a field public after the first answers "
#~ "have been given, to allow speakers explicit consent before publishing "
#~ "information."
#~ msgstr ""
#~ "응답은 적절한 세션 또는 발표자 페이지에 표시됩니다. 첫 번째 답변이 제공된 "
#~ "후에는 필드를 공개할 수 없으므로 발표자가 정보를 게시하기 전에 명시적인 동"
#~ "의를 받을 수 있도록 하십시오."

#~ msgid "Filter sessions"
#~ msgstr "세션 필터링"

#~ msgid "New break"
#~ msgstr "새 휴식 시간"

#~ msgid "Drag the box to the schedule to create a new break"
#~ msgstr "상자를 일정으로 드래그하여 새 휴식 시간을 만듭니다"

#~ msgid "Hidden rooms"
#~ msgstr "숨겨진 방"

#~ msgid "Resend invitation"
#~ msgstr "초대 다시 보내기"

#~ msgid ""
#~ "Your API token has been regenerated. The previous token will not be "
#~ "usable any longer."
#~ msgstr ""
#~ "API 토큰이 다시 생성되었습니다. 이전 토큰은 더 이상 사용할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Speaker information"
#~ msgstr "발표자 이메일"

#, fuzzy
#~ msgid "The API token has been revoked."
#~ msgstr "API token이 리셋되었습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Read details"
#~ msgstr "발표자 이메일"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional actions"
#~ msgstr "추가 정보"

#~ msgid "Use for authentication when accessing the API."
#~ msgstr "API에 액세스할 때 인증에 사용합니다."

#~ msgid ""
#~ "Generate a new token. The current token will not be usable any longer."
#~ msgstr "새 토큰을 생성합니다. 기존 토큰은 더 이상 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Invalidate and regenerate"
#~ msgstr "무효화 및 재생성"

#, fuzzy
#~ msgid "The custom field has been deleted."
#~ msgstr "이제 계정이 삭제되었습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Team member"
#~ msgstr "팀 멤버"

#~ msgid "An organiser"
#~ msgstr "주최자"

#~ msgid "Questions"
#~ msgstr "질문"

#~ msgid "A proposal answer was modified."
#~ msgstr "제안 답변이 수정되었습니다."

#~ msgid "A proposal answer was added."
#~ msgstr "제안 답변이 추가되었습니다."

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "질문"

#, fuzzy
#~ msgid "Answer to question"
#~ msgstr "몇 가지 질문이 있습니다"

#~ msgid "Not answered"
#~ msgstr "답변되지 않음"

#~ msgid ""
#~ "Your locale preferences have been saved. We like to think that we have "
#~ "excellent support for English in pretalx, but if you encounter issues or "
#~ "errors, please contact us!"
#~ msgstr ""
#~ "로캘 기본 설정이 저장되었습니다. 저희는 프리탈엑스에서 한글을 훌륭하게 지"
#~ "원하고 있다고 생각하지만, 문제나 오류가 발생하면 저희에게 연락해 주세요!"

#~ msgid "Acknowledge Mail"
#~ msgstr "확인 메일"

#, fuzzy
#~ msgid "New proposal"
#~ msgstr "발표 제안서 열기"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder this list."
#~ msgstr "죄송합니다. 이 목록은 순서를 변경할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Your reviews have been saved."
#~ msgstr "이제 계정이 삭제되었습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "form field"
#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "선택사항"

#~ msgid "Track descriptions"
#~ msgstr "트랙 설명"

#~ msgid "No description provided."
#~ msgstr "설명이 제공되지 않았습니다."

#~ msgid "Score category"
#~ msgstr "리뷰 점수 카테고리"

#, fuzzy
#~ msgid "Review phase"
#~ msgstr "리뷰"

#~ msgid "Max file size:"
#~ msgstr "최대 파일 크기:"

#~ msgid "Live"
#~ msgstr "실시간"

#~ msgctxt "noun / heading"
#~ msgid "Password reset"
#~ msgstr "비밀번호 재설정"

#~ msgid "Send feedback"
#~ msgstr "피드백 보내기"

#~ msgid "Send review"
#~ msgstr "리뷰 제출"

#~ msgid "by"
#~ msgstr "으로"

#~ msgid "Feedback for"
#~ msgstr "다음에 대한 피드백"

#~ msgid "This event currently does not accept new proposals, sorry!"
#~ msgstr "이 이벤트는 현재 새로운 제안을 받지 않습니다, 죄송합니다!"

#~ msgid "Your session has been submitted successfully!"
#~ msgstr "세션이 성공적으로 제출되었습니다!"

#~ msgid "OK, this looks good!"
#~ msgstr "좋아 보입니다!"

#~ msgid "Save this!"
#~ msgstr "저장하세요!"

#~ msgid "Your proposal"
#~ msgstr "귀하의 제안"

#~ msgid "Your proposal:"
#~ msgstr "귀하의 제안:"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "돌아가기"

#~ msgid "Your draft:"
#~ msgstr "초안:"

#~ msgid "CfP"
#~ msgstr "발표 제안서"

#~ msgid "Access denied."
#~ msgstr "엑세스가 거부되었습니다."

#~ msgid "Your password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호가 너무 약하거나 흔한 것 같습니다, 다른 비밀번호를 사용해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Sorry, this password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다. 비밀번호가 너무 약하거나 흔한 것 같습니다, 다른 비밀번호를 사"
#~ "용해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Your password is the only thing protecting your account, so please choose "
#~ "a strong one."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호는 계정을 보호하는 유일한 수단이므로 강력한 비밀번호를 선택하시기 "
#~ "바랍니다."

#~ msgid "Plugin: {}"
#~ msgstr "플러그인: {}"

#, fuzzy
#~ msgid "Submitted"
#~ msgstr "제출됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduling"
#~ msgstr "일정"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete a page"
#~ msgstr "삭제"

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new page"
#~ msgstr "새 이벤트 만들기"
